<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
	<oferta name="jku">
		<![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666">("`-''-/").___..--''"`-._ <br />`6_ 6  )   `-.  (     ).`-.__.`) <br />(_Y_.)'  ._   )  `._ `. ``-..-' <br />..`--'_..-_/  /--'_.' ,' <br />(il),-''  (li),'  ((!.-<br /><br />нет оферты</font>]]>
	</oferta>
	<oferta name="qiwi">
		<![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"><b>Уважаемый Клиент!</b><br /><br />Став Участником Программы лояльности "QIWI Кошелек", Вы соглашаетесь принять участие в программе лояльности потребителей, действующей на территории России.<br /><br />1. Программа лояльности "QIWI Кошелек" - это возможность регистрации и использования Вашего личного пространства на автоматах самообслуживания. Личное пространство позволяет:<br /><br />- вносить и хранить необходимые данные для совершения платежа;<br />- пополнять баланс для совершения платежа;<br />- совершать платежи;<br />- настраивать расписание регулярных платежей;<br />- оплачивать счета Интернет-магазинов;<br />- приобретать билеты на различные мероприятия;<br />- общаться с другими участниками программы лояльности "QIWI Кошелек".<br /><br />2. Как зарегистрироваться в Программе лояльности "QIWI Кошелек".<br />Для регистрации в Программе лояльности "QIWI Кошелек" необходимо наличие контракта с оператором сотовой связи, предоставляющим свои услуги на территории России. Для совершения регистрации Вам нужно:<br /><br />а) выбрать раздел "QIWI Кошелек" на автомате самообслуживания;<br />б) ввести номер своего сотового телефона в федеральном формате. После этого программа отправляет SMS сообщение, содержащее Аутентификационные данные, на указанный Вами номер;<br />в) после получения Аутентификационных данных необходимо ввести их в появившемся окне.<br />После корректного ввода Аутентификационных данных регистрация считается завершённой.<br /><br />3. Как сделать платёж в Программе лояльности "QIWI Кошелек".<br /><br />Для проведения платежа в Программе лояльности "QIWI Кошелек" необходимо:<br /><br />а) пройти процесс регистрации на автомате самообслуживания;<br />б) ввести все параметры платежа;<br />в) ввести сумму платежа.<br /><br />Для совершения платежа необходимо иметь положительный баланс в Программе лояльности "QIWI Кошелек", не меньший чем сумма платежа, или внести требуемую сумму с помощью купюроприёмника автомата самообслуживания.<br /><br />4. Как пополнить баланс в Программе лояльности "QIWI Кошелек".<br /><br />Пополнить баланс в Программе лояльности "QIWI Кошелек" можно через автоматы самообслуживания. Для этого необходимо пройти процесс регистрации, войти в раздел "Пополнить баланс" в Программе лояльности "QIWI Кошелек" на автомате самообслуживания и внести сумму с помощью купюроприёмника автомата. Пополнение баланса в Программе лояльности "QIWI Кошелек" происходит без комиссий.<br /><br />5. Важно:<br /><br />5.1. Необходимо хранить Аутентификационные данные в недоступном для третьих лиц месте. В случае передачи Вами своих Аутентификационных данных третьим лицам, собственник Программы лояльности "QIWI Кошелек" не несет ответственности за причиненный Вам такими третьими лицами ущерба посредством Программы лояльности "QIWI Кошелек".<br />5.2. В случае утери Аутентификационных данных, необходимо отправить SMS с зарегистрированного в Программе лояльности "QIWI Кошелек" номера на сервисный номер 7494 с текстом "PIN". Данная услуга является платной; ориентировочная стоимость услуги - 4 руб. 50 коп.; точную стоимость услуги уточняйте у Вашего оператора сотовой связи.<br />5.3. В случае если в течение одного часа Вы пять раз неправильно ввели Аутентификационные данные доступа к Программе лояльности "QIWI Кошелек", произойдет принудительная блокировка доступа на одни сутки.<br />5.4. Регистрация в Программе лояльности "QIWI Кошелек" возможна только при согласии в полном объёме с условиями "Публичной оферты об использовании Сервиса "QIWI Кошелек". Перед регистрацией в Программе лояльности "QIWI Кошелек" Вы должны ознакомиться с условиями "Публичной Оферты об использовании Сервиса "QIWI Кошелек"" (далее - "Оферта"). Использование Сервиса "QIWI Кошелек" возможно только на условиях Оферты. Если Вы не принимаете в полном объеме условия Оферты, использование сервиса Системы не допускается.<br /><br /><b>ПУБЛИЧНАЯ ОФЕРТА</b><br />об использовании сервиса "QIWI Кошелек"<br /><br />В настоящей Оферте содержатся условия заключения Договора об оказании услуг осуществления расчетов с использованием Сервиса "QIWI Кошелек" (далее по тексту - "Договор об оказании услуг" и/или "Договор"). Совершение указанных в настоящей Оферте действий является подтверждением Вашего согласия заключить Договор об оказании услуг на условиях, в порядке и объеме, изложенных в настоящей Оферте.<br />Изложенный ниже текст Оферты является адресованным физическим лицам официальным публичным предложением ООО "Мобильный кошелек" заключить Договор об оказании услуг в соответствии с п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор об оказании услуг считается заключенным и приобретает силу с момента совершения физическим лицом действий, предусмотренных в настоящей Оферте и означающих безоговорочное принятие физическим лицом всех условий настоящей Оферты без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.<br />Актуальная версия Оферты размещена на WEB-сайте Системы по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>www.mylk.ru</u></font>.<br /><br /><b>I. Термины и определения:</b><br /><br /><i>Абонентский номер</i> - телефонный номер, назначенный Клиенту оператором сотовой связи в момент подключения Клиента к сети оператора сотовой связи, однозначно определяющий (идентифицирующий) лицо, заключившее с оператором сотовой связи договор о предоставлении услуг подвижной связи.<br /><i>Авансовый платеж</i> - сумма денежных средств, поступающая на расчетный счет Системы от Клиента в доказательство заключения Договора со стороны Клиента и в качестве предоплаты за оказание Системой услуг по Договору.<br /><i>Авторизация</i> - процесс анализа Системой введенных Клиентом Аутентификационных данных, по результатам которого определяется наличие у Пользователя права получить доступ к услугам Сервиса.<br /><i>Агент Системы</i> - юридическое лицо и/или индивидуальный предприниматель, осуществляющее на основании отдельного договора, заключаемого с Системой, деятельность по приему от Клиента денежных средств в целях пополнения Электронного счета Клиента либо совершения Платежа с Использованием Сервиса.<br /><i>Аутентификационные данные</i> - уникальные имя пользователя (login), пароль (password) и PIN-код Пользователя, используемые для доступа к Сервису из сети Интернет и/или через Терминал и совершения операций в рамках Баланса Электронного счета Клиента.<br /><i>Баланс</i> - объем денежных средств, поступающих от Пользователя в целях реализации своих прав и обязанностей Клиента по Оферте, учитываемый Системой в режиме реального времени на Электронном счете Клиента.<br /><i>Информационный сервис</i> - сервис, предоставляемый Системой, направленный на предоставление Клиенту услуг по получению информационно-справочных материалов, в том числе информации о Балансе Электронного счета Клиента, выставленных и полученных Клиентом счетах, осуществленных Клиентом платежах и т.п. Информационный сервис предоставляется Системой Клиенту безвозмездно.<br /><i>Использование Сервиса</i> - совершение Клиентом любых действий, направленных на управление своим Электронным счетом, зарегистрированном в Сервисе. Использование Сервиса Клиентом, за исключением Информационного сервиса, допускается только при условии предварительного внесения Авансового платежа (пополнения Баланса Электронного счета Клиента) на сумму планируемого Платежа.<br /><i>Клиент</i> - физическое лицо, обладающее полной дееспособностью в соответствии с действующим законодательством РФ, совершившее конклюдентные действия, направленные на заключение Договора об оказании услуг посредством акцепта условий настоящей Оферты.<br /><i>Нулевой Баланс</i> - нулевое состояние Электронного счета Клиента, при котором объем денежных средств, учитываемых на Электронном счете Клиента, равен 0,00 рублей.<br /><i>Платеж</i> - операция по перечислению Пользователем денежных средств, находящихся на Балансе Клиента, в целях погашения финансовых обязательств Клиента перед Поставщиками.<br /><i>Платежный сервис "QIWI Кошелек"</i> - платежный сервис, предоставляемый Системой, направленный на оказание Клиенту услуг по пополнению аналитических счетов в системах бухгалтерского учета Поставщиков услуг, для которых Клиент является плательщиком или абонентом. На аналитическом счете учитываются операции, связанные с реализацией Поставщиком Клиенту Товаров.<br /><i>Пользователь</i> - физическое лицо, обладающее Аутентификационными данными для доступа к Сервису для его использования в целях управления Электронным счетом для пополнения Баланса и/или осуществления Платежей. Клиент и Пользователь могут совпадать в одном лице.<br /><i>Поставщик</i> - юридическое лицо и/или индивидуальный предприниматель, осуществляющее деятельность по продаже Товаров непосредственно конечным потребителям для личного, семейного или домашнего использования.<br /><i>Сервис</i> - электронный регистр учета возникновения, изменения или прекращения взаимных прав и обязательств Сторон по Договору, заключаемому на условиях настоящей Оферты. Описание Сервиса размещено на Сайте. Сервис позволяет осуществлять открытие учетной записи Клиента, управление учетной записью путем составления и передачи по сети Интернет документов (команд), подписываемых аналогом собственноручной подписи. Организация работы Сервиса и оказание услуг по учету взаимных прав и обязательств Сторон производится Системой.<br /><i>Сервис "QIWI Кошелек"</i> - клиентская часть программного обеспечения Сервиса, предназначенная для использования Клиентом Сервиса.<br /><i>Система</i> - Общество с ограниченной ответственностью "Мобильный кошелек" (ОГРН: 1067746524889; ИНН: 7727573790; КПП: 772701001), а также указанные им компании, осуществляющие расчетное, технологическое и информационное обслуживание Сервиса.<br /><i>Статус Пользователя</i> - параметр, определяющий состояние Клиента в Сервисе, автоматически устанавливаемый Сервисом в зависимости от количества обращений Клиента к Сервису.<br /><i>Статус активного Пользователя</i> - статус Пользователя, устанавливаемый Сервисом Клиенту, использовавшему Сервис не менее одного раза в течение последовательных одиннадцати календарных месяцев.<br /><i>Статус неактивного Пользователя</i> - статус Пользователя, устанавливаемый Сервисом Клиенту, неиспользовавшему Сервис в течение последовательных одиннадцати календарных месяцев. Статус неактивного Пользователя присваивается Клиенту по истечении одиннадцати месяцев с первого дня календарного месяца, следующего за календарным месяцем, в котором Системой было зафиксировано последнее обращение Клиента к Сервису в целях его использования. Изменение Статуса неактивного Пользователя на Статус активного Пользователя производится со дня использования Клиентом Сервиса.<br /><i>Стороны</i> - Система и Клиент.<br /><i>Терминал</i> - программно-технические комплексы различных типов, в том числе pos-терминалы (специализированные прикассовые устройства типа Point Of Sale), стационарное оборудование, мобильные устройства карманного типа, переносные терминалы и кассовые аппараты, а также расчетный web-сервер для авторизации Транзакций в сети Интернет (платежный шлюз).<br /><i>Товар</i> - товары, работы и услуги, реализуемые Поставщиками конечным потребителям для личного, семейного или домашнего использования.<br /><i>Электронный счет Клиента</i> - виртуальный счет, представляющий собой средство учета денежных средств, как поступающих от Клиента (иного уполномоченного им лица) авансом, так и расходуемых Клиентом на оплату Платежей, зарегистрированный в Платежном сервисе "QIWI Кошелек" на Абонентский номер телефона Клиента.<br /><i>WEB-сайт Сервиса "QIWI Кошелек" (далее по тексту - "Сайт Сервиса")</i> - WEB-сайт, размещенный в сети Internet по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>http://mylk.qiwi.ru</u></font>.<br />В случае если текст настоящей Оферты не содержит однозначного толкования какого-либо термина, Клиент обязуется руководствоваться в первую очередь толкованиями, приведенными на Сайте Сервиса.<br /><br /><b>II. Предмет Договора.</b><br /><br />2.1. Предметом Договора, заключаемого Клиентом путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, является оказание Системой Клиенту услуг по Использованию сервиса с целью приобретения Клиентом Товаров, предлагаемых Поставщиками, представленными в Сервисе.<br />2.2. В целях надлежащего оказания Системой услуги по Договору, Клиент обязуется до начала исполнения Системой своих обязательств по п. 2.1. настоящей Оферты осуществить регистрацию в Сервисе в порядке, предусмотренном разделом III настоящей Оферты.<br />2.3. Услуги Системы по предоставлению Сервиса являются возмездными. Клиент обязуется оплачивать услуги Системы в размере и порядке, установленных в разделе IV настоящей Оферты.<br /><br /><b>III. Регистрация Клиента в Сервисе</b><br /><br />3.1. Для получения прав доступа к Сервису "QIWI Кошелек" в целях Использования Сервиса, Клиент обязуется до начала Использования Сервиса осуществить регистрацию Клиента в Сервисе. Регистрация Клиента в Сервисе может быть произведена посредством Терминала и/или посредством сети Интернет на Сайте Сервиса.<br />3.2. Регистрация Клиента в Сервисе осуществляется в следующем порядке:<br /><br />3.2.1. Для регистрации посредством Терминала:<br /><br />а) выбрать в интерфейсе Терминала раздел "QIWI Кошелек";<br />б) ввести в форму Абонентский номер Клиента в федеральном формате; указанный Клиентом при регистрации Абонентский номер будет использоваться в качестве имени Пользователя (login) при Использовании Сервиса.<br />в) после получения SMS-сообщения, содержащего Аутентификационные данные, ввести такие данные в форму регистрации;<br /><br />3.2.2. Для регистрации через Сайт Сервиса:<br /><br />а) ввести в адресной строке Интернет-браузера электронный адрес Сайта Сервиса: <font color="#2A6BDA"><u>http://mylk.qiwi.ru</u></font>;<br />б) ввести в форму регистрации Абонентский номер Клиента в федеральном формате; указанный Клиентом при регистрации Абонентский номер будет использоваться в качестве имени Пользователя (login) при Использовании Сервиса.<br />в) после получения SMS-сообщения, содержащего Аутентификационные данные, ввести такие данные в форму регистрации.<br /><br />3.2.3. Регистрация будет считаться завершенной после корректного ввода Клиентом Аутентификационных данных.<br /><br />3.2.4. По результатам регистрации Клиенту присваивается учетная запись в Системе.<br /><br />3.3. Для получения услуг Системы Клиент обязан внести Авансовый платеж в целях пополнения Баланса Электронного счета Клиента денежные средства и осуществить Платеж с Использованием Сервиса, одним из следующих способов:<br /><br />а) внесение Авансового платежа в целях пополнения Баланса Электронного счета Клиента и совершение Платежа с Использованием Сервиса посредством Терминала;<br />б) внесение Авансового платежа в целях пополнения Баланса Электронного счета Клиента и совершение Платежа с Использованием Сервиса в любом из пунктов приема платежей Агента Системы;<br />в) внесение Авансового платежа в целях пополнения Баланса Электронного счета Клиента посредством списания денежных средств с банковской пластиковой карты Пользователя;<br />г) внесение Авансового платежа в целях пополнения Баланса Электронного счета Клиента посредством банковского перевода денежных средств с расчетного счета Пользователя.<br />При пополнении Электронного счета Клиента и совершение Платежа с Использованием Сервиса в соответствии с подпунктами а) и б) настоящего пункта, максимальная сумма Авансового платежа, вносимого Клиентом в пользу Системы, а также максимальная сумма Платежа не может превышать 15 000,00 рублей.<br /><br />3.4. С момента совершения Клиентом всех вышеперечисленных действий по регистрации в Сервисе и внесения Авансового платежа, Клиент вправе осуществлять Использование Сервиса в полном объеме, порядке и на условиях, содержащихся на Сайте Сервиса.<br /><br /><b>IV. Стоимость услуг Системы и порядок осуществления Платежей.</b><br /><br />4.1. Услуги Системы по предоставлению Сервиса являются возмездными. Клиент обязуется оплачивать услуги Системы в размере и порядке, установленных настоящим разделом.<br />4.2. В случае, если на момент оплаты стоимости услуг Системы Клиенту установлен Статус активного пользователя, стоимость услуг Системы по предоставлению Клиенту Сервиса устанавливается в процентах от суммы каждого из Платежей, производимых Клиентом (Пользователем), в пользу Поставщика. Процентные ставки, определяющие стоимость услуг Системы в отношении осуществления Платежей в пользу каждого конкретного Поставщика, закреплены в Приложении № 1 к настоящей Оферте.<br />Стоимость услуг Системы, установленная в Приложении № 1 к настоящей Оферте, включает НДС (18%).<br />4.2.1. Система оставляет за собой право в одностороннем порядке изменить Приложение № 1 к настоящей Оферте, в том числе перечень Поставщиков, в пользу которых могут приниматься Платежи, и стоимость услуг Системы за прием Платежей в пользу конкретного Поставщика, в случаях:<br /><br />а) заключения договора с новым Поставщиком(ами);<br />б) изменения условий действующего договора с Поставщиком(ами).<br /><br />4.2.2. Изменения, внесенные в Приложение № 1 к настоящей Оферте, вступают в силу для Клиента с момента опубликования таких изменений в виде новости на Сайте Сервиса. Внесенные изменения считаются принятыми Клиентом при первом после внесения таких изменений Использовании Сервиса Клиентом.<br />4.3. В случае, если на момент оплаты стоимости услуг Системы Клиенту установлен Статус неактивного пользователя, стоимость услуг Системы по предоставлению Клиенту Сервиса устанавливается в размере 16 рублей 00 копеек за 1 (Один) календарный день.<br />4.3.1. Начисление стоимости услуг осуществляется Системой ежедневно, начиная с первого числа месяца, следующего за месяцем, в котором Клиенту был установлен Статус неактивного пользователя.<br />4.3.2. Удержание начисленной стоимости услуг осуществляется Системой ежемесячно в последний день отчетного календарного месяца, из сумм, находящихся на Балансе Клиента в Сервисе и зафиксированных в Сервисе на Электронном счете Клиента.<br />4.3.3. Стоимость услуг подлежит удержанию Системой до приобретения Клиентом Статуса активного пользователя либо до расторжения Договора в соответствии с п. 9.8.1. настоящей Оферты. Удержание Системой стоимости услуг не влечет установления Клиенту Статуса активного пользователя.<br />4.4. Система обязуется фиксировать в электронном регистре учета возникновение, изменение или прекращение взаимных прав и обязательств Сторон по Договору, заключаемому Клиентом путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой.<br />4.5. Клиент признает, что его обязательства перед Поставщиком по оплате Товара считаются исполненными в момент совершения Клиентом Платежа в пользу такого Поставщика.<br />4.6. Система гарантирует, что имеет полномочия действовать от имени или по поручению Поставщиков, представленных в Сервисе. В том числе Система вправе осуществлять действия по приему Платежей, перечислению принятых платежей Поставщикам и передаче информации о принятых Платежах Поставщикам.<br />4.7. Каждый случай авторизации и использования Сервиса сопровождается подписанием Клиентом документа, являющегося распоряжением Клиента об осуществлении Платежа.<br />Сочетание Аутентификационных данных Клиента определены Сторонами в качестве аналога собственноручной подписи (далее - "АСП") Клиента и признаются Сторонами в качестве однозначного и бесспорного подтверждения совершенных сделок, распоряжений, требований и уведомлений.<br />4.8. Использование АСП Клиента обеспечивает проверку подлинности электронного документа и удостоверение личности лица, его подписавшего. Использование АСП в электронных сообщениях, передаваемых при авторизации и использовании Клиентом Сервиса, порождает юридические последствия, аналогичные использованию собственноручных подписей в соответствии с требованиями законодательства Российской Федерации, а все документы, связанные с исполнением условий Оферты и удостоверенные АСП, признаются документами в письменной форме.<br />4.9. После проверки идентичности введенного Клиентом АСП и достаточности авансовых средств для совершения Клиентом Платежа, Система оповещает Клиента о принятии к исполнению, либо об отказе от исполнения соответствующего Платежа, в зависимости от результатов проверки.<br />4.10. Система не регулирует и не контролирует правомочность сделки Клиента с Поставщиком, ее условия, а равно факт и последствия заключения, исполнения и расторжения сделки, в том числе в части возврата оплаты по такой сделке. Также Система не рассматривает претензии Клиента, касающиеся неисполнения (ненадлежащего исполнения) Поставщиками своих обязательств по сделке, в том числе обязательств по передаче Товара Клиенту.<br />4.11. В случае расторжения договора об оказании услуг связи, заключенного между Клиентом Системы и Оператором сотовой связи с аннулированием Абонентского номера, Клиент обязан прекратить Использование Сервиса посредством Аутентификационных данных, включающих вышеназванный аннулированный Абонентский номер, и расторгнуть Договор, заключенный Клиентом путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, в соответствии с п. 5.4. настоящей Оферты.<br />4.12. До предоставления Системе нового Абонентского номера, или до получения Системой письменного уведомления Клиента о расторжении Договора, Система вправе заблокировать получение Клиентом услуг посредством Использования Сервиса с набором Аутентификационных данных, включающих аннулированный Абонентский номер.<br />4.13. Подтверждение прав на денежные средства, находящиеся на Электронном счете Клиента, производится путем предоставления последним соответствующего письма с приложением копии договоров с оператором сотовой связи на предоставления услуг по пользованию аннулированным Абонентским номером и новым Абонентским номером. В случае нарушения Клиентом условий настоящего пункта Система не несет ответственности за причиненный в результате действий Клиента вред ей и третьим лицам.<br /><br /><b>V. Права и обязанности Клиента</b><br /><br />5.1. Клиент вправе Использовать Сервис в полном объеме, осуществляя Платежи посредством выполнения соответствующих операций в Сервисе в последовательности, определенной Сервисом. Подробное описание всех услуг Системы публикуется в средствах массовой информации и постоянно содержится на Сайте Сервиса.<br />5.2. Клиент вправе по собственному усмотрению использовать Сервис с применением своих Аутентификационных данных. Использование Сервиса ограничено обязательством Клиента не воспроизводить, не повторять и не копировать, не продавать и не уступать, а также не использовать для каких-либо коммерческих целей какие-либо элементы Сайта Сервиса, а также не передавать третьим лицам доступ к Сервису для использования Сайта Сервиса такими третьими лицами в указанных настоящим пунктом целях.<br />5.3. Право использования Сервиса после регистрации Клиента является исключительным и непередаваемым.<br />В случае передачи Клиентом своих Аутентификационных данных третьему лицу, Клиент в полном объеме несет ответственность за действия, совершенные такими третьими лицами с Использованием Сервиса, а также за ущерб, причиненных такими третьими лицами Системе и Электронному счету Клиента.<br />5.4. Клиент вправе в любое время отказаться от Использования Сервиса, с наступлением последствий, предусмотренных п. 9.8. настоящей Оферты.<br />5.5. В случае частичного отказа Клиента от услуг Системы, Клиент вправе получить дополнительный сервис Системы, связанный с приобретением универсальной предоплаченной карты КИВИ Банк (ЗАО) по номинальной стоимости, равной сумме, находящейся на Электронном счете Клиента и ограничивающей обязательства Системы перед Клиентом на момент частичного отказа Клиента от услуг Системы, по собственной инициативе. Условия и порядок приобретения универсальной предоплаченной карты КИВИ Банк (ЗАО) размещены на web-сайте КИВИ Банк (ЗАО) по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>http://www.1pb.ru</u></font>.<br />5.6. Клиент обязан хранить свои Аутентификационные данные в недоступном для третьих лиц месте.<br />5.6.1. В случае утраты Аутентификационных данных, Клиент обязан незамедлительно уведомить об этом Систему, отправив SMS с Абонентского номера на сервисный номер 7494 с текстом "PIN".<br />5.6.2. В случае неуведомления и/или несвоевременного уведомления Клиентом Системы об утрате Аутентификационных данных, Система не несет ответственности за ущерб, причиненный Электронному счету Клиента посредством Сервиса с использованием Аутентификационных данных Клиента до момента поступления в Систему надлежащего уведомления.<br />Кроме того, Клиент обязан будет компенсировать Системе ущерб, причиненный Сервису и/или Системе с использованием Аутентификационных данных Клиента.<br />5.7. Клиент уведомлен и подтверждает свое согласие с тем, что все операции в Сервисе производятся только при условии введения Клиентом корректных Аутентификационных данных. Без введения Аутентификационных данных могут быть произведены только операции по пополнению абонентского счета оператора сотовой связи, в сети которого зарегистрирован Абонентский номер Клиента. При этом Система не несет ответственности за совершение Клиентом соответствующих Платежей.<br />5.8. Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Клиент дает согласие на обработку Системой его персональных данных, а именно на совершение, в том числе, следующих действий: сбор, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передачу), обезличивание, блокирование, уничтожение, с целью заключения с Системой договоров, исполнения заключенных договоров, а также с целью выполнения требований нормативных актов по противодействию легализации денежных средств, полученных преступным путем. Указанные действия могут совершаться с использованием средств автоматизации.<br />Клиент также дает свое согласие на передачу, в целях осуществления действий, предусмотренных настоящим пунктом, Системой его персональных данных третьим лицам при наличии надлежаще заключенного между Системой и такими третьими лицами договора.<br /><br /><b>VI. Конфиденциальность и безопасность</b><br /><br />6.1. Стороны обязуются принимать все необходимые меры по безопасности и защите информации и документов, обмен которыми осуществляется в Сервисе или которые доступны Сторонам с Использованием Сервиса.<br />6.2. Клиент обязуется самостоятельно принимать все необходимые меры по сохранению конфиденциальности, предотвращению несанкционированного использования и защите своих Аутентификационных данных от несанкционированного доступа со стороны третьих лиц. Клиент обязуется не сообщать свои Аутентификационные данные третьим лицам.<br />6.3. Система обязуется соблюдать конфиденциальность в отношении персональных данных Клиента, а также иной информации о Клиенте, ставшей известной Системе в связи с Использованием Сервиса Клиентом, за исключением случаев, когда:<br /><br />- такая информация является общедоступной;<br />- информация раскрыта по требованию или с разрешения Клиента;<br />- информация подлежит предоставлению контрагентам Клиента в объеме, необходимом для исполнения условий Оферты;<br />- информация требует раскрытия по основаниям, предусмотренным законодательством, или по вызывающим подозрение сделкам, или при поступлении соответствующих запросов суда или уполномоченных государственных органов.<br /><br />6.4. Стороны принимают на себя обязательства:<br /><br />- не осуществлять посредством Сервиса незаконные финансовые операции, незаконную торговлю, операции по легализации доходов, полученных преступным путем, и любые другие операции в нарушение законодательства Российской Федерации;<br />- предотвращать попытки незаконной торговли, незаконных финансовых операций, операций направленных на легализацию (отмывание) доходов, полученных преступным путем.<br /><br />6.5. Система оставляет за собой право отказать Клиенту в совершении Платежей с Использованием Сервиса путем направления SMS-уведомления на Абонентский номер Клиента с указанием причины отказа, в том числе в случае возникновения обоснованных сомнений в законности действий Клиента. При этом Система вправе требовать от Клиента:<br /><br />- представления дополнительной информации о деятельности Клиента (в том числе документального на бумажном носителе); в случае отказа в предоставлении такой информации или непредставлении ее в течение 15 (Пятнадцати) дней с момента приостановления обслуживания Электронного счета Клиента, такой Электронный счет блокируется Системой;<br />- предъявления документов с указанием данных, идентифицирующих Клиента.<br />- представления копии договора с оператором сотовой связи на предоставление услуг по пользованию Абонентским номером, зарегистрированным в Сервисе.<br /><br />6.6. Клиент не вправе использовать Сервис для совершения операций, направленных на систематическое извлечение прибыли либо сокрытие дохода. Клиенту известно об уголовной и административной ответственности за осуществление предпринимательской деятельности без регистрации или с нарушением правил регистрации, с нарушением лицензионных требований и условий.<br />6.7. Система обязуется осуществлять постоянный контроль за сохранением конфиденциальности персональной информации Клиента. Система обязуется не использовать и не раскрывать как внутри Системы, так и за ее пределами идентифицирующую Клиента информацию в целях, не связанных с оформлением или выдачей документов, предъявлением требования или осуществлением расчетов с Клиентом. Раскрытие информации допускается исключительно в случаях, о которых Клиент был заранее информирован в момент получения от него такой информации, либо с согласия самого Клиента. При этом Система вправе предоставлять иным лицам доступ к информации о Клиенте только в случае, когда Клиент прямо выразил заинтересованность в их товарах, работах или услугах.<br />6.8. В случае нарушения Клиентом обязательств, предусмотренных разделами V и VI настоящей Оферты, Система вправе заблокировать доступ Клиента к Использованию Сервиса на срок устранения Клиентом допущенного нарушения.<br /><br /><br /><br /><b>VII. Лицензионные условия Использования Сервиса</b><br /><br />7.1. Правообладателем Сервиса является Система. Положения настоящего раздела Оферты являются условиями лицензионного Соглашения Системы с Клиентом об использовании программы "QIWI Кошелек" (далее - "Программа"). Под Клиентом подразумевается лицо, использующее Программу для предусмотренных Системой целей, в том числе не связанных с Сервисом.<br />7.2. Система безвозмездно и неисключительно передает Клиенту перечисленные в настоящем разделе права на Программу на условиях соблюдения Клиентом перечисленных обязательств.<br />7.3. Соглашение не означает передачу Клиенту никаких прав, за исключением явно перечисленных в настоящей Оферте или принадлежащих Клиенту в соответствии с законодательством РФ. Иные права Системы на Программу защищены законодательством РФ и международными соглашениями об авторских правах, а также другими законами и договорами, регулирующими отношения, которые могут возникнуть в отношении Программы.<br />7.4. Соглашение выражает добрую волю Клиента и Системы, носит некоммерческий характер и не является основанием для денежных расчетов или передачи иных материальных ценностей.<br />Клиент обязуется не использовать торговые знаки, связанные с Программой, а также не использовать, не копировать, не изменять, не объединять и не передавать копии Программы при условиях, отличных от условий данного Соглашения.<br />7.5. Соглашение вступает в силу с момента подтверждения. Начало работы в Сервисе (подтверждение) означает согласие Клиента со всеми положениями Соглашения.<br />7.6. Соглашение прекращает действие:<br /><br />- по инициативе Клиента после прекращения Использования Сервиса;<br />- по инициативе Системы в случае нарушения Клиентом условий Соглашения.<br /><br />7.7. Программа предоставляется Клиенту "как есть", без каких-либо гарантий. Система не несет ответственности за ущерб или убытки Клиента либо третьих лиц, связанные с использованием Программы вопреки условиям Соглашения, либо предоставленного Системой описания работы Программы, включая, но не ограничиваясь негативными последствиями для программного о<br />беспечения Клиента, аппаратуры Клиента и Интернет-соединени.<br />7.8. Клиент не имеет права использовать Программу для создания производных от нее произведений или использовать такие производные без согласия Системы.<br />7.9. В случае намерения Клиента прекратить действие настоящего Соглашения по своей инициативе, либо получения Клиентом уведомления от Системы о прекращении действия настоящего Соглашения, Клиент обязан в течение одного дня прекратить использование Программы.<br />7.10. Запрещается вскрывать технологию и производить декомпиляцию системы. Указанный запрет направлен на обеспечение безопасности Клиентов.<br />7.11. По всем возникающим вопросам технической поддержки Клиент может обращаться по электронной почте по адресу: <font color="#2A6BDA"><u>support@mylk.ru</u></font> или на Сайт Сервиса.<br /><br /><b>VIII. Урегулирование споров</b><br /><br />8.1. Все споры, которые могут возникнуть между Сторонами в ходе исполнения ими своих обязательств Договору, заключенному на условиях настоящей Оферты, должны решаться Советом по урегулированию споров (Совет) в соответствии с Правилами, установленными в Приложении № 2 к настоящей Оферте.<br />8.2. Стороны обязаны незамедлительно предоставлять Совету всю информацию, необходимую для принятия решения по разрешению спора. Будет считаться, что Совет действует не в качестве судебного органа.<br />8.3. В случае несогласия одной из Сторон с решением Совета, эта Сторона в течение 30 (Тридцати) календарных дней после получения решения Совета вправе уведомить другую Сторону о своем несогласии. В таком уведомлении о несогласии должны быть указаны спорные вопросы и причины несогласия.<br />Ни одна из Сторон не имеет права начинать судебное разбирательство в отношении любого спора, если не было представлено уведомление о несогласии в соответствии с данным пунктом.<br />8.4. Если Совет принял решение по предмету спора и уведомил о нем обе Стороны, и ни одна из Сторон не представила уведомления о несогласии в пределах 30 (Тридцати) календарных дней после получения решения Совета, то решение Совета становится окончательным и имеет обязательную силу для каждой из Сторон.<br />8.5. Если в соответствии с положениями п. 8.3. настоящей Оферты какой-либо Стороной направлено уведомление о несогласии, Стороны обязаны попытаться мирным путем урегулировать спор до начала судебного разбирательства.<br />Однако, если Сторонами не согласовано иначе, судебное разбирательство может быть начато по истечении 45 (Сорока пяти) календарных дней с момента представления уведомления о несогласии, даже если не было предпринято попыток урегулировать спор мирным путем.<br />8.6. Любой спор, решение Совета по которому не стало окончательным и обязательным для обеих Сторон, и если спор не разрешен мирным путем, подлежит окончательному разрешению в судебном порядке в соответствии с законодательством РФ.<br />При этом, ни одна из Сторон в ходе судебного разбирательства не должна быть ограничена представлением доказательств или аргументов, которые ранее выдвигались Совету для вынесения им решения, или причинами несогласия, указанными в уведомлении о несогласии. Любое решение Совета может быть предъявлено в суде в качестве подтверждения или доказательства.<br />8.7. В случае если:<br /><br />а) ни одна из Сторон в течение срока, указанного в п. 8.3. настоящей Оферты, не заявила о своем несогласии;<br />б) решение Совета (если таковое было принято) стало окончательным и имеющим обязательную силу; и<br />в) одна из Сторон не выполняет решение Совета, то другая Сторона, не ущемляя каких-либо других своих прав, имеет право обратиться в суд в соответствии с положениями 8.6. настоящей Оферты.<br /><br /><b>IX. Иные условия</b><br /><br />9.1. Система вправе в одностороннем порядке вносить изменения в Договор путем публикации изменений в средствах массовой информации и на Сайте Сервиса. Изменения вступают в силу с момента опубликования, если иной срок вступления изменений в силу не определен дополнительно при их публикации.<br />9.2. Система вправе расторгнуть Договор в случае нарушения Клиентом его условий или по иным основаниям, предусмотренным действующим законодательством РФ.<br />9.3. Клиент гарантирует, что все условия Договора ему понятны, и Клиент принимает условия без оговорок и в полном объеме.<br />9.4. Клиент гарантирует, что не будет использовать Систему в иных целях, нежели указанные в Оферте и на Сайте Сервиса.<br />9.5. Для всех действий Клиента, совершаемых при использовании Сервиса и сайта Системы, время их совершения устанавливается по московскому времени.<br />9.6. Бездействие Системы в случае нарушения Клиентом условий Оферты не лишает Систему права осуществлять защиту своих интересов позднее, а также не означает отказа Системы от своих прав в случае совершения Клиентом подобных либо сходных нарушений в будущем.<br />9.7. Договор считается заключенным на условиях настоящей Оферты с момента совершения Клиентом действий, направленных на регистрацию в Сервисе любым из способов, предусмотренных настоящей Офертой.<br />9.8. Договор, заключенный Клиентом путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, может быть расторгнут Клиентом путем направления Системе письменного уведомления. Договор считается расторгнутым по истечении 10 (Десяти) календарных дней после получения Системой указанного уведомления.<br />При расторжении Договора Система обязана в течение 10 (Десяти) банковских дней с момента получения соответствующего требования Клиента возвратить Клиенту денежную сумму, ограничивающую обязательства Системы перед Клиентом на момент расторжения Договора.<br />9.8.1. Обязательства по Оферте считаются прекращенными, а Оферта автоматически расторгнутой по достижении на Электронном счете Клиента Нулевого баланса.<br /><br /><b>Приложение 1</b><br />к Оферте об использовании Сервиса "QIWI Кошелек"<br /><br />ТАРИФНЫЙ ПЛАН<br /><br />В настоящем Приложении к Оферте содержится стоимость услуг Системы по предоставлению сервиса "QIWI Кошелек", исчисляемая в рублях РФ, в процентах от суммы каждого платежа, принятого и перечисленного на счет указанного в Тарифном плане оператора. Стоимость услуг Системы включает в себя НДС.<br />Delta Key: 5%<br />ICQ Money: 5%<br />INOCard: 5%<br />IntellectMoney: 5%<br />Money Money: 5%<br />MoneyMail: 5%<br />Mosline: 1.5%<br />Mybil.ru: 5%<br />Oriflame: .5%<br />PayEx: 5%<br />RBK Money: 5%<br />S7: 3%<br />SkyExpress: 3%<br />Star Trek: 5%<br />Utel: 1%<br />Utel (интернет): 1%<br />Utel (телевидение): 1%<br />Utel (телефония): 1%<br />WebCreds: 5%<br />Webmoney: 5%<br />Wellcom Томск: 2%<br />Z-Payment: 5%<br />Авиател: 1%<br />Байкалвестком: 1%<br />Башинформсвязь: 1%<br />В курсе: 1%<br />ГОРЭЛЕКТРОСЕТИ: 1%<br />Горсвязь Волгоград: 1.5%<br />Горсвязь Ижевск: 1.5%<br />Горсвязь Казань: 1.5%<br />Горсвязь Киров: 1.5%<br />Горсвязь Н.Новгород: 1.5%<br />Горсвязь Новосибирск: 1.5%<br />Горсвязь Омск: 1.5%<br />Горсвязь Оренбург: 1.5%<br />Горсвязь Пенза: 1.5%<br />Горсвязь Пермь: 1.5%<br />Горсвязь Самара: 1.5%<br />Горсвязь Тюмень: 1.5%<br />Горсвязь Челябинск: 1.5%<br />Дальсвязь: 1%<br />Дальсвязь Аудиотеле: 1%<br />Дальсвязь МТТ: 1%<br />Дальсвязь МТТ (СТК): 1%<br />Дальсвязь Ростелеком: 1%<br />Деньги Плюс: 5%<br />Деньги@Mail.Ru: 5%<br />Домовой: 1%<br />Е-порт: 1%<br />ЕРЦ (г.Пермь): 1%<br />Единый кошелек: 5%<br />ЖКУ Тверь: 1%<br />ЖКХ ИЖЕВСК: 1%<br />ЖКХ г Сарапул: 1%<br />ЖКХ-Липецк: 1%<br />ИВАНОВСКИЙ ОБЛАСТНОЙ: 1.5%<br />ИжЛайн: 1%<br />КД-авиа: 3%<br />КРЦ-Удмуртия: 1.5%<br />МАРК-ИТТ: 1%<br />Марий Эл: 1%<br />Марий Эл (Интернет): 1%<br />Медиа-М: 1%<br />Монета.ру: 5%<br />Мосэнергосбыт: 1%<br />На Борту: 1%<br />Пермэнергосбыт: 1%<br />Перспектива: 1%<br />Получить деньги: 4%<br />Рамблер Плюс: 5%<br />Расчетный центр: 1.5%<br />Сбербанк России: 3%<br />Служба 075: 1%<br />Стройнет: 1%<br />ТРИЦ: 1%<br />ТСЖ Гоголя 58Б: 1%<br />ТСЖ Интер-ая 35: 1%<br />ТСЖ Интер-ая 60: 1%<br />ТСЖ Интерна-ая 57: 1%<br />ТСЖ Интерна-ая 58: 1%<br />ТСЖ Озерная 102: 1%<br />ТСЖ Парковая 9: 1%<br />ТСЖ Пер Султ-кий 1: 1%<br />Таттелеком: 1%<br />УУСС: 1%<br />Удмуртрегионгаз: 1%<br />Уралсвязьинформ: 1%<br />ФГУП МВД: 1%<br />ЮНИАСТРУМ БАНК: 2%<br />ЮТК (Ростелеком): 1%<br />ЮТК (аренда): 1%<br />ЮТК (телефония): 1%<br />ЮТК (услуги ОАО МТТ): 1%<br />ЮТК DISEL-TV: 1%<br />ЮТК интернет: 1%<br />Юнисервис: 1%<br />Яндекс Деньги: 5%<br /><b>Приложение 2</b><br />к Оферте об использовании Сервиса "QIWI Кошелек"<br /><br />Порядок и правила работы Совета по урегулированию споров<br /><br />1. Срок рассмотрения спора Советом по урегулированию споров (далее по тексту - "Совет") составляет 45 (Сорок пять) календарных дней с момента поступления от одной из Сторон требования о передаче спора на рассмотрение Совета.<br />2. Решение по спору считается принятым Советом, в случае если оно принято всеми арбитрами единогласно.<br />3. В ходе рассмотрения спора Советом, Стороны обязаны представлять в Совет по одной копии любых документов, имеющих отношение к предмету спора, которые может запросить Совет. Копии всех документов переписки между Советом и одной из Сторон должны отправляться другой Стороне.<br />4. Совет обязан действовать в соответствии с положениями настоящих Правил. Совет по урегулированию споров обязан:<br /><br />а) поступать справедливо и беспристрастно при разрешении спора между Сторонами, предоставляя каждой из них разумную возможность изложить свои доводы и ответить на доводы противоположной Стороны.<br />б) применять процедуры, приемлемые для каждого конкретного спора, избегая ненужной задержки или расходов.<br /><br />5. Совет вправе созвать слушанье по рассмотрению спорного вопроса. В этом случае Совет принимает решение о дате и месте проведения такого слушанья и вправе потребовать от Сторон документацию и аргументы в письменном виде до или в процессе заседания. При этом уведомление о созыве слушанья подлежит направлению Советом в адрес Сторон не позднее, чем за 10 (Десять) календарных дней до даты проведения такого слушанья.<br />6. Совет по урегулированию споров обладает полномочиями по утверждению процедуры расследования, отказу в допуске на слушанье любых лиц, кроме представителей Сторон, и ведению слушанья в отсутствие любой Стороны, которой Совет направил уведомление о проведении слушанья.<br />7. Совет по урегулированию споров обладает (наряду с иными) следующими полномочиями:<br /><br />а) устанавливать приемлемую процедуру решения спора;<br />б) самостоятельно устанавливать для себя сферу полномочий и определять, в какой степени тот или иной спор относится к ней;<br />в) проводить слушанья так, как представляется необходимым, руководствуясь исключительно порядком и правилами, предусмотренными в Оферте и в настоящих Правилах;<br />г) проявлять инициативу для выяснении фактов и обстоятельств, необходимых для принятия решения;<br />д) использовать собственные специальные знания, если таковые имеются.<br /><br />8. Совет по урегулированию споров в ходе слушанья не должен выражать какое-либо мнение по поводу весомости любых аргументов, выдвинутых Сторонами. В последующем Совет должен принять решение и уведомить о нем Стороны в письменном виде.<br />9. О принятом решении Совет обязан уведомить Стороны в течение 10 (Десяти) календарных дней с даты принятия решения.</font>]]>
	</oferta>
</root>
