<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><root><oferta name='qiwi' date='30.09.2015 19:08:59'><![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"> <b>ОКЕАН БАНК</b><br/> <b>(закрытое акционерное общество)</b><br/> <b>ОКЕАН БАНК (АО)</b><br/> <b>УТВЕРЖДЕНО</b><br/> Решением Правления Банка<br/> Протокол от 22.04.2014 № 650<br/> введено в действие 01.05.2014<br/><b>Публичная оферта ОКЕАН БАНК (АО)</b> <br/> <b>о совершении операций в валюте Российской Федерации</b> <br/> <b>с использованием Технического устройства</b> <b>-банкомата</b><br/> <b>(далее – «Оферта»)</b><br/> Настоящая Оферта адресована физическим лицам и является официальным публичным предложением ОКЕАН БАНК (АО) заключить Договор о совершении Операций с использованием Технического устройства (банкомата) в соответствии с пунктом 2 статьи 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор о совершении Операций с использованием Технического устройства (банкомата) считается заключенным и приобретает силу с момента совершения физическим лицом действий, предусмотренных Офертой и означающих безоговорочное принятие физическим лицом всех условий Оферты без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.<br/> 1. <b>Используемые термины</b><br/> <b>Банк</b> – ОКЕАН БАНК (акционерное общество), являющееся оператором по переводу денежных средств. Генеральная лицензия на осуществление банковских операций №1697 от 17 августа 2015 года. Адрес местонахождения: 119334, г. Москва, Канатчиковский проезд, д.1, стр.1.<br/> <b>Банк-партнер</b> - КИВИ Банк (АО), кредитная организация, осуществляющая в соответствии с действующим законодательством РФ банковские операции.<br/> <b>Динамический пароль – ПИНкод</b> – известная только Физическому лицу уникальная последовательность алфавитно-цифровых символов, связанная с присвоенной Физическому лицу, заключившему с Банком Договор об использовании Электронного средства платежа, учетной записью в системе Банка, и используемая для подтверждения правомочности обращения Физического лица в Банк в целях совершения Операций с использованием Электронного средства платежа. Динамический пароль является аналогом собственноручной подписи Физического лица и используется Физическим лицом для подписания Распоряжений, в том числе составленных посредством Технического устройства (банкомата).<br/> <b>Договор</b> – Договор о совершении Операций с использованием Технического устройства (банкомата), заключаемый между Банком и/или Банком-Партнером и Физическим лицом на условиях, изложенных в Оферте.<br/> <b>Договор об использовании Электронного средства платежа –</b> договор, заключенный между Банком или Банком-партнером и Физическим лицом, в соответствии с которым Банк или Банк-партнер выпустил (оформил) Физическому лицу Электронное средство платежа.<br/> <b>Упрощенная идентификация (далее – «Идентификация») -</b> совокупность мероприятий по установлению сведений, определенных Федеральным законом №115-ФЗ "О противодействии легализации (отмыванию) доходов, полученных преступным путем, и финансированию терроризма" (далее Федерального закона №115-ФЗ), в отношении Физического лица, совершающего Операции, а именно фамилии, имени, отчества (если иное не вытекает из закона или национального обычая), серии и номера документа, удостоверяющего личность, и подтверждению достоверности этих сведений одним из следующих способов:<br/> - с использованием оригиналов документов и (или) надлежащим образом заверенных копий документов;<br/> - с использованием информации из информационных систем органов государственной власти, Пенсионного фонда Российской Федерации, Федерального фонда обязательного медицинского страхования и (или) государственной информационной системы, определенной Правительством Российской Федерации;<br/> - с использованием единой системы идентификации и аутентификации при использовании усиленной квалифицированной электронной подписи или простой электронной подписи при условии, что при выдаче ключа простой электронной подписи личность физического лица установлена при личном приеме.<br/> <b>Квитанция –</b> документ установленной формы, подтверждающий совершение Физическим лицом Операции, и факт заключения Договора, содержащий, в том числе Параметры Операции. Квитанция выдается Физическому лицу посредством Технического устройства (банкомата) после совершения Физическим лицом Операции и иных действий, направленных на составление и передачу Распоряжения.<br/> <b>Комиссия</b> – вознаграждение, взимаемое Банком с Физического лица за совершение Операции, установленное «Тарифами за услуги, предоставляемые ОКЕАН БАНК (АО) физическим лицам по операциям в валюте Российской Федерации с использованием Технических устройств (банкоматов)». Редакция «Тарифов за услуги, предоставляемые ОКЕАН БАНК (АО) физическим лицам по операциям в валюте Российской Федерации с использованием Технических устройств – банкоматов» размещается и доступна для ознакомления на web-сайте Банка в сети Интернет по адресу www.oceanbank.ru. <br/> <b>Операция</b> – действия Физического лица, совершаемые посредством Технического устройства (банкомата) в целях внесения наличных денежных средств, получения наличных денежных средств, осуществления Перевода, в том числе с использованием Электронных средств платежа, прохождения Идентификации, а также передачи Распоряжения. Термин используется в случаях, не требующих указания на определенный вид Операции. Возможность совершения Операции по внесению и/или получению наличных денежных средств с использованием Электронного средства платежа устанавливается Договором об использовании Электронного средства платежа.<br/> <b>Основные экранные формы</b> – экранные формы, представленные на дисплее Технического устройства (банкомата) и содержащие информацию о Параметрах Операции.<br/> <b>Параметры Операции</b> – информация, вносимая Физическим лицом в Основные экранные формы (за исключением размера Комиссии), включающая в себя сумму и вид Операции. При совершении Операции в целях осуществления Перевода дополнительно в Параметры Операции включаются: наименование Получателя, платежные реквизиты Получателя, информация, позволяющая Получателю идентифицировать Перевод, сумма Перевода и размер Комиссии. При совершении Операции в целях осуществления Перевода, требующего прохождения Идентификации дополнительно в Параметры Операции включаются сведения о Физическом лице, совершающем Операцию.<br/> <b>Перевод</b> – действия Банка по безналичному перечислению в пользу Получателя денежных средств, предоставленных Физическим лицом посредством Технического устройства (банкомата) без открытия банковского счета, и/или денежных средств (электронных денежных средств), предоставленных Физическим лицом посредством Технического устройства (банкомата) с использованием Электронного средства платежа, совершаемые на основании Распоряжения.<br/> <b>Получатель</b> – юридическое лицо или физическое лицо, зарегистрированное в качестве индивидуального предпринимателя, оказывающее платные услуги физическим лицам, или кредитная организация, получающая денежные средства Физического лица в рамках установленных договорных отношений (погашение ссудной задолженности, пополнение счета банковских карт, выпуск Электронного средства платежа и пр.), или органы государственной власти и местного самоуправления, бюджетные учреждения, получающие денежные средства Физического лица в рамках выполнения ими функций, установленных законодательством Российской Федерации, некоммерческая организация - юридическое лицо, принимающее денежные средства от Физических лиц на безвозмездной основе и являющаяся религиозной и/или благотворительной организацией, зарегистрированной в установленном порядке, или некоммерческая организация (за исключением религиозной и/или благотворительной), или организация, созданная за пределами территории Российской Федерации, товарищество собственников недвижимости (жилья), жилищный, жилищно-строительный кооператив или иным специализированный потребительский кооператив, региональный оператор, созданный в организационно-правовой форме фонда в соответствии с Жилищным кодексом Российской Федерации, указанные в экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата), а также физическое лицо в пользу которого осуществляется Перевод.<br/> <b>Распоряжение</b> – электронный документ, содержащий поручение Физического лица Банку и/или Банку-партнеру на совершение Операций, и/или информацию, позволяющую осуществить Перевод, в том числе по банковским счетам Физического лица, составленный и переданный Физическим лицом в Банк и/или Банк-партнер посредством Технического устройства, (банкомата) в том числе с использованием Электронного средства платежа.<br/> <b>Техническое устройство</b> <b>(банкомат)</b> – электронный программно-технический комплекс, предназначенный для совершения без участия уполномоченного работника Банка Операции, составления и передачи Распоряжений, а также для составления иных документов, подтверждающих совершение Операции.<br/> <b>Физическое лицо</b> – физическое лицо, заключившее с Банком и/или Банком-партнером Договор в целях осуществления Операции.<br/> <b>Электронное средство платежа</b> – платежная карта или предоплаченная карта, выпущенная (оформленная) Банком или Банком-партнером Физическому лицу и используемая Физическим лицом в порядке и на условиях, установленных Договором об использовании Электронного средства платежа.<br/> 1. <b>Общие положения</b> <br/> 2.1. Оферта является неотъемлемой частью Договора, определяет условия и порядок осуществления Операций, а также регулирует отношения между Банком и Физическим лицом (далее – «Стороны»), возникающие при использовании Физическим лицом Технического устройства в целях осуществления Операций и исполнении Банком Распоряжений. Оферта совместно с Основными экранными формами содержит все существенные условия Договора. Порядок и условия использования Физическим лицом Электронного средства платежа, а также порядок приема и исполнения Банком Распоряжений при совершении Операций с использованием Электронных средств платежа устанавливается Договором об использовании Электронного средства платежа и не является предметом Договора.<br/> 2.2. Договор между Сторонами заключается на условиях, изложенных в Оферте и Основных экранных формах. Договор считается заключенным с момента акцепта Физическим лицом Оферты. В соответствии с пунктом 3 статьи 438 Гражданского кодекса Российской Федерации, акцептом Физическим лицом Оферты являются действия Физического лица по выбору на Основных экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата) Параметров Операции, а также внесению наличных денежных средств в Техническое устройство (банкомат), если выбранный Физическим лицом вид Операции по своему характеру предполагает их внесение. Каждый факт совершения Физическим лицом действий по выбору на Основных экранных формах Параметров Операции, а также внесение наличных денежных средств в Техническое устройство (банкомат), если выбранный Физическим лицом вид Операции по своему характеру предполагает их внесение, является отдельным действием Физического лица по заключению Договора на условиях, изложенных в Оферте. <br/> 2.3. Физическое лицо, заключив Договор на условиях, изложенных в Оферте Банка, кроме прочего, подтверждает, что:<br/> • с условиями, изложенными в Оферте Банка, ознакомлен, полностью согласен и обязуется их соблюдать;<br/> • Физическое лицо не ограничено в дееспособности, не состоит под опекой, поручительством, а также патронажем, по состоянию здоровья может самостоятельно осуществлять и защищать свои права и исполнять обязанности, не страдает заболеваниями, препятствующими осознать суть заключенного Договора и обстоятельств его заключения.<br/> 2.3.1. Физическое лицо, заключив Договор на условиях, изложенных в Оферте, дает свое согласие на обработку Банком, Банком-партнером или уполномоченными Банком организациями, его персональных данных, а именно на совершение, в том числе, следующих действий: сбор, запись, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение, использование, передачу (распространение, предоставление, доступ), обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение персональных данных, относящихся к персональным данным Физического лица, с целью заключения с Банком и/или Банком-Партнером Договора, исполнения заключенного Договора, а также с целью выполнения требований нормативных актов Российской Федерации по противодействию легализации денежных средств, полученных преступным путем. Указанные действия могут совершаться с использованием средств автоматизации. Физическое лицо также дает свое согласие на передачу Банком и/или Банком-Партнером, в целях осуществления действий, предусмотренных настоящим пунктом Оферты, его персональных данных третьим лицам при наличии надлежащим образом заключенных между Банком и такими третьими лицами Договоров.<br/> 2.4. Техническое устройство (банкомат) предназначено исключительно для совершения Операций в валюте Российской Федерации. Совершение Операций в иностранной валюте не допускается.<br/> 2.5. Банк осуществляет безналичные расчеты по Операциям в соответствии с законодательством Российской Федерации, внутренними нормативными и распорядительными документами Банка. <br/> 2.6. Посредством Технического устройства (банкомата) Физическое лицо вправе направить в Банк или Банк-партнер Распоряжение на совершение Операции, которая:<br/> • в сумме не превышает 15 000 (пятнадцать тысяч) рублей с учетом Комиссии. Операция на сумму свыше 15 000 (пятнадцати тысяч) рублей с учетом Комиссии Банком или Банком-партнером на основании Распоряжения, составленного и переданного Физическим лицом в Банк или Банк-партнер посредством Технического устройства (банкомата), не осуществляется;<br/> • предусмотрена функциональностью Технического устройства (банкомата). Операция, совершаемая в целях осуществления Перевода, возможна только в адрес определенного Получателя, предусмотренного в экранных формах дисплея Технического устройства. Перечень возможных Получателей устанавливается и изменяется Банком в одностороннем порядке и указывается в экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата).<br/> 2.6.1. Осуществление Перевода в пользу Получателя - физического лица, организации, созданной за пределами территории Российской Федерации, некоммерческих организаций (кроме религиозных и благотворительных организаций, зарегистрированных в установленном порядке, товариществ собственников недвижимости (жилья), жилищных, жилищно-строительных кооперативов или иных специализированных потребительских кооперативов, региональных операторов, созданных в организационно-правовой форме фонда в соответствии с Жилищным кодексом Российской Федерации), а также при осуществлении Перевода по реквизитам, указанным Физическим лицом, возможно только после успешного прохождения Идентификации Физическим лицом, совершающим Операции в целях осуществления Перевода.<br/> 2.7. За совершение Операции Банк взимает с Физического лица Комиссию, при этом:<br/> 2.7.1. размер Комиссии устанавливается Банком и может изменяться в зависимости от времени и места совершения Операции, вида Операции, а также иных условий, и указанных Физическим лицом Параметров Операции (в том числе, определенных конкретным Получателем); <br/> 2.7.2. информация о размере Комиссии указывается Банком на Основных экранных формах при выборе Физическим лицом вида Операции и/или Получателя (до момента получения Физическим лицом возможности подтвердить свое намерение совершить Операцию (направить в Банк Распоряжение)). При этом Физическое лицо вправе отказаться от дальнейшего совершения Операций (в том числе от подтверждения с использованием Технического устройства (банкомата) Параметров Операции), если по каким-либо причинам его не устроит размер взимаемой Комиссии;<br/> 2.7.3. комиссия взимается дополнительно к сумме Операции (не включается в сумму Операции и не уменьшает сумму Операции).<br/> 2.8. При несоблюдении Физическим лицом условий, изложенных в п.2.4, п.п. 2.6-2.7 Оферты, Оферта считается непринятой Физическим лицом, а Договор не заключенным.<br/> 2. <b>Порядок совершения Операций. Прием и исполнение Распоряжения</b><br/> 0.1. В целях совершения Операций Физическое лицо, руководствуясь инструкциями, указанными на экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата), самостоятельно заполняет предложенные Банком к заполнению поля Распоряжения на Основных экранных формах, в том числе выбирает Параметры Операции, заполняет данные, необходимые для проведения Идентификации, осуществляет внесение наличных денежных средств в устройство для приема наличных денежных средств, или использует Электронное средство платежа с использованием устройства для приема платежных карт, встроенные в Техническое устройство (банкомат).<br/> 0.2. В целях совершения Операции с использованием основных экранных форм Банка-партнера, (составления и передачи в Банк-партнер Распоряжений, в том числе на оформление Электронного средства платежа Банка-партнера), размещенных на дисплее Технического устройства (банкомата) Банка, либо осуществление Операции с использованием Электронного средства платежа, оформленного Банком – партнером, Физическое лицо для заключения Договора, руководствуется Офертами Банка – партнера, размещенными на Техническом устройстве (банкомате) Банка, и в сети интернет по следующему адресу: <font color="#2A6BDA"><u>https://qiwi.com/ru/company/oferta</u></font>.action. Заключая настоящий Договор, Физическое лицо принимает Оферту Банка-партнера. <br/> 0.3. <b>Совершение Физическим лицом действий, не предусмотренных инструкциями, указанными на экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата), не является основанием для возникновения у Банка обязательств по исполнению Распоряжения. При несогласии с условиями Договора или непонимания смысла инструкций, указанных на экранных формах дисплея Технического устройства, Физическое лицо не вправе использовать Техническое устройство (банкомат) для совершения любых действий, как предусмотренных, так и не предусмотренных Офертой, а также требовать от Банка исполнения Распоряжения.</b> <br/> 0.4. В случаях, предусмотренных п.2.6.1. Оферты, Физическое лицо обязуется пройти процедуру Идентификации в соответствии с инструкциями, указанными на экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата). <br/> 0.5. Банк, Банк - партнер или уполномоченные Банком организации проводят Идентификацию Физического лица в соответствии с требованиями Федерального закона №115-ФЗ.<br/> 0.6. Для целей Идентификации Физическое лицо предоставляет сведения о себе при личном визите в офис Банка, Банка-партнера или уполномоченной Банком организации или передает сведения о себе посредством Электронного средства платежа или Технического устройства (банкомата). <br/> 0.7. Идентификация Физического лица на стороне Банка-партнера производится в следующих случаях:<br/> • при составлении и передаче в Банк-партнер, Распоряжений Физического лица, с использованием Основных экранных форм Банка-партнера, размещенных на Техническом устройстве (банкомате) Банка;<br/> • при совершении Физическим лицом Операций с использованием Электронного средства платежа, выпущенного Банком-партнером.<br/> 0.8. Прохождение Идентификации с использованием Технического устройства (банкомата) включает предоставление следующей информации:<br/> • Фамилия Имя Отчество (если иное не вытекает из закона или национального обычая);<br/> • реквизиты документа, удостоверяющего личность;<br/> • номер мобильного телефона;<br/> • Идентификационный номер налогоплательщика, Страховой номер индивидуального лицевого счёта (СНИЛС) Свидетельства обязательного пенсионного страхования или номер полиса Обязательного медицинского страхования.<br/> 3.9. Процедура Идентификации считается завершенной с момента подтверждения Банком, Банком-партнером или уполномоченной Банком организацией полноты и достоверности предоставленных пользователем данных. <br/> 3.10. При внесении Физическим лицом наличных денежных средств в Техническое устройство (банкомат) Банк посредством технических средств, входящих в состав Технического устройства (банкомат), проводит проверку вносимых купюр на подлинность и платежеспособность в соответствии с нормативными актами Банка России. Купюры, которые не прошли проверку на подлинность и/или платежеспособность с удовлетворительным результатом, Техническим устройством (банкоматом) не принимаются, и не считаются внесенными Физическим лицом. <br/> 3.11. При совершении Операций с использованием Электронного средства платежа Банк посредством Технического устройства (банкомата) запрашивает ввод Динамического пароля. Совершение Операций с использованием Электронного средства платежа без ввода Динамического пароля посредством Технического устройства (банкомата) не возможно. Динамический пароль направляется Банком Физическому лицу посредством отправки sms-сообщения на номер мобильного телефона, предоставленный Физическим лицом Банку в порядке, установленном Договором об использовании Электронного средства платежа. Подтверждением ввода Физическим лицом Динамического пароля является выписка из реестра Динамических паролей Технического устройства (банкомата).<br/> 3.12. При отсутствии каких-либо действий со стороны Физического лица в Техническом устройстве (банкомате) в течение 1 (одной) минуты Динамический пароль автоматически становится недействительным. Для восстановления работы Физическому лицу требуется повторно инициировать посредством Технического устройства (банкомата) отправку на номер мобильного телефона sms-сообщения, содержащего новый Динамический пароль, и осуществить повторный ввод полученного Динамического пароля в Техническое устройство (банкомат).<br/> 3.13. В качестве подтверждения совершения Физическим лицом Операции, в том числе приема и/или исполнения Банком Распоряжения, а также ввода Физическим лицом Динамического пароля (при совершении Операции с использованием Электронного средства платежа) Техническое устройство (банкомат) формирует и выдает Физическому лицу Квитанцию. Физическое лицо обязано сохранять выданную Квитанцию вплоть до момента получения информации от Банка об исполнении Распоряжения Получателя о поступлении суммы Перевода по реквизитам, указанным в Распоряжении. Если по причине отсутствия бумаги в принтере Технического устройства (банкомата) Физическому лицу не была выдана Квитанция, Физическое лицо вправе обратиться в Службу клиентской поддержки по телефонам, указанным в разделе 7 Оферты, для получения документа, подтверждающего факт совершения Физическим лицом Операции (приема Банком Распоряжения).<br/> 3.14. Если иное не предусмотрено Договором об использовании Электронного средства платежа, Перевод осуществляется Банком не позднее 3 (трех) рабочих дней с даты поступления в Банк Распоряжения. <br/> 3.15. При этом Перевод, совершаемый за счет денежных средств, предоставленных Физическим лицом без использования Электронного средства платежа, становится безотзывным с момента внесения наличных денежных средств в устройство для приема наличных, встроенное в Техническое устройство (банкомат). До момента наступления безотзывности Перевода Физическое лицо вправе отказаться от осуществления Перевода (отозвать Распоряжение) путем совершения соответствующих действий, указанных на экранной форме дисплея Технического устройства (банкомата). <br/> 3.16. Окончательность Перевода, совершаемого за счет денежных средств, предоставленных Физическим лицом без использования Электронного средства платежа, наступает в момент, определенный в п.п. 9-10 ст.5 Федерального закона Российской Федерации от 27.06.2011 г. №161-ФЗ «О национальной платежной системе» (с учетом изменений и дополнений), а также изданных в его исполнение нормативных документов.<br/> Обязательства Банка по исполнению Распоряжения (осуществлению Перевода) считаются исполненными с момента наступления окончательности Перевода в адрес Получателя.<br/> 3.17. Условия наступления безотзывности и окончательности Перевода, совершаемого за счет денежных средств, предоставленных Физическим лицом с использованием Электронного средства платежа, регулируются Договором об использовании Электронного средства платежа. <br/> 3.18. При наличии каких-либо технических неисправностей Технического устройства (банкомата) и/или сбоев в работе используемых Банком внешних сетей передачи данных, на дисплее Технического устройства (банкомата) до момента совершения Физическим лицом действий, указанных в п.3.1 Оферты, выводится соответствующее предупреждение. Если, несмотря на указанное предупреждение, Физическое лицо совершает действия, указанные в п.3.1 Оферты, Физическое лицо соглашается с тем, что исполнение Банком Распоряжения может быть осуществлено с задержкой. При этом Банк не отвечает за сроки поступления в Банк Распоряжения. В данном случае исполнение Банком Распоряжения (в том числе осуществление Перевода) производится Банком после устранения неисправностей оборудования и/или сбоев в работе внешних сетей передачи данных, в течение 3 (трех) рабочих дней с даты поступления Распоряжения в Банк. <br/> Предоставление информации о статусе исполнения Распоряжения/ проведения Операции, в том числе повторное проведение Перевода (в случае указания Физическим лицом неверных Параметров Операции, приведшего к невозможности совершения Перевода) осуществляется Службой клиентской поддержки на основании устного запроса Физического лица по телефонам, либо письменного запроса Физического лица, направленного по реквизитам, указанным в Квитанции, на экранных формах дисплея Технического устройства (банкомата), а также на web-сайте Банка в сети Интернет по адресу www.oceanbank.ru (далее – «Запрос»).<br/> 3.19. При обращении в Службу клиентской поддержки с Запросом Физическое лицо обязано сообщить (указать) номер Технического устройства (банкомата), дату и сумму Операции, Параметры Операции, номер транзакции и выданной Квитанции (с учетом п.3.13 Оферты), а также свои ФИО и контактную информацию.<br/> 3.20. Работник Службы клиентской поддержки на основании Запроса и при условии предоставления Физическим лицом информации, указанной в п.3.19 Оферты, сообщает (предоставляет) Физическому лицу данные о статусе проведения Операции (исполнения Распоряжения). При отсутствии по техническим причинам возможности предоставить в оперативном порядке данные о статусе проведения Операции (исполнения Распоряжения), работник Службы клиентской поддержки вправе сообщить Физическому лицу иной срок, в течение которого Физическому лицу могут быть предоставлены запрашиваемые сведения. При этом (если иное не установлено Договором об использовании Электронного средства платежа):<br/> 0.0.1. если Операция совершалась в целях осуществление Перевода, который не был принят Получателем, Банк на основании Запроса Физического лица и при условии предоставления Физическим лицом информации, указанной в п.3.19 Оферты, осуществляет процедуру повторного проведения Перевода в течение 10 (десяти) календарных дней с момента поступления Запроса Физического лица в Банк. При невозможности осуществления процедуры повторного проведения Перевода, а также при повторном непринятии Перевода Получателем, Банк на основании Запроса Физического лица осуществляет проведение такого Перевода в пользу иного Получателя, предусмотренного в экранных формах Технического устройства и указанного Физическим лицом в Запросе, либо на основании письменного заявления Физического лица, оформленного при личном обращении Физического лица в Банк, и предъявленной Физическим лицом Квитанции по такому Переводу, выдает Физическому лицу наличные денежные средства/ зачисляет денежные средства на Электронное средство платежа в размере, ранее предоставленном Физическим лицом Банку посредством Технического устройства (банкомата) для осуществления Перевода; <br/> 0.0.2. если Перевод принят Получателем, но содержит ошибочные Параметры Операции (далее – «Ошибочный перевод»), работник Службы клиентской поддержки на основании Запроса Физического лица и при условии предоставления Физическим лицом информации, указанной в п.3.19 Оферты, в срок не позднее 1 (одного) календарного дня с момента поступления Запроса от Физического лица направляет Получателю заявку на корректировку либо отмену Ошибочного перевода. Банк отказывает Физическому лицу в направлении заявки на корректировку либо отмену Ошибочного перевода, если данный сервис не предоставляется Банком в отношении Получателя, в пользу которого был совершен Перевод. Срок рассмотрения заявки Получателем определяется самим Получателем. Получатель вправе отказать Банку в отмене или корректировке Ошибочного перевода без объяснения причин. При отказе Получателя в отмене или корректировке Ошибочного перевода, Физическое лицо вправе обратиться о проведении корректировки или отмены Ошибочного перевода непосредственно к Получателю. <br/> 0.0.3. если Операция в целях осуществления Перевода и/или Операция оформления Электронного средства платежа, которая не была принята Получателем, осуществлялась при помощи Основных экранных форм Банка - партнера, работник Службы клиентской поддержки Банка на основании запроса Физического лица, направляет Физическое лицо в Службу клиентской поддержки Банка-партнера, либо уполномоченной им организации. Порядок рассмотрения претензий Физических лиц регламентируется нормативными документами Банка-партнера.<br/> 4. <b>Ответственность сторон</b><br/> 4.1. За неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по Договору Стороны несут ответственность в соответствии с законодательством Российской Федерации.<br/> 4.2. Физическое лицо несет ответственность за достоверность указываемых Физическим лицом Параметров Операции (за исключением размера Комиссии), в том числе за достоверность информации о Получателе, в пользу которого осуществляется Перевод, и иных реквизитов, в зависимости от того, какая информация подлежит предоставлению Физическим лицом в зависимости от вида Операции и способов ее совершения. При указании недостоверной информации, Банк не несет ответственность за неосуществление или ненадлежащее исполнение Распоряжения, исполнение Физическим лицом своих обязательств перед Получателем, в пользу которого осуществляется Перевод, а также за любые убытки, возникшие у Физического лица в связи с неосуществлением или ненадлежащим осуществлением Перевода.<br/> 4.3. Банк не несет ответственность за любые убытки, возникшие у Физического лица вследствие того, что Физическое лицо не ознакомилось и/или несвоевременно ознакомилось с условиями Оферты. Физическое лицо самостоятельно несет риски любых убытков или иных негативных последствий, возникших у него в результате выполнения действий по заключению Договора и осуществлению Операций. <br/> 4.4. Банк не несет ответственность за неисполнение и/или ненадлежащее исполнение обязательств по Договору, если такое неисполнение вызвано:<br/> 4.4.1. решениями органов законодательной и/или исполнительной власти Российской Федерации, которые делают невозможным для Банка выполнения своих обязательств по Договору;<br/> 4.4.2. причинами, находящимися вне сферы контроля Банка (в том числе Банк не несет ответственность за действия третьих лиц, включая Физическое лицо, Получателя и иных участников расчетов);<br/> 4.4.3. возникновением обстоятельств непреодолимой силы;<br/> 4.4.4. в иных случаях, предусмотренных законодательством Российской Федерации.<br/> 4.5. Банк не несет ответственность:<br/> 4.5.1. за прямой или косвенный ущерб, возникший у Физического лица вследствие использования Технического устройства (банкомата); <br/> 4.5.2. за перерывы в работе Технического устройства (банкомата), совершение Операции, неисполнение Распоряжения в сроки, установленные Договором, в случае сбоев программного обеспечения, связи или поломок оборудования, не принадлежащего Банку;<br/> 4.5.3. за полные или частичные перерывы в работе Технического устройства (банкомата), связанные с заменой оборудования, программного обеспечения или проведением других работ, вызванных необходимостью поддержания работоспособности и модернизации программного обеспечения Технического устройства (банкомата);<br/> 4.5.4. за исполнение Распоряжений, переданных Физическим лицом в Банк-партнер, с использованием Основных экранных форм Банка-партнера, размещенных на Техническом устройстве (банкомате) Банка.<br/> 4.6. Банк обязуется при обработке персональных данных Физического лица в полном объеме соблюдать требования Федерального закона Российской Федерации от 27 июля 2006 года №152-ФЗ «О персональных данных» (с учетом изменений и дополнений), а также изданных в его исполнение нормативных документов.<br/> 5. <b>Срок действия Договора</b><br/> 5.1. Договор считается заключенным с даты акцепта Физическим лицом Оферты в соответствии с п.2.2 Оферты и действует до момента исполнения Банком своих обязательств по исполнению Распоряжения, предусмотренных Офертой.<br/> 5.2. Прекращение действия Договора не прекращает обязательств Сторон, возникших до момента прекращения действия Договора.<br/> 5.3. Оферта действует до момента ее официального отзыва Банком. Оферта может быть отозвана Банком в любой момент. Банк уведомляет Физических лиц об отзыве Оферты любым из следующих способов (по выбору Банка):<br/> 5.3.1. путем размещения информации об отзыве Оферты на информационных стендах по месту нахождения Банка и его подразделений;<br/> 5.3.2. путем размещения информации об отзыве Оферты на web-сайте Банка в сети Интернет по адресу www.oceanbank.ru. <br/> 6. <b>Прочие условия</b><br/> 6.1. Во всем, что прямо не предусмотрено Договором, Стороны руководствуются законодательством Российской Федерации и обычаями делового оборота.<br/> 6.2. Все споры, разногласия или требования, возникающие между Сторонами из Договора или в связи с ним, подлежат разрешению путем переговоров. При недостижении Сторонами согласия такие споры, разногласия или требования подлежат рассмотрению в судебных органах в соответствии с законодательством Российской Федерации.<br/> 6.3. При разрешении споров, разногласий или требований, вытекающих из Договора и/или в связи с использованием Технического устройства (банкомата) в целях совершения Операции, документами, подтверждающими факт совершения Физическим лицом Операции посредством Технического устройства (банкомата), а также иные факты, заявленные одним из участников спора, являются:<br/> 6.3.1. Квитанция, выданная Физическому лицу в соответствии с п.3.13 Оферты, а также дубликат Квитанции, формирующийся в Техническом устройстве (банкомате) и остающийся в Банке после совершения Операции;<br/> 6.3.2. электронный протокол действий, совершенных Физическим лицом посредством Технического устройства, и зарегистрированных техническими устройствами и программным обеспечением Технического устройства (банкомата), в том числе выписка из журнала Операций в Техническом устройстве, распечатываемая Банком на бумажном носителе;<br/> 6.3.3. выписка об операциях, совершенных с использованием Электронного средства платежа, выпущенного (оформленного) Физическому лицу;<br/> 6.3.4. выписка из реестра Динамических паролей Технического устройства (банкомата) (при совершении Операции с использованием Электронного средства платежа).<br/> При этом в случае несоответствия указанных выше документов друг другу (несоответствия друг другу сведений, содержащихся в данных документах) дубликат Квитанции, остающийся в Банке, является документом, подтверждающим действительность Операции (факта заключения Договора).<br/> 6.4. Распоряжения, подписанные Динамическим паролем, имеют юридическую силу, равную документам, составленным на бумажном носителе, порождают аналогичные им права и обязанности, могут служить доказательством в суде. Все экземпляры Распоряжений, подписанных Динамическим паролем, являются его подлинниками и могут быть изготовлены (распечатаны) на бумажном носителе. Срок хранения Распоряжений – 5 (пять) лет с даты расторжения Договора.<br/> 6.5. Физическое лицо поручает Банку (при условии предоставления Физическим лицом в Банк оформленного посредством Технического устройства (банкомата) согласия на обработку и использование его персональных данных (далее – «Согласие») передавать данные о Физическом лице третьей стороне, с которой у Банка заключено соглашение о конфиденциальности и неразглашении информации. Цели обработки и использования данных о Физическом лице, а также третья сторона, которой Физическое лицо поручает Банку передать данные о Физическом лице, указываются Физическим лицом в Согласии. Согласие считается оформленным и переданным Физическим лицом в Банк в момент предоставления в Банк Распоряжения в соответствии с Офертой.<br/> 6.6. Банк вправе временно приостановить прием Распоряжений и совершение Операций при отсутствии технической возможности осуществлять взаимодействие между участниками расчетов.<br/> 6.7. Физическое лицо вправе предъявлять в Банк претензии в письменной форме, связанные с качеством работы Технического устройства (банкомата) и сроками совершения Операций по Договору. Срок рассмотрения претензий Банком составляет не более 30 (тридцати) календарных дней с момента предъявления Физическим лицом письменной претензии в Банк.<br/> 7. <b>Реквизиты Банка</b><br/> <b>Наименование:</b><br/> ОКЕАН БАНК (АО)<br/> <b>Адрес:</b> <br/> Канатчиковский проезд, д. 1, стр. 1, Москва, 119334<br/> <b>Телефоны:</b> <br/>Служба клиентской поддержки:<br/> +7(495) 725-22-37<br/> Общий:<br/> +7(495) 981-55-11<br/> <b>Банковские реквизиты:</b><br/>Корреспондентский счет<br/> 30101810345250000334 в ГУ Банка России по Центральному федеральному округу<br/> БИК<br/> 044525334<br/> ИНН/КПП<br/> 7744002356/775001001<br/> ОГРН<br/> 1027739326933<br/> ОКПО<br/> 09308633<br/> ОКОНХ<br/> 96120<br/> <b>Ф.И.О руководителя:</b> <br/> Председатель Правления Коньков М.О.<br/></font>]]></oferta></root>