<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <oferta name="jku">
        <![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666">("`-''-/").___..--''"`-._ <br />`6_ 6  )   `-.  (     ).`-.__.`) <br />(_Y_.)'  ._   )  `._ `. ``-..-' <br />..`--'_..-_/  /--'_.' ,' <br />(il),-''  (li),'  ((!.-<br /><br />нет оферты</font>]]>
    </oferta>
    <oferta name="qiwi" date="28.04.2014 10:56:24">
        <![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"><b>ОКЕАН БАНК (закрытое акционерное общество) ОКЕАН БАНК (ЗАО)ОКЕАН БАНК (закрытое акционерное общество) ОКЕАН БАНК (ЗАО)УТВЕРЖДЕНО </b>Решением Правления Банка Протокол от 22.04.2014 № 650 введено в действие 01.05.2014<b>УТВЕРЖДЕНО Решением Правления Банка Протокол от 22.04.2014 № 650 введено в действие 01.05.2014<br /><br /><br /><br />Публичная оферта ОКЕАН БАНК (ЗАО) <br />о совершении операций в валюте Российской Федерации <br />с использованием Технического устройства - банкомата<br />(далее - "Оферта")</b><br /><br />Настоящая Оферта адресована физическим лицам и является официальным публичным предложением ОКЕАН БАНК (ЗАО) заключить Договор о совершении Операций с использованием Технического устройства в соответствии с пунктом 2 статьи 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор о совершении Операций с использованием Технического устройства считается заключенным и приобретает силу с момента совершения физическим лицом действий, предусмотренных Офертой и означающих безоговорочное принятие физическим лицом всех условий Оферты без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.<br /><br /><b>1. Используемые термины<br />Банк</b> - ОКЕАН БАНК (закрытие акционерное общество), являющееся оператором по переводу денежных средств. Генеральная лицензия на осуществление банковских операций №1697 от 19 июля 2007 года. Место нахождения: 119334, г.Москва, Канатчиковский проезд, д.1, стр.1.<br /> <b>Динамический пароль</b> - известная только Физическому лицу уникальная последовательность алфавитно-цифровых символов, связанная с присвоенной Физическому лицу, заключившему с Банком Договором об использовании Электронного средства платежа, учетной записью в системе Банка, и используемая для подтверждения правоможности обращения Физического лица в Банк в целях совершения Операций с использованием Электронного средства платежа. Динамический пароль является аналогом собственноручной подписи Физического лица и используется Физическим лицом для подписания Распоряжений, в том числе составленных посредством Технического устройства.<br /><b>Договор</b> - Договор о совершении Операций с использованием Технического устройства, заключаемый между Банком и Физическим лицом на условиях, изложенных в Оферте.<br /><b>Договор об использовании Электронного средства платежа - </b>договор, заключенный между Банком и Физическим лицом, в соответствии с которым Банк выпустил (оформил) Физическому лицу Электронное средство платежа. <br /><b>Квитанция - </b>документ установленной формы, подтверждающий совершение Физическим лицом Операции, и факт заключения Договора, содержащий, в том числе, Параметры Операции. Квитанция выдается Физическому лицу посредством Технического устройства после совершения Физическим лицом Операции и иных действий, направленных на составление и передачу в Банк Распоряжения. <font color="#2A6BDA"><u>http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BD%D1%86%D0%B8%D1%8F#cite_note-4#cite_note-4</u><br /></font><b>Комиссия</b> - вознаграждение, взимаемое Банком с Физического лица за совершение Операции, установленное "Тарифами за услуги, предоставляемые ОКЕАН БАНК (ЗАО) физическим лицам по операциям в валюте Российской Федерации с использованием Технических устройств - банкоматов". Редакция "Тарифов за услуги, предоставляемые ОКЕАН БАНК (ЗАО) физическим лицам по операциям в валюте Российской Федерации с использованием Технических устройств - банкоматов", размещается и доступна для ознакомления на сайте Банка в сети Интернет по адресу <font color="#2A6BDA"><u>www.oceanbank.ru</u></font>. <br /><b>Основные экранные формы</b> - экранные формы, представленные на дисплее Технического устройства и содержащие информацию о Параметрах Операции.<br /><b>Операция</b> - действия Физического лица, совершаемые посредством Технического устройства в целях внесения наличных денежных средств, получения наличных денежных средств, осуществления Перевода, в том числе с использованием Электронных средств платежа, а также передачи в Банк Распоряжения. Термин используется в случаях, не требующих указания на определенный вид Операции. Возможность совершения Операции по внесению и/или получению наличных денежных средств с использованием Электронного средства платежа устанавливается Договором об использовании Электронного средства платежа и получения наличных денежных средств с испльзованием Электронных средств платежа.<br /><b>Параметры Операции</b> - информация, вносимая Физическим лицом в Основные экранные формы (за исключением размера Комиссии), включающая в себя сумму и вид Операции. При совершении Операции в целях осуществления Перевода дополнительно в Параметры Операции включаются: наименование Получателя, платежные реквизиты Получателя, информацию, позволяющую Получателю идентифицировать Перевод, сумму Перевода и размер Комиссии.<br /><b>Перевод</b> - действия Банка по безналичному перечислению в пользу Получателя денежных средств, предоставленных Физическим лицом посредством Технического устройства без открытия банковского счета, и/или денежных средств (электронных денежных средств), предоставленных Физическим лицом посредством Технического устройства с использованием Электронного средства платежа, совершаемые на основании Распоряжения.<br /><b>Физическое лицо</b> - физическое лицо, заключившее с Банком Договор в целях осуществления Операции. <br /><b>Получатель</b> - юридическое лицо или физическое лицо, зарегистрированное в качестве индивидуального предпринимателя, оказывающее платные услуги физическим лицам, или кредитная организация, получающая денежные средства Физического лица в рамках установленных договорных отношений (погашение ссудной задолженности, пополнение счета банковских карт и пр.), или органы государственной власти и местного самоуправления, бюджетные учреждения, получающие денежные средства Физического лица в рамках выполнения ими функций, установленных законодательством Российской Федерации, указанные в экранных формах дисплея Технического устройства, а также физическое лицо в пользу которого осуществляется Перевод.<br /><b>Распоряжение</b> - электронный документ, содержащий поручение Физического лица Банку на совершение Операций, и/или информацию, позволяющую осуществить Перевод, в том числе по банковским счетам Физического лица, составленный и переданный Физическим лицом в Банк посредством Технического устройства.<br /><b>Техническое устройство - банкомат</b> - электронный программно-технический комплекс, предназначенный для совершения без участия уполномоченного работника Банка Операции, составления и передачи Распоряжений в Банк, а также для составления иных документов, подтверждающих совершение Операции.<br /><b>Электронное средство платежа</b> - платежная карта или предоплаченная карта, выпущенная (оформленная) Банком Физическому лицу и используемая Физическим лицом в порядке и на условиях, установленных Договором об использовании Электронного средства платежа.<br /><br /><b>2. Общие положения </b><br />2.1. Оферта является неотъемлемой частью Договора, определяет условия и порядок осуществления Операций, а также регулирует отношения между Банком и Физическим лицом (далее - "Стороны"), возникающие при использовании Физическим лицом Технического устройства в целях осуществления Операций и исполнении Банком Распоряжений. Оферта совместно с Основными экранными формами содержит все существенные условия Договора. Порядок и условия использования Физическим лицом Электронного средства платежа, а также порядок приема и исполнения Банком Распоряжений при совершении Операций с использованием Электронных средств платежа устанавливается Договором об использовании Электронного средства платежа, и не является предметом Договора.<br />2.2. Договор между Сторонами заключается на условиях, изложенных в Оферте и Основных экранных формах. Договор считается заключенным с момента акцепта Физическим лицом Оферты. В соответствии с пунктом 3 статьи 438 Гражданского кодекса Российской Федерации акцептом Физическим лицом Оферты являются действия Физического лица по выбору на Основных экранных формах дисплея Технического устройства Параметров Операции, а также внесению наличных денежных средств в Техническое устройство, если выбранный Физическим лицом вид Операции по своему характеру предполагает их внесение. Каждый факт совершения Плательщиком действий по выбору на Основных экранных формах Параметров Операции в совокупности с Операциями является отдельным действием Плательщика по заключению Договора на условиях, изложенных в Оферте. <br />2.3. Физическое лицо, заключив Договор на условиях, изложенных в Оферте, кроме прочего, подтверждает, что:<br />- с условиями, изложенными в Оферте, ознакомлен, полностью согласен и обязуется их соблюдать;<br />- Физическое лицо не ограничен в дееспособности, не состоит под опекой, поручительством, а также патронажем, по состоянию здоровья может самостоятельно осуществлять и защищать свои права и исполнять обязанности, не страдает заболеваниями, препятствующими осознать суть заключенного Договора и обстоятельств его заключения.<br />2.4. Техническое устройство предназначено исключительно для совершения Операций в валюте Российской Федерации. Совершение Операций в иностранной валюте не допускается.<br />2.5. Банк осуществляет безналичные расчеты по Операциям в соответствии с законодательством Российской Федерации, внутренними нормативными и распорядительными документами Банка. <br />2.6. Посредством Технического устройства Физическое лицо вправе направить в Банк Распоряжение на совершение Операции, которая:<br />2.6.1. в сумме не превышает 15 000 (пятнадцать тысяч) рублей с учетом Комиссии. Операция на сумму свыше 15 000 (пятнадцати тысяч) рублей с учетом Комиссии Банком на основании Распоряжения, составленного и переданного Физическим лицом в Банк посредством Технического устройства не осуществляется.<br />2.6.2. предусмотрена функциональностью Технического устройства. Операция, совершаемая в целях осуществления Перевода возможна только в адрес определенного Получателя, предусмотренного в экранных формах дисплея Технического устройства. Перечень возможных Получателей устанавливается и изменяется Банком в одностороннем порядке и указывается в экранных формах дисплея Технического устройства.<br />2.7. За совершение Операции Банк взимает с Физического лица Комиссию, при этом:<br />2.7.1. размер Комиссии устанавливается Банком и может изменяться в зависимости от времени и места совершения Операции, вида Операции, а также иных условий и указанных Физическим лицом Параметров Операции (в том числе, определенных конкретным Получателем); <br />2.7.2. информация о размере Комиссии указывается Банком на Основных экранных формах при выборе Физическим лицом вида Операции и/или Получателя (до момента получения Физическим лицом возможности подтвердить свое намерение совершить Операцию (направить в Банк Распоряжение). При этом Плательщик вправе отказаться от дальнейшего совершения Операций (в том числе от подтверждения с использованием Технического устройства Параметров Операции), если по каким-либо причинам его не устроит размер взимаемой Комиссии;<br />2.7.3. Комиссия взимается дополнительно к сумме Операции (не включается в сумму Операции и не уменьшает сумму Операции).<br />2.8. При несоблюдении Физическим лицом условий, изложенных в п.2.4, п.п.2.6-2.7 Оферты, Оферта считается не принятой Физическим лицом, а Договор не заключенным.<br /><br /><b>3. Порядок совершения Операций. Прием и исполнение Распоряжения</b><br />3.1. В целях совершения Операции (заключения Договора, составления и передачи в Банк Распоряжения) Физическое лицо Плательщик руководствуясь инструкциями, указанными на экранных формах дисплея Технического устройства, самостоятельно заполняет предложенные Банком к заполнению поля Распоряжения на Основных экранных формах, в том числе выбирает Параметры Операции, осуществляет внесение наличных денежных средств в устройство для приема наличных денежных средств, или использует Электронное средство платежа с использованием устройства для приема платежных карт, встроенные в Техническое устройство. <b>Совершение Физическим лицом действий, не предусмотренных инструкциями, указанными на экранных формах дисплея Технического устройства, не является основанием для возникновения у Банка обязательств по исполнению Распоряжения. При несогласии с условиями Договора или непонимания смысла инструкций, указанных на экранных формах дисплея Технического устройства, Физическое лицо не вправе использовать Техническое устройство для совершения любых действий, как предусмотренных, так и не предусмотренных Офертой, а также требовать от Банка исполнения Распоряжения.</b><br />3.2. При внесении Физическим лицом наличных денежных средств в Техническое устройство Банк посредством технических средств, входящих в состав Технического устройства, проводит проверку вносимых купюр на подлинность и платежеспособность в соответствии с нормативными актами Банка России. Купюры, которые не прошли проверку на подлинность и/или платежеспособность с удовлетворительным результатом, Техническим устройством не принимаются, и не считаются внесенными Физическим лицом<br />3.3. При совершении Операций с использованием Электронного средства платежа Банк посредством Технического устройства запрашивает ввод Динамического пароля. Совершение Операций с испльзованием Электронного средства платежа без ввода Динамического пароля посредством Технического устройства не возможно. Динамический пароль направляется Банком Физическому лицу посредством отправки sms-сообщения на номер мобильного телефона, предоставленный Физическим лицом Банку в порядке, установленном Договором об использовании Электронного средства платежа. Подтверждением ввода Физическим лицом Динамического пароля является выписка из реестра Динамических паролей Технического устройства.<br />При отсутствии каких-либо действий со стороны Физического лица в Техническом устройстве в течение 1 (одной) минуты Динамический пароль автоматически становится недействительным. Для восстановления работы Физическому лицу требуется повторно инициировать посредством Технического устройства отправку на номер мобильного телефона sms-сообщения, содержащего новый Динамический пароль, и осуществить повторных ввод полученного Динамического пароля в Техническое устройство.<br />3.4. В качестве подтверждения совершения Физическим лицом Операции, в том числе приема и/или исполнения Банком Распоряжения, а также ввода Физическим лицом Динамического пароля (при совершении Операции с использованием Электронного средства платежа) Техническое устройство формирует и выдает Физическому лицу Квитанцию. Физическое лицо обязано сохранять выданную Квитанцию вплоть до момента получения информации от Банк об исполнении Распоряжения/ Получателя о поступлении суммы Перевода по реквизитам, указанным в Распоряжении. Если по причине отсутствия бумаги в принтере Технического устройства Физическому лицу не была выдана Квитанция, Физическое лицо вправе обратиться в Службу клиентской поддержки по телефонам, указанным в разделе 7 Оферты, для получения документа, подтверждающего факт совершения Физическим лицом Операции (приема Банком Распоряжения).<br />3.5. Если иное не предусмотрено Договором об использовании Электронного средства платежа, Перевод осуществляется Банком не позднее 3 (трех) рабочих дней с даты поступления в Банк Распоряжения.<br />3.6. При этом Перевод, совершаемый за счет денежных средств, предоставленных Физическим лицом без использования Электронного средства платежа, становится безотзывным с момента внесения наличных денежных средств в устройство для приема наличных, встроенное в Техническое устройство. До момента наступления безотзывности Перевода Физическое лицо вправе отказаться от осуществления Перевода (отозвать Распоряжение) путем совершения соответствующих действий, указанных на экранной форме дисплея Технического устройства. <br />3.7. Окончательность Перевода, совершаемого за счет денежных средств, предоставленных Физическим лицом без использования Электронного средства платежа наступает в момент зачисления суммы Перевода на банковский счет Получателя. Обязательства Банка по исполнению Распоряжения (осуществлению Перевода) считаются исполненными с момента перечисления Банком Перевода в адрес Получателя.<br />3.8. Условия наступления безотзывности и окончательности Перевода, совершаемого за счет денежных средств, предоставленных Физическим лицом с использованием Электронного средства платежа регулируются Договором об использовании Электронного средства платежа.<br />3.9. При наличии каких-либо технических неисправностей Технического устройства и/или сбоев в работе используемых Банком внешних сетей передачи данных, на дисплее Технического устройства до момента совершения Физическим лицом действий, указанных в п.3.1 Оферты, выводится соответствующее предупреждение. Если, несмотря на указанное предупреждение Физическое лицо совершает действия, указанные в п.3.1 Оферты, Физическое лицо соглашается с тем, что исполнение Банком Распоряжения может быть осуществлено с задержкой. При этом Банк не отвечает за сроки поступления в Банк Распоряжения. В данном случае исполнение Банком Распоряжения (в том числе осуществление Перевода) производится Банком после устранения неисправностей оборудования и/или сбоев в работе внешних сетей передачи данных, в течение 3 (трех) рабочих дней с даты поступления Распоряжения в Банк. <br />3.10. Предоставление информации о статусе исполнения Распоряжения/ проведения Операции, в том числе повторное проведение Перевода (в случае указания Физическим лицом неверных Параметров Операции, приведшего к невозможности совершения Перевода) осуществляется Службой клиентской поддержки на основании устного запроса Физического лица по телефонам, либо письменного запроса Физического лица, направленного по реквизитам, указанным в Квитанции, на экранных формах дисплея Технического устройства, а также на web-сайте Банка в сети Интернет по адресу <font color="#2A6BDA"><u>www.oceanbank.ru</u></font> (далее - "Запрос").<br />3.11. При обращении в Службу клиентской поддержки с Запросом Физическое лицо обязано сообщить (указать) номер Технического устройства, дату и сумму Операции, Параметры Операции, номера транзакции и выданной Квитанции (с учетом п.3.4 Оферты), а также свои ФИО и контактную информацию.<br />3.12. Работник Службы клиентской поддержки, на основании Запроса и при условии предоставления Физическим лицом информации, указанной в п.3.11 Оферты, сообщает (предоставляет) Физическому лицу данные о статусе проведения Операции (исполнения Распоряжения). При отсутствии по техническим причинам возможности предоставить в оперативном порядке данные о статусе проведения Операции (исполнения Распоряжения), работник Службы клиентской поддержки вправе сообщить Физическому лицу иной срок, в течение которого Физическому лицу могут быть предоставлены запрашиваемые сведения. При этом (если иное не установлено Договором об использовании Электронного средства платежа):<br />3.12.1. если Операция совершалась в целях осуществление Перевода, который не был принят Получателем, Банк на основании Запроса Физического лица и при условии предоставления Физическим лицом информации, указанной в п.3.11 Оферты, осуществляет процедуру повторного проведения Перевода в течение 10 (десяти) календарных дней с момента поступления Запроса Физического лица в Банк. При невозможности осуществления процедуры повторного проведения Перевода, а также при повторном непринятии Перевода Получателем, Банк на основании Запроса Физического лица осуществляет проведение такого Перевода в пользу иного Получателя, предусмотренного в экранных формах Технического устройства и указанного Физическим лицом в Запросе, либо на основании письменного заявления Физического лица, оформленного при личном обращении Физического лица в Банк, и предъявленной Физическим лицом Квитанции по такому Переводу, выдает Плательщику наличные денежные средства/ зачисляет денежные средства на Электронное средство платежа в размере, ранее предоставленном Физическим лицом Банку посредством Техническое устройство для осуществления Перевода. <br />3.12.2. если Перевод принят Получателем, но содержит ошибочные Параметры Операции (далее - "Ошибочный перевод"), работник Службы клиентской поддержки на основании Запроса Физического лица и при условии предоставления Физическим лицом информации, указанной в п.3.11 Оферты, в срок не позднее 1 (одного) календарного дня с момента поступления Запроса от Физического лица направляет Получателю заявку на корректировку либо отмену Ошибочного перевода. Банк отказывает Физическому лицу в направлении заявки на корректировку либо отмену Ошибочного перевода, если данный сервис не предоставляется Банком в отношении Получателя, в пользу которого был совершен Перевод. Срок рассмотрения заявки Получателем определяется самим Получателем. Получатель вправе отказать Банку в отмене или корректировке Ошибочного перевода без объяснения причин. При отказе Получателя в отмене или корректировке Ошибочного перевода, Физическое лицо вправе обратиться о проведении корректировки или отмены Ошибочного перевода непосредственно к Получателю.<br /><br /><b>4. Ответственность сторон</b><br />4.1. За неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по Договору Стороны несут ответственность в соответствии с законодательством Российской Федерации.<br />4.2. Физическое лицо несет ответственность за достоверность указываемых Физическим лиом Параметров Операции (за исключением размера Комиссии), в том числе за достоверность информации о Получателе, в пользу которого осуществляется Перевод и иных реквизитах, в зависимости от того, какая информация подлежит предоставлению Физическим лицом в зависимости от вида Операции и способов ее совершения. При указании недостоверной информации, Банк не несет ответственность за неосуществление или ненадлежащее исполнение Распоряжения, исполнение Физическим лицом своих обязательств перед Получателем, в пользу которого осуществляется Перевод, а также за любые убытки, возникшие у Физического лица в связи с неосуществлением или ненадлежащим осуществлением Перевода.<br />4.3. Банк не несет ответственность за любые убытки, возникшие у Физического лица вследствие того, что Физическое лицо не ознакомился и/или несвоевременно ознакомился с условиями Оферты. Физическое лицо самостоятельно несет риски любых убытков или иных негативных последствий, возникших у него в результате выполнения действий по заключению Договора и осуществлению Операций. <br />4.4. Банк не несет ответственность за неисполнение и/или ненадлежащие исполнение обязательств по Договору, если такое неисполнение вызвано:<br />4.4.1. решениями органов законодательной и/или исполнительной власти Российской Федерации, которые делают невозможным для Банка выполнения своих обязательств по Договору;<br />4.4.2. причинами, находящимися вне сферы контроля Банка (в том числе Банк не несет ответственность за действия третьих лиц, включая Физического лица, Получателя и иных участников расчетов);<br />4.4.3. возникновением обстоятельств непреодолимой силы;<br />4.4.4. в иных случаях, предусмотренных законодательством Российской Федерации.<br />4.5. Банк не несет ответственность:<br />4.5.1. за прямой или косвенный ущерб, возникший у Физического лица вследствие использования Технического устройства. <br />4.5.2. за перерывы в работе Технического устройства, совершение Операции, неисполнение Распоряжения в сроки, установленные Договором в случае сбоев программного обеспечения, связи или поломок оборудования, не принадлежащего Банку. <br />4.5.3. за полные или частичные перерывы в работе Технического устройства, связанные с заменой оборудования, программного обеспечения или проведением других работ, вызванных необходимостью поддержания работоспособности и модернизации программного обеспечения Технического устройства.<br /><br /><b>5. Срок действия Договора</b><br />5.1. Договор считается заключенным с даты акцепта Физическим лицом Оферты в соответствии с п.2.2 Оферты и действует до момента наступления исполнения Банком своих обязательств по исполнения Распоряжения, предусмотренных Офертой.<br />5.2. Прекращение действия Договора не прекращает обязательств Сторон, возникших до момента прекращения действия Договора.<br />5.3. Оферта действует до момента ее официального отзыва Банком. Оферта может быть отозвана Банком в любой момент. Банк уведомляет Физических лиц об отзыве Оферты любым из следующих способов (по выбору Банка):<br />5.3.1. путем размещения информации об отзыве Оферты на информационных стендах по месту нахождения Банка и его подразделений;<br />5.3.2. путем размещения информации об отзыве Оферты на web-сайте Банка в сети Интернет по адресу <font color="#2A6BDA"><u>www.oceanbank.ru</u></font>. <br /><br /><b>6. Прочие условия</b><br />6.1. Во всем, что прямо не предусмотрено Договором, стороны руководствуются законодательством Российской Федерации и обычаями делового оборота.<br />6.2. Все споры, разногласия или требования, возникающие между Сторонами из Договора или в связи с ним, подлежат разрешению путем переговоров. При недостижении Сторонами согласия такие споры, разногласия или требования подлежат рассмотрению в судебных органах в соответствии с законодательством Российской Федерации.<br />6.3. При разрешении споров, разногласий или требований, вытекающих из Договора и/или в связи с использованием Технического устройства в целях совершения Операции, документами, подтверждающими факт совершения Физическим лицом Операции посредством Технического устройства, а также иные факты, заявленные одним из участников спора, являются:<br />6.3.1. Квитанция, выданная Физическому лицу в соответствии с п.3.4 Оферты, а также дубликат Квитанции, формирующийся в Техническом устройстве и остающийся в Банка после совершения Операции;<br />6.3.2. электронный протокол действий, совершенных Физическим лицом посредством Технического устройства, и зарегистрированных техническими устройствами и программным обеспечением Технического устройства, в том числе выписка из журнала Операций в Техническом устройстве, распечатываемая Банком на бумажном носителе;<br />6.3.3. выписка об операциях, совершенных с использованием Электронного средства платежа, выпущенного (оформленного) Физическому лицу;<br />6.3.4. выписка из реестра Динамических паролей Технического устройства (при совершении Операции с использованием Электронного средства платежа),<br />при этом в случае несоответствия указанных выше документов друг другу (несоответствия друг другу сведений, содержащихся в данных документах) дубликат Квитанции, остающийся в Банке, является документом, подтверждающим действительность Операции (факта заключения Договора).<br />6.4. Распоряжения, подписанные Динамическим паролем, имеют юридическую силу, равную документам, составленным на бумажном носителе, порождают аналогичные им права и обязанности, могут служить доказательством в суде. Все экземпляры Распоряжений, подписанных Динамическим паролем, являются его подлинниками и могут быть изготовлены (распечатаны) на бумажном носителе. Срок хранения Распоряжений - 5 (пять) лет с даты расторжения Договора.<br />6.5. Физическое лицо поручает Банку (при условии предоставления Физическим лицом в Банк оформленного посредством Технического устройства согласия на обработку и использование его персональных данных (далее - "Согласие") передавать данные о Физическом лице третьей стороне, с которой у Банка заключено соглашение о конфиденциальности и неразглашении информации. Цели обработки и использования данных о Физическом лице, а также третья сторона, которой Физическое лицо поручает Банку передать данные о Физическом лице, указываются Физическим лицом в Согласии. Согласие считается оформленным и переданным Физическим лицом в Банк в момент предоставления в Банк Распоряжения в соответствии с Офертой. <br />6.6. Банк вправе временно приостановить прием Распоряжений и совершение Операций при отсутствии технической возможности осуществлять взаимодействие между участниками расчетов.<br />6.7. Физическое лицо вправе предъявлять в Банк претензии в письменной форме, связанные с качеством работы Технического устройства и сроками совершения Операций по Договору. Срок рассмотрения претензий Банком составляет не более 30 (тридцати) календарных дней с момента предъявления Физическим лицом письменной претензии в Банк.<br /><br /><b>7. Реквизиты Банка<br /><br />Наименование:</b>ОКЕАН БАНК (ЗАО)ОКЕАН БАНК (ЗАО)<br /><b>Адрес: </b>Канатчиковский проезд, д. 1, стр. 1, Москва, 119334Канатчиковский проезд, д. 1, стр. 1, Москва, 119334<br /><b>Телефоны: </b><br />Служба клиентской поддержки:Служба клиентской поддержки:+7(495) 725-22-37+7(495) 725-22-37<br />Общий:Общий:+7(495) 981-55-11+7(495) 981-55-11<br /><b>Банковские реквизиты:Банковские реквизиты:</b><br /><br />Корреспондентский счетКорреспондентский счет30101810900000000318 в Отделении № 2 ЦФО Банка России 30101810900000000318 в Отделении № 2 ЦФО Банка России <br />БИКБИК044585318044585318<br />ИНН/КППИНН/КПП7744002356/7750010017744002356/775001001<br />ОГРНОГРН10277393269331027739326933<br />ОКПООКПО0930863309308633<br />ОКОНХОКОНХ96120 96120 <br /><b>Ф.И.О руководителя:</b> <b>Ф.И.О руководителя: </b>Председатель Правления Коньков М.О.Председатель Правления Коньков М.О.<br /></font>]]>
    </oferta>
</root>

