<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <oferta name="jku">
        <![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666">("`-''-/").___..--''"`-._ <br />`6_ 6  )   `-.  (     ).`-.__.`) <br />(_Y_.)'  ._   )  `._ `. ``-..-' <br />..`--'_..-_/  /--'_.' ,' <br />(il),-''  (li),'  ((!.-<br /><br />нет оферты</font>]]>
    </oferta>
    <oferta name="qiwi" date="18.07.2013 17:18:56">
        <![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"><b>Общие положения</b><br />- ОАО "ГОСТИНИЦА "УКРАИНА" (далее Компания) внесена в Единый государственный рееcтр юридических лиц за основным государственным регистрационным номером 1027739560771 18 ноября 2002г. На сайте Компании размещается информация об услугах, оказываемых Компанией или при ее посредничестве. <br />- Здесь и далее под системой покупки билета онлайн понимается интернет-система покупки билетов и услуг, размещенная по адресу www.radisson-cruise.ru <br />- Компания является официально зарегистрированным в соответствии с законодательством РФ юридическим лицом и обладает всеми необходимыми лицензиями и сертификатами для оказания предлагаемых услуг. <br />- Используя систему покупки билета онлайн, Пользователь (Заказчик) соглашается с текстом данных Условий и ограничений. В случае несогласия с какими либо положениями данного документа Пользователю рекомендуется прекратить использование данной системы. Продолжение использования системы расценивается однозначно, как принятие текста данных Условий и ограничений. <br />- Компания оставляет за собой право вносить изменения или дополнения в Условия и ограничения без предварительного уведомления. Пользователь должен самостоятельно периодически и при оформлении каждого заказа просматривать данный документ на предмет внесения изменений. Пользуясь системой после внесения изменений в настоящие Условия и Ограничения или оформляя заказ Пользователь соглашается принять эти изменения вне зависимости от того, прочитал он их или нет. <br />- Компания оставляет за собой право изменить протяженность маршрута и длительность круиза в связи с погодными и иными условиями, влияющими на безопасность. <br /><br /> <b>Предоставление услуг</b><br />- Система покупки билетов через сайт www.radisson-cruise.ru предоставляет услуги покупки билетов на рейсы яхт-ресторанов операторами которых является ОАО "ГОСТИНИЦА "УКРАИНА". <br />- При продаже услуг Компания действует от своего имени. <br />- Любые изменения в выписанных документах (билетах), отказ от услуг, их возврат, равно как и другие условия оказания услуг поставщиков регламентируются правилами применения тарифа, правилами оказания услуг по перевозкам пассажиров на ВВП РФ <br />- Все пассажиры несут ответственность за действительность своих документов <br />- Документы на заказанные в системе покупки билетов онлайн Компании (билеты) пересылаются на указанный при заполнении Заказчиком форм, интернет адрес или передаются заказчику после поступления оплаты в Компанию. <br /><br /> <b>Персональные данные и информация</b><br />Все персональные данные, указываемые пользователем при регистрации в системе и в процессе заказа, используются исключительно для оформления продажи соответствующих услуг, идентификации и поддержки клиентов системы покупки билетов онлайн. Компания ни при каких условиях не разглашает и не передает личные данные пользователей и заказчиков третьим лицам, а также не использует их для несанкционированной рассылки материалов не относящихся к осуществленным Пользователем заказам.<br /><br /> <b>Безопасность передаваемой информации</b><br />Для осуществления платежа Вам потребуется сообщить данные Вашей пластиковой карты. В системе электронных платежей Uniteller безопасность платежей обеспечивается использованием SSL протокола для передачи конфиденциальной информации от клиента на сервер системы для дальнейшей обработки. Передача информации осуществляется по закрытым банковским сетям высшей степени защиты. Безопасность конфиденциальных данных Покупателя обеспечивается с помощью комплекса мер, соответствующих требованиям МПС: 3DSecure и технологии AssistID<br /><br /> <b>Процесс оплаты билета на сайте</b><br /> После подтверждения покупки вы попадаете на страницу сервера системы электронных платежей Uniteller, где нужно ввести данные пластиковой карты, после чего будет проведена ее авторизация. В случае подтверждения авторизации на карте будет заблокирована сумма, соответствующая стоимости заказа. Списание средств с карты произойдет только при непосредственной выписке билета. В случае отказа в авторизации карты мы рекомендуем воспользоваться другими доступными способами оплаты.<br /><br /> <b>Конвертация валют</b><br />Стоимость услуг в системе указывается в рублях. При этом валютой выставляемого счета или списания средств с банковской карты Заказчика всегда является Российский рубль. Курсы валют, используемые в системе для расчетов, получаются из различных источников и не всегда могут обновляться на ежедневной основе. По причинам конвертации валют сумма платежа, представляемая Пользователю при подтверждении бронирования, может не всегда совпасть с окончательной суммой подтвержденного заказа.<br /><br /> <b> Ограничение ответственности</b><br />- Система является динамической системой, в компоненты которой в любой момент могут вноситься изменения и дополнения, в связи с чем она предлагается для использования на основе "как есть". Компания не несет ответственности за полную или частичную неработоспособность системы и ее компонентов в течение какого-либо времени, отсутствие возможности доступа Пользователя к системе, а также за любые затраты, прямые или косвенные, понесенные Пользователем в связи с этим. <br />- Компания оставляет за собой право отказать пользователю в оказании услуг без объяснения причин. Средства, перечисленные Пользователем за заказанные услуги, в таком случае подлежат возврату в соответствии с договором-офертой на предоставление услуг. <br />- Все предложения, цены, и условия продажи могут быть: изменены без уведомления; ограничены по времени, наличию мест и срокам предварительной покупки; ограничены по датам рейсов, срокам минимального или максимального пребывания, факторами выходных дней и праздников, сезонным колебаниям цен, листами ожидания, а также забастовками и временной неработоспособностью систем бронирования и/или подвержены другим условиям и ограничениям. <br /><br /> <b>Возврат билетов</b><br />- Возврат неиспользованного билета, купленного в день круиза и в любой другой день, производится пассажиром в кассе на причале ОАО "ГОСТИНИЦА "УКРАИНА", "ЦПКиО имени Горького" при наличие паспорта, чека-билета, слипа, банковской карты по личному заявлению по адресу: Набережная Тараса Шевченко, причал "ГОСТИНИЦА "УКРАИНА". <br />- Зачисление причитающихся денежных средств на банковскую карту, с помощью которой производилась оплата билета,осуществляется в сроки, установленные правилами платежных систем (от 7-ми до 30-ти календарных дней с момента оформления возврата в кассе). <br />- При возврате купленного билета, за 6 часов до начала рейса, пассажиру выплачивается полная стоимость билета. <br />- При возврате купленного билета, позже, чем за 6 часов, но менее, чем за 3 часа до отправления Судна в рейс, пассажир получает 75% стоимости билета. <br />- При возврате купленного билета, менее, чем за 3 часа до отправления Судна в рейс, пассажир получает 50% стоимости билета. <br />- После отправления Судна в рейс билеты возврату не подлежат. Пассажир, опоздавший на рейс без уважительной причины, не имеет права на возмещение стоимости билета. <br /><br /> <b> Правила пользования пассажирскими судами "Рэдиссон Ройал, Москва"</b><br />- Посадка на борт яхты производится после предъявления действительного фирменного билета, приобретенного в официальных пунктах продаж флотилии "Рэдиссон Ройал, Москва". Действительным считается билет, в котором указана актуальная (текущая) дата и соответствующее время рейса. <br />- Рассадка на борту происходит по мере наполнения зала. Каждый пассажир имеет право выбрать любой свободный столик, заняв места согласно количеству купленных билетов. Пассажир не может занять столик, если число посадочных мест за ним больше, чем на одно превышает количество имеющихся билетов. Посадка на борт начинается за 40 минут до отправления судна в рейс. <br />- Все места в салоне являются некурящими; курение разрешено только в специально отведенных местах либо за столиками на верхних открытых палубах (в летнее время). <br />- Фирменный билет необходимо сохранять до конца поездки - для предъявления контролерам или иным лицам, обладающим соответствующими полномочиями. <br />- Правом бесплатного проезда пользуются дети в возрасте до 5 лет включительно, если ребёнок не занимает отдельного пассажирского места. <br />- Дети в возрасте от 6 до 12 лет включительно имеют право на скидку 25% со стоимости билета. <br />- Дети до 12 лет включительно допускаются на борт Судна только в сопровождении взрослых, при этом группы детей до 12 лет должны сопровождаться взрослыми из расчета не менее 1 взрослого на 5 детей. <br />- Совершать прогулки в салоне Первого класса могут дети старше 10 лет (до 12 лет только в сопровождении взрослого) по стоимости взрослого билета. <br />- Сохранность личной ручной клади - забота пассажиров. Компания не принимает на хранение вещи и не несет ответственность за их сохранность. <br />- В целях безопасности на причале и яхтах компании категорически запрещается: прыгать в воду, перевешиваться через поручни и ограждения, производить посадку или высадку до окончания швартовки яхты и подачи трапа. <br />- Запрещается проносить на борт: огнестрельное, холодное, газовое оружие, колюще-режущие предметы, любые пиротехнические изделия, легковоспламеняющиеся жидкости, крупногабаритные и пачкающие предметы, a также животных, продукты питания и напитки. <br />- Пассажирам не разрешается находиться в служебных помещениях яхты и в местах размещения судовых механизмов и прочих устройств. <br />- При нарушении пассажиром установленных правил безопасности, администрация оставляет за собой право отказать в посадке на борт яхты. <br />- По окончании круиза и подачи трапа пассажиры должны покинуть судно.</font>]]>
    </oferta>
</root>

