<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><root><oferta name='qiwi' date='2.03.2015 11:50:20'><![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"> 
<b>Утверждено</b> <br/>
<b>Протоколом Правления КИВИ Банк (АО) №</b> <b>8</b> <b>от 24.02.2015г.</b><br/>
<b>ПУБЛИЧНАЯ ОФЕРТА</b><br/>
<b>ОБ</b> <b>ОКАЗАНИИ УСЛУГ БЕЗНАЛИЧНОЙ ОПЛАТЫ</b> <b>С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ПРЕДОПЛАЧЕННОЙ КАРТЫ</b> <b>КИВИ Банк (АО)</b><br/>
В настоящей Оферте содержатся условия заключения Договора об оказании услуг безналичных расчетов с использованием предоплаченной карты КИВИ Банк (АО) (далее по тексту – "Договор об оказании услуг" и/или "Договор").<br/>
Совершение указанных в настоящей Оферте действий является подтверждением согласия физического лица заключить Договор об оказании услуг на условиях, в порядке и объеме, изложенных в настоящей Оферте.<br/>
Изложенный ниже текст Оферты является адресованным физическим лицам официальным публичным предложением КИВИ Банк (АО) заключить Договор об оказании услуг в соответствии с п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор об оказании услуг считается заключенным и приобретает силу с момента совершения физическим лицом действий, предусмотренных в настоящей Оферте и означающих безоговорочное принятие физическим лицом всех условий настоящей Оферты без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.<br/>
<b>Термины и определения:</b><br/>
<b>Агент</b> <b>Получателя платежа –</b> юридическое лицо и/или индивидуальный предприниматель, осуществляющее на основании отдельного договора, заключаемого с Получателем платежа, деятельность по приему от Клиента денежных средств в пользу Получателя платежа.<br/>
<b>Банк</b> – КИВИ Банк (акционерное общество), регистрационный номер 2241, присвоен Банком России 21 января 1993 года.<br/>
<b>Договор</b> – текст настоящей Оферты.<br/>
<b>Клиент</b> – физическое лицо, обладающее полной дееспособностью в соответствии с действующим законодательством РФ, совершившее конклюдентные действия, направленные на заключение Договора об оказании услуг посредством акцепта условий настоящей Оферты, приобретение Предоплаченной карты Банка и осуществление расчетов с использованием Предоплаченной карты Банка в порядке, предусмотренном настоящей Офертой.<br/>
<b>Номинальная стоимость Предоплаченной карты</b> – один из реквизитов Предоплаченной карты, определяющий Размер денежного требования, которое Клиент предъявляет Банку при осуществлении расчетов с Получателем платежа. Номинальная стоимость Предоплаченной карты формируется за счет денежных средств, предварительно внесенных Клиентом в пользу Банка в целях оплаты Номинальной стоимости Предоплаченной карты Банка. Номинальная стоимость Предоплаченной карты Банка в любой момент времени не может превышать 15 000 (Пятнадцать тысяч) рублей.<br/>
<b>Платежный сервис "Visa QIWI</b> <b>Wallet"</b> <b>(Сервис)</b> – сервис, предоставляемый Банком, направленный на оказание Пользователю услуг по: (i) осуществлению доступа к Предоплаченной карте в целях совершения Платежей; (ii) сбору, обработке, хранению и предоставлению Пользователю консолидированной информации о совершенных Платежах; (iii) информированию (по поручению Пользователя) Получателей платежа о совершенных Пользователем Платежах; а также иных информационно-технологических услуг, непосредственно связанных с поименованными выше и необходимых для их корректного оказания..<br/>
<b>Получатель платежа</b> – юридическое лицо, индивидуальный предприниматель и/или физическое лицо, обладающие полной право- и дееспособностью согласно действующему законодательству РФ (соответственно), в пользу которых Клиент производит расчеты с использованием Предоплаченной карты, в том числе за приобретаемые Клиентом Товары, реализуемые (оказываемые) Получателем непосредственно конечным потребителям для личного использования.<br/>
<b>Предоплаченная карта Банка</b> – банковский платежный инструмент (один из видов банковских карт), предназначенный для совершения операций безналичной оплаты товаров (работ, услуг, прав на результаты интеллектуальной деятельности) за счет предварительно предоставленных Клиентами денежных средств, в том числе с использованием электронных денежных средств.<br/>
<b>Размер денежного требования</b> – объем денежных средств, в размере которого Клиент предъявляет Банку требование об осуществлении с использованием Предоплаченной карты Банка расчетов за приобретаемые (потребляемые) Клиентом Товары (Услуги) Получателя платежа.<br/>
<b>Предоплаченная карта "Единая расчетная карта</b> <b>QIWI"</b> – Предоплаченная карта КИВИ Банк (АО) QIWI CARD "Единая расчетная карта QIWI", представляющая собой банковский платежный инструмент (один из видов платежных карт), предназначенный для совершения операций безналичной оплаты товаров (работ, услуг, прав на результаты интеллектуальной деятельности) за счет предварительно предоставленных денежных средств, в том числе с использованием электронных денежных средств.<br/>
<b>Пользователь Платежного сервиса "Visa QIWI</b> <b>Wallet"</b> – физическое лицо, обладающее полной дееспособностью в соответствии с действующим законодательством РФ, совершившее конклюдентные действия, направленные на заключение Договора об использовании Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet" посредством акцепта условий Публичной оферты КИВИ Банк (АО) об использовании Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet". Клиент и Пользователь Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet" могут совпадать в одном лице.<br/>
<b>Реквизиты Предоплаченной карты</b> – информация, включающая в себя: номер Предоплаченной карты Банка, дату выпуска Предоплаченной карты Банка, Номинальную стоимость Предоплаченной карты Банка, Срок действия Предоплаченной карты Банка, а также иная информация, хранящаяся в базе данных Банка, необходимая для осуществления расчетов с использованием такой Предоплаченной карты Банка.<br/>
<b>Стороны Договора (Стороны)</b> – Банк и Клиент.<br/>
<b>Срок действия Предоплаченной</b> <b>карты Банка</b> – один из Реквизитов Предоплаченной карты Банка, определяющий период времени, в течение которого Клиент вправе осуществить расчеты за Товары (Услуги) Получателя платежа с использованием Предоплаченной карты Банка, в порядке и на условиях настоящей Оферты. Срок действия Предоплаченной карты Банка устанавливается на срок в 5 (Пять) календарных дней с момента выпуска такой Предоплаченной карты Банка.<br/>
<b>Терминал</b> – программно-технические комплексы различных типов, в том числе pos-терминалы (специализированные прикассовые устройства типа Point Of Sale), стационарное оборудование, мобильные устройства карманного типа, переносные терминалы и кассовые аппараты.<br/>
<b>Товар</b> – товары, работы и услуги, а также права на результаты интеллектуальной деятельности, реализуемые Получателями платежа конечным потребителям (Клиентам) для личного, семейного или домашнего использования.<br/>
<b>Услуга</b> – услуга, оказываемая Банком в рамках настоящей Оферты Клиенту, заключающаяся в организации и осуществлении расчетов Клиента за приобретаемые (потребляемые) Товары (Услуги) Получателя платежа с использованием Предоплаченной карты Банка.<br/>
<b>Участники расчетов</b> – Стороны Договора (Клиент и Банк), а также иные лица (в том числе Получатель платежа и уполномоченные им лица), принимающие непосредственное участие в процессе безналичных расчетов Клиента за приобретаемые (потребляемые) Товары (Услуги)<br/>
Получателя платежа с использованием Предоплаченной карты Банка.<br/>
<b>WEB-сайт Банка</b> – WEB-сайт, размещенный в сети Internet по электронному адресу <font color="#2A6BDA"><u>www.qiwi.com</u></font>. <br/>
	<b>1.</b> <b>Предмет</b> <b>Договора.</b><br/>
	<b>1.1.</b> Предметом Договора, заключаемого Клиентом путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, является оказание Банком Клиенту Услуги в рамках Договора.<br/>
	<b>1.2.</b> Совершением конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, Клиент также принимает условия Публичной оферты об использовании платежного сервиса "Visa QIWI Wallet", а также "Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI" КИВИ Банк (АО)". С актуальными редакциями Публичной оферты об использовании платежного сервиса "Visa QIWI Wallet", Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием "Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI" КИВИ Банк (АО)" Клиент может ознакомиться на WEB-сайте Банка. <br/>
	<b>1.3.</b> Услуги Банка являются возмездными. Клиент обязуется оплачивать услуги Банка в размере и порядке, установленными настоящей Офертой и Тарифами, опубликованными на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>1.4.</b> В целях надлежащего оказания Банком Услуги по Договору, Клиент обязуется до начала исполнения Банкомисполнения Банком своих обязательств по п. 1.1. настоящей Оферты осуществить внесение денежных средств в пользу Банка в целях оплаты Номинальной стоимости Предоплаченной карты в размере по своему усмотрению в пределах, установленных настоящей Офертой.<br/>
	<b>1.5.</b> Результатом оказания Клиенту Услуги по настоящей Оферте будет являться выпуск Банком Предоплаченной карты Банка и предъявление Клиентом такой Предоплаченной карты Банка в оплату Товаров (Услуг) Получателя платежа, указанного Клиентом.<br/>
	<b>2.</b> <b>Порядок</b> <b>оказания Услуг.</b><br/>
	<b>2.1.</b> В доказательство заключения Договора, Клиент вносит в пользу Банка денежные средства в целях оплаты Номинальной стоимости Предоплаченной карты в размере по своему усмотрению в пределах, оговоренных в настоящей Оферте, путем внесения денежных средств через Терминал либо списании соответствующей суммы денежных средств с баланса Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI".<br/>
	<b>2.2.</b> С момента заключения Договора на условиях настоящей Оферты и внесения Клиентом денежных средств в Банк в соответствии с п. 2.1. настоящей Оферты Банк принимает на себя обязательства по оказанию Услуги Клиенту. Для надлежащего оказания Услуги, Банк обязуется выпустить Предоплаченную карту Банка с Номинальной стоимостью в размере суммы предварительно внесенных Клиентом денежных средств за вычетом комиссии, причитающейся Банку за оказание услуг, связанных с обслуживанием Предоплаченной карты Банка, в целях осуществления Клиентом расчетов за Товары (Услуги) Получателя платежа, приобретаемые (потребляемые) Клиентом. Информация о размере комиссии Банка за оказание услуг, связанных с обслуживанием Предоплаченной карты Банка, подлежит обязательному размещению на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>2.3.</b> Погашение права требования Клиента к Банку, возникающего в результате приобретения Клиентом Предоплаченной карты Банка (п. 2.2. настоящей Оферты), происходит в следующем порядке:<br/>
	<b>2.3.1.</b> В момент выпуска Банком Предоплаченной карты Банка (в соответствии с п. 2.2. настоящей Оферты), Клиент предъявляет такую Предоплаченную карту Банка в оплату за приобретаемые (потребляемые) Товары (Услуги) Получателя платежа.<br/>
	<b>2.3.2.</b> Процедура возмещения стоимости Товаров (Услуг) Получателя платежа, расчеты за приобретение (потребление) которых осуществляются Клиентом с использованием Предоплаченной карты Банка (п. 2.3.1. настоящей Оферты), определяется соответствующим договором эквайринга, заключенным между Банком и Получателем платежа и/или Агентом Получателя платежа.<br/>
	<b>3.</b> <b>Права и обязанности Сторон.</b><br/>
	<b>3.1.</b> Права и обязанности Клиента:<br/>
	<b>3.1.1.</b> Клиент вправе присоединиться к Договору путем совершения конклюдентных действий, установленных п. 6.2. настоящей Оферты, в целях принятия условий настоящей Оферты и заключения Договора.<br/>
	<b>3.1.2.</b> Клиент обязан своевременно и в полном объеме ознакомиться с условиями настоящей Оферты, а также с изменениями и дополнениями к Договору, вносимыми Банком в порядке, установленном статьей 6 "Порядок заключения, изменения и расторжения Договора" настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.1.3.</b> Клиент подтверждает, что он в дееспособности не ограничен, под опекой, попечительством, а также патронажем не состоит, по состоянию здоровья может самостоятельно осуществлять и защищать свои права и исполнять обязанности, не страдает заболеваниями, препятствующими осознавать суть заключаемого Договора и обстоятельства его заключения.<br/>
	<b>3.1.4.</b> Клиент несет личную ответственность за достоверность информации о: (i) Получателе платежа, в пользу которого осуществляется платеж с использованием Предоплаченной карты Банка; (ii) платежных реквизитах, идентифицирующих назначение платежа (таких как абонентский телефонный номер; реквизиты предоплаченной карты, с использованием которой будут произведены расчеты; номер и дата договора между Клиентом и Получателем платежа, иные реквизиты, в зависимости от того, какая информация подлежит предоставлению в момент совершения платежа за Товары (Услуги) Получателя платежа); (iii) сумме вносимых денежных средств; и др. В случае недостоверности обозначенной информации Банк не несет ответственности за ненадлежащее исполнение Клиентом обязательств последнего перед Получателем платежа по оплате стоимости приобретаемых (потребляемых) Товаров (Услуг).<br/>
	<b>3.1.5.</b> В случаях, установленных законодательством, Клиент обязуется пройти процедуру упрощенной идентификации в порядке, предусмотренном Публичной офертой об использовании платежного сервиса "Visa QIWI Wallet".<br/>
	<b>3.2.</b> Права и обязанности Банка:<br/>
	<b>3.2.1.</b> Банк обязан принять на себя обязательства по оказанию Услуги в рамках Договора с момента совершения Клиентом действий, предусмотренных п. 2.2. настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.2.2.</b> Банк обязан в момент наступления событий, предусмотренных п. 2.2. настоящей Оферты, осуществить выпуск Предоплаченной карты Банка.<br/>
	<b>3.2.3.</b> Банк обязан осуществить погашение Предоплаченной карты Банка в пользу Получателя платежа (и/или Агента Получателя платежа) в порядке и на условиях, предусмотренных договором эквайринга, заключенным между Банком и Получателем платежа (и/или Агентом Получателя платежа).<br/>
	<b>3.2.4.</b> При проведении Банком операций, связанных с выпуском и обслуживанием Предоплаченной карты Банка, а также операций, связанных с осуществлением возмещения по Предоплаченной карте Банка, Банк обязан руководствоваться действующий законодательством РФ, нормативными документами Банка России и внутренними документами Банка.<br/>
	<b>3.2.5.</b> В случае если в течение Срока действия Предоплаченной карты Банка Получатель платежа (и/или Агент Получателя платежа) не предъявят Банку требования о возмещении Номинальной стоимости Предоплаченной карты Банка, использованной Клиентом при осуществлении расчетов за Товары (Услуги) Получателя платежа, Банк обязан вернуть невостребованные денежные средства Клиента на баланс Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI".<br/>
	<b>3.2.6.</b> Банк обязан разместить на WEB-сайте Банка полный текст настоящей Оферты и иные справочно-информационные материалы, касающиеся оказания Банком физическому лицу (Клиенту) Услуги, в том числе информацию о размере комиссии, причитающейся Банку за оказание услуг, связанных с обслуживанием Предоплаченной карты Банка.<br/>
	<b>3.2.7.</b> Банк обязан обеспечить информационную поддержку Клиента по вопросам оказания Услуги по адресу электронной почты: <font color="#2A6BDA"><u>pkp@qiwi.ru</u></font>.<br/>
	<b>3.2.8.</b> Банк вправе вносить в настоящую Оферту изменения и дополнения в порядке, установленном статьей 6 "Порядок заключения, изменения и расторжения Договора" настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.2.9.</b> Банк обязан обеспечивать конфиденциальность любой информации, полученной Банком от Клиента в рамках реализации Договора.<br/>
	<b>4.</b> <b>Ответственность Сторон.</b><br/>
	<b>4.1.</b> В случае неисполнения и/или ненадлежащего исполнения своих обязательств по Договору, Стороны несут ответственность в соответствии с условиями настоящей Оферты и действующим законодательством РФ.<br/>
	<b>4.2.</b> Банк не несет ответственности за неисполнение и/или ненадлежащее исполнение обязательств по Договору, если такое неисполнение и/или ненадлежащее исполнение произошло по вине Клиента и/или иных Участников расчетов.<br/>
	<b>4.3.</b> Банк не несет ответственность за качество, комплектность, а также иные потребительские свойства Товаров (Услуг), предоставляемых (оказываемых) Клиенту Получателем платежа, оплата за которые осуществлена Клиентом с использованием Предоплаченной карты Банка.<br/>
	<b>4.4.</b> Банк не несет ответственности за любые убытки, возникшие у Клиента, в связи тем, что Клиент не ознакомился и/или несвоевременно ознакомился с условиями настоящей Оферты и/или изменениями и дополнениями, внесенными в Договор Банком в порядке, предусмотренном статьей 6 "Порядок заключения, изменения и расторжения Договора" настоящей Оферты.<br/>
	<b>4.5.</b> Банк не несет ответственности за ненадлежащее исполнение Клиентом обязательств последнего перед Получателем платежа по оплате стоимости приобретаемых (потребляемых) Товаров (Услуг), в случае недостоверности предоставленной Клиентом информации (п. 3.1.4. настоящей Оферты).<br/>
	<b>5.</b> <b>Дополнительные условия.</b><br/>
	<b>5.1.</b> Взаимоотношения Сторон в рамках исполнения Договора регулируются действующим законодательством Российской Федерации, внутренними документами Банка, Договором, а также дополнениями и изменениями к нему.<br/>
	<b>5.2.</b> Банк предоставляет Клиенту всю необходимую публичную информацию путем ее размещения на WEB-сайте Банка, а также рассматривает вопросы и претензии, связанные с выпуском и обслуживанием Банком Предоплаченной карты Банка и осуществлением расчетов с ее использованием, разрешает технические проблемы, связанные с использованием Предоплаченной карты Банка, на условиях и в порядке, предусмотренных Договором.<br/>
	<b>5.3.</b> Все претензии, касающиеся вопросов качества Товаров (Услуг) Получателя платежа, направляются Клиентом непосредственно в адрес Получателя платежа. Получатель платежа не несет ответственности по обязательствам Банка перед Клиентом, предусмотренным Договором, в том числе по осуществлению расчетов по оплате Товаров (Услуг) Получателя платежа с использованием Предоплаченной карты Банка.<br/>
	<b>5.4.</b> Принимая условия настоящей Оферты, Клиент подтверждает, что ему известно и он согласен с тем, что курс иностранной валюты, указанный на Терминале и применяемый при пересчете денежных средств, вносимых Клиентом в качестве оплаты Номинальной стоимости Предоплаченной карты, является справочным и может отличаться от курса соответствующей валюты, установленного Получателем платежа на дату зачисления денежных средств в оплату стоимости приобретаемых (потребляемых) Клиентом Товаров (Услуг) Получателя платежа.<br/>
	<b>5.5.</b> Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Клиент дает согласие на обработку Банком его персональных данных, а именно на совершение, в том числе, следующих действий: сбор, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передачу), обезличивание, блокирование, уничтожение, с целью заключения с Банком договоров, исполнения заключенных договоров, а также с целью выполнения требований нормативных актов по противодействию легализации денежных средств, полученных преступным путем. Указанные действия могут совершаться с использованием средств автоматизации.<br/>
Клиент также дает свое согласие на передачу, в целях осуществления действий, предусмотренных настоящим пунктом, Банком его персональных данных третьим лицам при наличии надлежаще заключенного между Банком и такими третьими лицами договора.<br/>
	<b>5.6.</b> Банк обязуется при обработке персональных данных Клиента в полном объеме соблюдать требования Федерального закона РФ от 27 июля 2006 года № 152-ФЗ "О персональных данных", а также изданных в его исполнение подзаконных нормативных актов.<br/>
	<b>6.</b> <b>Порядок заключения, изменения и расторжения Договора.</b><br/>
	<b>6.1.</b> Совершение Клиентом действий, предусмотренных п. 6.2. настоящей Оферты, считается полным и безоговорочным принятием Клиентом всех без исключения условий настоящей Оферты и заключением между Клиентом и Банком Договора на условиях настоящей Оферты.<br/>
	<b>6.2.</b> Договор считается заключенным на условиях настоящей Оферты (п. 6.1. настоящей Оферты) с момента совершения Клиентом действий, направленных на оплату Номинальной стоимости Предоплаченной карты путем внесения денежных средств через Терминал либо списания соответствующей суммы денежных средств с баланса Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI". Подтверждением факта внесения денежных средств в целях оплаты Номинальной стоимости Предоплаченной карты является чек, получаемый Клиентом из Терминала в момент внесения денежных средств, либо запись в Платежном сервисе "Visa QIWI Wallet" о списании соответствующей суммы денежных средств с баланса Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI".<br/>
	<b>6.3.</b> Договор вступает в силу с даты совершения Клиентом действий, описанных в п. 6.2. настоящей Оферты, и действует до окончания Срока действия Предоплаченной карты Банка.<br/>
	<b>6.4.</b> Внесение изменений и дополнений в Оферту осуществляется по соглашению Сторон в порядке, предусмотренном п.6.4.1. – 6.4.4. Договора.<br/>
	<b>6.4.1.</b> Банк информирует Клиента о внесении изменений и/или дополнений в Оферту не менее чем за 1 день до их вступления в силу, путем размещения их на WEB-сайте Банка. <br/>
	<b>6.4.2.</b> В течение 2 (двух) календарных дней с даты размещения Банком изменений/дополнений в соответствии с п.6.4.1. Оферты, Клиент вправе согласиться (акцептовать) предложенные Банком изменения и/или дополнения в Договор любым из следующих способов:<br/>
– совершения Платежа в соответствии с новыми условиями Оферты;<br/>
– выражения согласия Клиента с предложенными Банком изменениями/дополнениями Оферты, выразившегося в непредоставлении Клиентом письменного отказа от предложенных Банком изменений/дополнений.<br/>
В течение указанного срока Клиент вправе направить свой мотивированный отказ по предлагаемым Банком изменениям и/или дополнениям Оферты, используя контакты, указанные на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>6.4.3.</b> В целях обеспечения получения Клиентом предложения (оферты) Банка согласно п. 6.4.1. Договора, Клиент обязуется не реже чем один раз в 5 (пять) дней обращаться к WEB-сайту Банка за сведениями об изменениях и дополнениях Оферты.<br/>
	<b>6.4.4.</b> Оферта и соответствующий Договор считаются измененными по соглашению Сторон по истечении 3 (трех) дней с момента размещения измененного проекта Оферты на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>6.5.</b> Если одно или несколько из положений Договора являются или становятся недействительными в силу внесения изменений в действующее законодательство РФ, то это не является основанием для приостановления действия остальных положений Договора. Недействительные положения должны быть заменены положениями, допустимыми в правовом отношении, близкими по смыслу к замененным.<br/>
	<b>6.6.</b> Обязательства по Договору считаются прекращенными, а Договор автоматически расторгнутым, по истечении срока действия Договора.<br/>

</font>]]></oferta></root>