<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><root><oferta name='qiwi' date='21.07.2016 12:53:11'><![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666">
<body> 
<br/>
 Утверждено
<br/>
 Протоколом Правления КИВИ Банк (АО) № 38 от 11.07.2016 г.
<br/>
ПУБЛИЧНАЯ ОФЕРТА
<br/>
 об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» 
<br/>
В настоящей Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» (далее – «Оферта») содержатся условия заключения Договора об оказании услуг осуществления расчетов с использованием Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» (далее по тексту – «Договор об оказании услуг» и/или «Договор»). Совершение указанных в настоящей Оферте действий является подтверждением согласия физического лица заключить Договор об оказании услуг на условиях, в порядке и объеме, изложенных в настоящей Оферте.
<br/>
 Изложенный ниже текст Оферты является адресованным физическим лицам официальным публичным предложением КИВИ Банк (АО) заключить Договор об оказании услуг в соответствии с п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор об оказании услуг считается заключенным и приобретает силу с момента совершения физическим лицом действий по акцепту Оферты, предусмотренных в настоящей Оферте, и означающих полное и безоговорочное принятие физическим лицом всех условий настоящей Оферты без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.
<br/>
 Актуальная версия Оферты размещена на WEB-сайте Сервиса в ИТС Интернет по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>www.qiwi.com</u></font>.
<br/>
I. Термины и определения:
<br/>
 Абонентский номер – телефонный номер, назначенный Пользователю оператором сотовой связи в момент подключения Пользователя к сети оператора сотовой связи, однозначно определяющий лицо, заключившее с оператором сотовой связи договор о предоставлении услуг подвижной связи, выступающий идентификатором Учетной записи Пользователя в учете Оператора Сервиса. Договор о предоставлении услуг подвижной связи, заключенный Пользователем с оператором сотовой связи, должен быть оформлен на бумажном носителе с указанием заключивших его сторон и предусматривать возможность Пользователя осуществлять с использованием Абонентского номера прием и обработку голосовых вызовов, а также прием и отправление SMS-сообщений и USSD-сообщений. Для целей настоящей оферты термины «Абонентский номер» и «договор о предоставлении услуг подвижной связи с оператором сотовой связи» являются равнозначными.
<br/>
 Автомат самообслуживания (АСО) – вид Терминала, обеспечивающий прием Платежей от физических лиц в режиме самообслуживания.
<br/>
 Авторизация – процесс анализа и сопоставления введенных Пользователем Аутентификационных данных, по результатам которого определяется наличие у Пользователя права получить доступ к услугам Сервиса. Авторизация производится Оператором Сервиса с использованием программно-аппаратных средств Оператора Сервиса.
<br/>
 Агент – юридическое лицо и/или индивидуальный предприниматель, осуществляющее на условиях заключенного с Оператором Сервиса договора деятельность по приему от Пользователя либо от юридического лица в пользу Пользователя денежных средств в целях пополнения Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI».
<br/>
 Аккаунт Получателя платежа – уникальная информация о Получателе платежа, указываемая Пользователем в качестве необходимых реквизитов Платежа с использованием Сервиса, в том числе один из реквизитов:
<br/>
 • наименование Получателя платежа;
<br/>
 • номер договора между Пользователем и Получателем платежа;
<br/>
 • номер банковского счёта Получателя платежа;
<br/>
 • номер банковской карты Получателя платежа;
<br/>
 • уникальный идентификатор/аккаунт/номер учетной записи или равнозначный термин в платежной системе;
<br/>
 • номер лицевого счета, соответствующий абонентскому номеру у оператора связи.
<br/>
 Аутентификационные данные – уникальные имя пользователя (login), пароль (password) и/или PIN-код и/или Код подтверждения привязки Пользователя, используемые для доступа к Сервису из ИТС Интернет и/или через Терминал и/или через мобильное приложение и совершения операций в пределах суммы денежных средств, доступной Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований об осуществлении расчетов. Аутентификационные данные присваиваются Пользователю в момент регистрации Пользователя в Сервисе.
<br/>
 Аутентификационные данные Пользователя услуги Именной кошелек – уникальное имя пользователя (упрощенный логин в виде ID или e-mail) и пароль, используемые для доступа к услуге Именной кошелек и присваиваемые в момент подключения услуги Именной кошелек по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>https://ishop.qiwi.com</u></font>.
<br/>
 Баланс Пользователя услуги Именной кошелек – справочные сведения, представленные в электронной форме в личном кабинете Пользователя, доступные по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>https://ishop.qiwi.com</u></font>, по сформированным с помощью услуги Именной кошелек счетам.
<br/>
 Баланс Предоплаченной карты – объем денежных средств, доступных Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований об осуществлении с использованием Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» расчетов в пользу Получателя платежа. Баланс Предоплаченной карты формируется за счет денежных средств, предварительно внесенных в пользу Оператора Сервиса в целях пополнения Баланса Предоплаченной карты.
<br/>
 Баланс Учетной записи Пользователя – сумма обязательств Оператора Сервиса перед Пользователем. Данный термин является равнозначным термину «счет» или «счет VQW» в соответствующей валюте обязательств Оператора Сервиса и применяется в целях коммуникации с Пользователем в пользовательских интерфейсах Сервиса, включая WEB-сайт Сервиса и интерфейсы Терминалов.
<br/>
 Блокировка доступа, Блокировка доступа к Учетной записи, Блокировка доступа к Использованию сервиса – техническая настройка Сервиса, при которой Пользователь не может воспользоваться услугами по Использованию Сервиса. Блокировка производится Оператором Сервиса, в том числе по требованию Пользователя, в случаях и на условиях, указанных в настоящей Оферте.
<br/>
 Информационный пакет – услуга, оказываемая Оператором Сервиса, направленная на предоставление Пользователю информационно-справочных материалов, в том числе информации о размере денежных средств, доступных Пользователю в целях осуществления Платежей, выставленных и полученных Пользователем счетах, осуществленных Пользователем Платежах и т.п. Информация о выставленных и полученных счетах может быть недоступна при выставлении/получении счетов с использованием мобильного приложения QIWI Клавиатура.
<br/>
 Именной кошелек – услуга (информационный пакет), оказываемая Оператором сервиса Пользователю в виде: (i) права дополнительно присвоить наименование своей учетной записи и использовать его для наименования своего проекта по сбору средств и информационного обмена с третьими лицами, (ii) неисключительного права на экземпляр программного обеспечения для формирования Пользователем требования в адрес третьих лиц, (iii) информационно-справочных материалов в электронном виде по выставленным третьим лицам требованиям (далее – «счетам») с использованием услуги Именной кошелек.
<br/>
 Информационное взаимодействие с Пользователями Именного кошелька осуществляется в разделе сайта Сервиса, доступного в ИТС Интернет по электронному адресу <font color="#2A6BDA"><u>https://ishop.qiwi.com</u></font>. Стоимость оказания услуги Именной кошелек включена в соответствующие Тарифы Оператора Сервиса на осуществление переводов с использованием услуги Именной кошелек.
<br/>
 Использование Сервиса – совершение Пользователем любых действий, направленных на управление своей Учетной записью Пользователя, осуществление доступа к Предоплаченной карте «Единая расчетная карта QIWI» с целью совершения Платежей (далее – «использование Сервиса в целях совершения Платежей»), получение консолидированной информации о совершенных Платежах, а также иных услуг, оказываемых Оператором Сервиса в рамках предоставления права Использования Сервиса. Использование Сервиса Пользователем в целях совершения Платежа допускается только при условии предварительного пополнения Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» Пользователя на сумму в размере не менее размера планируемого Платежа.
<br/>
 Код подтверждения – уникальная последовательность цифр, предоставляемая Пользователю Оператором Сервиса посредством SMS-сообщения или КИВИ робота на Абонентский номер Пользователя, указанный им при регистрации в Платежном сервисе «Visa QIWI Wallet», в целях Подтверждения Платежа. Код подтверждения предоставляется Оператором Сервиса Пользователю для каждого Платежа за исключением Платежей, формируемых посредством мобильного приложения QIWI Клавиатура. 
<br/>
 Код подтверждения привязки – комбинация символов (знаков), генерируемая и направляемая Оператором Сервиса и вводимая Пользователем в форму ввода мобильного приложения QIWI Клавиатура для привязки мобильного приложения к Учетной записи или регистрации Учетной записи с одновременной привязкой мобильного приложения к Учетной записи с целью предоставления доступа к ограниченному функционалу Сервиса. 
<br/>
 Нулевой Баланс – ситуация, при которой объем денежных средств, доступных Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований об осуществлении расчетов в пользу Получателя платежа, равен 0,00 рублей РФ.
<br/>
 КИВИ робот – сервис передачи Пользователю в автоматическом режиме (без участия физических лиц) Кода подтверждения при совершении Плательщиком Платежа с использованием Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet».
<br/>
 Ограничительный лимит операций – количество операций в целях совершения Платежей, виды которых установлены в Приложении № 3 к настоящей Оферте, равное 100 (ста) операциям в течение одного календарного месяца, который рассчитывается ежемесячно с первого по последнее число календарного месяца, а также иные лимиты по операциям, указанные в приложениях к Оферте.
<br/>
 Оператор Сервиса – КИВИ Банк (акционерное общество), регистрационный номер 2241, присвоен Банком России 21 января 1993 года, осуществляющее управление Сервисом, по отношению к которому Пользователь обладает правом требования по оплате Товаров, совершению Платежей или выдаче наличных денежных средств. В целях расчетного, технологического и информационного обслуживания Сервиса Оператор Сервиса вправе привлекать третьих лиц.
<br/>
 Отрицательный Баланс – ситуация, при которой объем денежных средств, доступных Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований об осуществлении расчетов в пользу Получателя платежа, имеет отрицательное значение. Отрицательный Баланс может быть образован в результате совершения Пользователем Платежа, сумма которого превысила остаток электронных денежных средств, находившихся на Балансе Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» Пользователя в момент совершения Платежа.
<br/>
 Платеж – операция по передаче Пользователем в адрес Оператора Сервиса информации для формирования им распоряжения о переводе денежных средств с использованием Предоплаченной карты «Единая расчетная карта» в целях погашения финансовых обязательств Пользователя перед Получателем платежа. Любые операции, приводящие к изменению существа обязательств Оператора Сервиса перед Пользователем (без изменения доступного остатка Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI»), не признаются Платежом и не могут влиять на изменение текущего Статуса Пользователя, установленного Пользователю Оператором Сервиса на момент совершения такой операции.
<br/>
 Платежный сервис «Visa QIWI Wallet» (Сервис) – сервис, предоставляемый Оператором Сервиса, направленный на оказание Пользователю услуг по: (i) осуществлению доступа к Предоплаченной карте «Единая расчетная карта QIWI» в целях совершения Платежей; (ii) сбору, обработке, хранению и предоставлению Пользователю консолидированной информации о совершенных Платежах; (iii) информированию (по поручению Пользователя) Получателей платежа о совершенных Пользователем Платежах; а также иных информационно-технологических услуг, непосредственно связанных с поименованными выше и необходимых для их корректного оказания. Сервис позволяет осуществлять регистрацию Учетной записи Пользователя, а также управление ею. Организация работы Сервиса и оказание услуг по учету взаимных прав и обязательств Сторон производится Оператором Сервиса. В целях коммуникации с Пользователем в пользовательских интерфейсах Сервиса, включая WEB-сайт Сервиса и интерфейсы Терминалов, также применяется для обозначения Сервиса равнозначные термины «электронный кошелек «Visa QIWI Wallet», «кошелек «Visa QIWI Wallet», «кошелек QIWI».
<br/>
 Платежный фрейм Сервиса – встроенная веб-страница Сервиса, появляющаяся на веб-странице партнерского сайта, включая ресурсы Получателей платежа в ИТС Интернет, используя которую Пользователь вправе ввести данные для выпуска и пополнения Баланса Предоплаченной карты, формирования распоряжения в порядке, предусмотренном настоящей Офертой и иными публичными офертами Оператора Сервиса, размещенными на Web-сайте Сервиса. 
<br/>
 Подтверждение Платежа – процедура, направленная на удостоверение права распоряжения Балансом Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», а также установление подлинности, неизменности и целостности распоряжения Пользователя при осуществлении Платежа.
<br/>
 Пользователь – физическое лицо, обладающее надлежащей дееспособностью в соответствии с действующим законодательством РФ для совершения Платежа, совершившее конклюдентные действия, направленные на заключение Договора об оказании услуг посредством акцепта условий настоящей Оферты, и обладающее Аутентификационными данными для доступа к Сервису для его использования в целях управления Учетной записью Пользователя, осуществлению доступа к Предоплаченной карте «Единая расчетная карта QIWI» в целях совершения Платежей. Юридическое лицо не может быть Пользователем Сервиса. Индивидуальный предприниматель может быть Пользователем Сервиса при условии, что регистрация Учетной записи Пользования и последующее Использование Сервиса осуществляется таким индивидуальным предпринимателем только для личных целей, не связанных с осуществлением предпринимательской деятельности. Физические лица могут выступать в качестве Пользователя при достижении возраста 14 (четырнадцати) лет при условии использования Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» и совершения Платежа при оплате мелких бытовых покупок и покупок за счет своего дохода (стипендии, заработка и т.п.) до наступления полной дееспособности.
<br/>
 Пользователь услуги Именной кошелек – физическое лицо, достигшее возраста 18 (восемнадцати) лет и организующее проект, предполагающий сбор/перечисление средств на некоммерческие цели и не направленный на систематическое получение прибыли от пользования имуществом, продажи товаров, выполнения работ или оказания услуг и прошедшее идентификацию в соответствии со стандартной процедурой Оператора Сервиса.
<br/>
 Получатель платежа – юридическое лицо, индивидуальный предприниматель, обладающие полной правоспособностью согласно действующему законодательству РФ, осуществляющее деятельность по продаже Товаров непосредственно конечным потребителям для личного, семейного или домашнего использования, а также физические лица, в пользу которых Пользователь производит расчеты с использованием Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI».
<br/>
 Пополнение кошелька – это внесение денежных средств Пользователем либо юридическим лицом в пользу Пользователя в целях увеличения остатка Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» одним из способов, предусмотренных настоящей Офертой. Данный термин является равнозначным термину «Пополнение Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» и применяется в целях коммуникации с Пользователем в пользовательских интерфейсах Сервиса, включая WEB-сайт Сервиса и интерфейсы Терминалов. 
<br/>
 Предоплаченная карта «Единая расчетная карта QIWI» – Предоплаченная карта КИВИ Банк (АО) QIWI CARD «Единая расчетная карта QIWI», представляющая собой банковский платежный инструмент (один из видов платежных карт), предназначенный для совершения операций безналичной оплаты товаров (работ, услуг, прав на результаты интеллектуальной деятельности) за счет предварительно предоставленных денежных средств, в том числе с использованием электронных денежных средств, с помощью которого Пользователь передает Оператору Сервиса информацию в целях формирования им распоряжения для совершения Платежей.
<br/>
 Статус Пользователя – параметр, определяющий состояние Пользователя в Сервисе, автоматически устанавливаемый Оператором Сервиса в зависимости от факта совершения Пользователем Платежей с использованием Сервиса.
<br/>
 Статус активного Пользователя – статус Пользователя, устанавливаемый Оператором Сервиса Пользователю, использовавшему Сервис в целях совершения Платежа не менее одного раза в течение последовательных 180 (ста восьмидесяти) календарных дней без учета иных действий, совершаемых при использовании Сервиса, в том числе совершения действий направленных на управление своей Учетной записью Пользователя, получение консолидированной информации о совершенных Платежах, обращения с иными информационными запросами в адрес Оператора Сервиса.
<br/>
 Статус неактивного Пользователя – статус Пользователя, устанавливаемый Оператором Сервиса Пользователю, не использовавшему Сервис для совершения Платежа в течение последовательных 180 (ста восьмидесяти) календарных дней и/или не предоставившему документы в соответствии с требованием Оператора Сервиса в случае Блокировки Учетной записи Пользователя. Статус неактивного Пользователя присваивается Пользователю в одном из следующих случаев: (i) по истечении 180 (ста восьмидесяти) календарных дней1 со дня, когда Сервис был последний раз использован Пользователем для осуществления доступа к Балансу Предоплаченной карты в целях осуществления Платежей; (ii) по истечении 180 (ста восьмидесяти) календарных дней1 с момента Блокировки Оператором Сервиса Учетной записи Пользователя по любому из оснований, предусмотренных настоящей Офертой. Изменение Статуса неактивного Пользователя на Статус активного Пользователя производится со дня использования Пользователем Сервиса в целях совершения Платежа (1) либо со дня разблокирования Учетной записи Пользователя (2). 
<br/>
 Стороны – Оператор Сервиса и Пользователь.
<br/>
 Тарифы – система комиссий Оператора Сервиса, применяемая в отношении оказываемых Оператором Сервиса услуг, установленных Оператором Сервиса и размещаемых на WEB-сайте Сервиса. Тарифы являются частью Договора.
<br/>
 Терминал – программно-технические комплексы различных типов, в том числе Автоматы самообслуживания, pos-терминалы (специализированные прикассовые устройства типа Point Of Sale), стационарное оборудование, мобильные устройства карманного типа, переносные терминалы и кассовые аппараты, а также расчетный web-сервер для авторизации Платежей в ИТС Интернет (платежный шлюз).
<br/>
 Товар – товары, работы и услуги, а также права на результаты интеллектуальной деятельности, реализуемые Получателями платежа конечным потребителям (Пользователям) для личного, семейного или домашнего использования.
<br/>
 Точка приема платежей – обособленные подразделения Агента, осуществляющие деятельность по приему от Пользователей либо от юридических лиц в пользу Пользователей денежных средств в счет пополнения Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» с участием уполномоченного представителя Агента.
<br/>
 Учетная запись Пользователя – запись в аналитическом учете Оператора Сервиса, представляющая собой средство учета денежных средств, как поступающих от Пользователя (иного уполномоченного им лица) либо от юридических лиц в пользу Пользователей в целях пополнения Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», так и расходуемых Пользователем на оплату Платежей. Идентификатором Учетной записи Пользователя в учете Оператора Сервиса выступает Абонентский номер Пользователя. Абонентский номер, в целях использования которого не требуется заключение договора об оказании услуг подвижной связи с оператором сотовой связи на бумажном носителе, не используемый для получения услуг на момент регистрации Пользователя в Сервисе и далее при получении услуг Сервиса не может указываться в качестве идентификатора Учетной записи Пользователя.
<br/>
 WEB-сайт Сервиса – WEB-сайт, размещенный в ИТС Интернет по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>www.qiwi.com</u></font>.
<br/>
 Message-подтверждение Платежей – способ удостоверения распоряжения Пользователя о совершении Платежа посредством отправки сообщения с использованием программы-мессенджера для абонентского устройства Пользователя под управлением мобильных операционных систем с целью удаленного доступа Пользователя к Сервису.
<br/>
 SMS-оповещение – услуга Оператора Сервиса по отправке Пользователю SMS-сообщений об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса) и операциях по пополнению Учетной записи Пользователя на Абонентский номер, указанный при регистрации Учетной записи Пользователя. 
<br/>
 SMS-подтверждение – услуга Оператора Сервиса по отправке Пользователю сервисных SMS-сообщений для Подтверждения Платежа, либо регистрации в Платежном сервисе «Visa QIWI Wallet». 
<br/>
 В случае если текст настоящей Оферты не содержит однозначного толкования какого-либо термина, Пользователь обязуется руководствоваться в первую очередь толкованиями, приведенными на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
II. Предмет Договора.
<br/>
 2.1. Предметом Договора, заключаемого Пользователем путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, является оказание Оператором Сервиса Пользователю услуг по Использованию Сервиса с целью осуществления Пользователем расчетов в пользу Получателей платежа.
<br/>
 2.2. В целях надлежащего оказания Оператором Сервиса услуги по Договору, заключаемому на условиях настоящей Оферты, Пользователь обязуется до начала исполнения Оператором Сервиса своих обязательств по п. 2.1. настоящей Оферты осуществить акцепт Оферты в порядке, предусмотренном разделом III настоящей Оферты, и произвести пополнение Баланса Учетной записи Пользователя в сумме по своему усмотрению.
<br/>
 III. Порядок акцепта Оферты.
<br/>
 3.1. Для заключения Договора на условиях настоящей Оферты Пользователь обязуется осуществить ее полный и безоговорочный акцепт. 
<br/>
 Для акцепта Оферты и регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе Пользователь обязан иметь действующий договор о предоставлении услуг подвижной связи с оператором сотовой связи, предоставляющим свои услуги согласно Приложению № 2 к настоящей Оферте, оформленный на имя Пользователя. Условиями такого договора о предоставлении услуг подвижной связи должна быть предусмотрена возможность Пользователя осуществлять с использованием Абонентского номера прием и обработку голосовых вызовов, а также прием и отправление SMS-сообщений и USSD-сообщений.
<br/>
 Акцепт считается полученным Оператором Сервиса в момент совершения лицом, получившим Оферту, любого из нижеуказанных действий: 
<br/>
 3.1.1. Осуществления самостоятельной регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе. Регистрация Учетной записи Пользователя в Сервисе может быть произведена посредством Терминала и/или посредством ИТС Интернет на WEB-сайте Сервиса и/или посредством мобильного приложения. Пользователь может осуществить регистрацию в Сервисе не более 5 (пяти) Учетных записей Пользователя.
<br/>
 Подключение и доступ к услуге Именной кошелек осуществляется только посредством ИТС Интернет по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>https://ishop.qiwi.com</u></font> в порядке, указанном в п. 3.2. Оферты.
<br/>
 3.1.2. Первого пополнения Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» при условии предоставления сведений об Абонентском номере, который будет использоваться в качестве имени (login) Пользователя в Сервисе. 
<br/>
 По результатам осуществления Пользователем действий, предусмотренных настоящим пунктом Оферты, Пользователю эмитируется Карта QIWI VISA CARD. 
<br/>
 Пользователь получает право Использования Сервиса при последующем выполнении условий, указанных в п.3.2. настоящей Оферты.
<br/>
 3.1.3. При осуществлении перевода денежных средств через платежную систему CONTACT, при условии отсутствия выраженного отказа от акцепта Оферты.
<br/>
 3.2.Самостоятельная регистрация Учетной записи Пользователя в Сервисе осуществляется в следующем порядке:
<br/>
 3.2.1. Для регистрации посредством Терминала:
<br/>
 а) выбрать в интерфейсе Терминала раздел «Visa QIWI Wallet»;
<br/>
 б) ввести в форму Абонентский номер в федеральном формате; указанный Пользователем при регистрации Абонентский номер будет использоваться в качестве имени Пользователя (login) при Использовании Сервиса;
<br/>
 в) после получения SMS-подтверждения, содержащего Аутентификационные данные, ввести такие данные в форму регистрации.
<br/>
 3.2.2. Для регистрации через WEB-сайт Сервиса:
<br/>
 а) ввести в адресной строке Интернет-браузера электронный адрес WEB-сайта Сервиса: <font color="#2A6BDA"><u>www.qiwi.com</u></font>;
<br/>
 б) ввести в форму регистрации Абонентский номер в федеральном формате; указанный Пользователем при регистрации Абонентский номер будет использоваться в качестве имени Пользователя (login) при Использовании Сервиса.
<br/>
 в) после получения SMS-подтверждения, содержащего Аутентификационные данные, ввести такие данные в форму регистрации.
<br/>
 3.2.3. Для регистрации через мобильное приложение «Visa QIWI Wallet»:
<br/>
 а) установить мобильное приложение «Visa QIWI Wallet»;
<br/>
 б) ввести в форму регистрации Абонентский номер в федеральном формате; указанный Пользователем при регистрации Абонентский номер будет использоваться в качестве имени Пользователя (login) при Использовании Сервиса.
<br/>
 в) после получения SMS-подтверждения, содержащего Аутентификационные данные, ввести такие данные в форму регистрации.
<br/>
 3.2.4. Для регистрации через мобильное приложение QIWI Клавиатура:
<br/>
 а) установить мобильное приложение QIWI Клавиатура;
<br/>
 б) ввести в форму регистрации Абонентский номер в федеральном формате; указанный Пользователем при регистрации Абонентский номер будет использоваться в качестве имени Пользователя (login) при Использовании Сервиса.
<br/>
 в) после получения SMS-подтверждения с Кодом подтверждения привязки, ввести такие данные в форму регистрации.
<br/>
 3.2.5. Регистрация будет считаться завершенной после корректного ввода Пользователем Аутентификационных данных, полученных им от Оператора Сервиса в SMS-подтверждении (в соответствии с подпунктом (в) пункта 3.2.1. или подпунктом (в) пункта 3.2.2.или (в) пункта 3.2.3. или (в) пункта 3.2.4. настоящей Оферты). 
<br/>
 3.2.6. Совершая действия, направленные на акцепт настоящей Оферты, Пользователь принимает условия настоящей Оферты, а также в полном объеме и без каких-либо изъятий принимает условия Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Карты QIWI VISA CARD КИВИ Банк (АО).
<br/>
 3.2.7. По результатам осуществления действий, предусмотренных пунктами 3.1.1. – 3.1.3. настоящей Оферты Пользователю присваивается Учетная запись Пользователя в Сервисе; с момента присвоения Пользователю Учетной записи Пользователя последний имеет право на получение услуг в объеме Информационного пакета.
<br/>
 3.3. В случае акцепта Оферты в порядке, указанном в пп. 3.1.2.-3.1.3.Оферты, до начала Использования Сервиса, Пользователь должен осуществить самостоятельную регистрацию в Сервисе любым из перечисленных в п.3.2. способов. 
<br/>
 3.4. После осуществления самостоятельной регистрации в Сервисе для получения дальнейшей возможности Использования Сервиса (за исключением услуг, входящих в Информационный пакет) Пользователь обязан обеспечить пополнение Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» в сумме по своему усмотрению одним из следующих способов:
<br/>
 а) внесение соответствующей суммы денежных средств через Терминал;
<br/>
 б) внесение соответствующей суммы денежных средств через Точку приема платежей;
<br/>
 в) списание соответствующей суммы денежных средств с виртуальных счетов, зарегистрированных в платежных системах, отличных от Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»;
<br/>
 г) распоряжение Балансом Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», привязанной к иной Учетной записи Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»;
<br/>
 д) внесения соответствующей суммы денежных средств на счет Оператора Сервиса путем совершения операции перевода денежных средств без открытия счета через иную кредитную организацию;
<br/>
 е) внесения соответствующей суммы денежных средств на счет Оператора Сервиса путем совершения операции по банковскому счету, открытому в любой кредитной организации.
<br/>
 При пополнении Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» одним из способов, предусмотренных подпунктами а), б) и в) настоящего пункта, максимальная сумма денежных средств, вносимых Пользователем в целях такого пополнения, не может превышать 15 000 (Пятнадцать тысяч) рублей 00 копеек.
<br/>
 3.5. С момента совершения Пользователем всех вышеперечисленных действий по регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе и пополнению Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» Пользователя, Пользователь вправе осуществлять Использование Сервиса в порядке и на условиях, содержащихся в настоящей Оферте, иных внутренних документах Оператора Сервиса и на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 3.6. Оператор Сервиса осуществляет эмиссию в пользу Пользователя Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» в целях ее дальнейшего использования для передачи Пользователем информации Оператору Сервиса в целях формирования им распоряжений на совершение Платежей. Осуществляя пополнение Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», Пользователь принимает условия «Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» КИВИ Банк (АО)». С актуальной редакцией Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием «Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» КИВИ Банк (АО)» Пользователь может ознакомиться на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
IV. Порядок, условия и стоимость Использования Сервиса.
<br/>
 4.1. После регистрации Учетной записи Пользователя и пополнения Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» Пользователя, Пользователь вправе осуществлять Использование Сервиса, в том числе осуществлять доступ к Предоплаченной карте «Единая расчетная карта QIWI» в целях совершения Платежей.
<br/>
 4.2. Совершение Платежей производится Пользователем путем формирования, удостоверения и передачи Оператору Сервиса распоряжения с использованием Предоплаченных карт о совершении Платежа в пользу конкретного Получателя платежа в электронном виде.
<br/>
 4.2.1. Для формирования распоряжения Пользователь предоставляет реквизиты Платежа (в том числе информации о: (i) Получателе платежа, в пользу которого осуществляется Платеж с использованием Предоплаченной карты; (ii) платежных реквизитах, идентифицирующих назначение Платежа (таких как абонентский телефонный номер, реквизиты Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», с использованием которой будут произведены расчеты, номер и дата договора между Пользователем и Получателем платежа, иные реквизиты, в зависимости от того, какая информация подлежит предоставлению в момент совершения платежа); (iii) сумме Платежа; и др.) одним из следующих способов:
<br/>
 а) путем заполнения соответствующей формы на WEB-сайте Сервиса, включая форму Платежного фрейма Сервиса;
<br/>
 б) путем заполнения соответствующей формы на Терминале;
<br/>
 в) путем заполнения соответствующей формы на мобильном устройстве с использованием мобильных приложений «Visa QIWI Wallet»;
<br/>
 г) путем формирования и отправки USSD-сообщения, сообщения посредством программы-мессенджера в порядке и с содержанием, установленными на WEB-сайте Сервиса, включая мобильные приложения;
<br/>
 д) путем заполнения соответствующей формы на мобильном устройстве с использованием мобильного приложения QIWI Клавиатура.
<br/>
 4.2.2. Удостоверение распоряжения на совершение Платежа производится:
<br/>
 4.2.2.1. в зависимости от настроек Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet», установленных самим Пользователем:
<br/>
 - путем ввода Пользователем Аутентификационных данных, присвоенных ему в момент регистрации Учетной записи Пользователя;
<br/>
 - путем ввода Пользователем Аутентификационных данных, присвоенных ему в момент регистрации Учетной записи Пользователя, а также введения Кода подтверждения, отправленного/переданного посредством сервиса SMS-подтверждения Платежей/КИВИ роботом;
<br/>
 4.2.2.2. путем использования команд посредством Message-подтверждения Платежей.
<br/>
 Ввод корректных Аутентификационных данных, Кодов подтверждения, либо команд посредством Message-подтверждения Платежей признается Сторонами в качестве однозначного и бесспорного подтверждения совершенных Платежей. 
<br/>
 Надлежащее заполнение и отправка Оператору Сервиса соответствующей формы на мобильном устройстве посредством мобильного приложения QIWI Клавиатура, привязанного к Учетной записи Пользователя, признается Сторонами в качестве однозначного и бесспорного формирования и Подтверждения совершаемых Платежей.
<br/>
 Использование Аутентификационных данных в электронных сообщениях, передаваемых Пользователем в целях Авторизации и Использования Сервиса, Кодов подтверждения, команд, переданных посредством Message-подтверждения, мобильного приложения QIWI Клавиатура в целях формирования и направления распоряжений, порождает юридические последствия, аналогичные использованию собственноручных подписей в соответствии с требованиями законодательства Российской Федерации, а все документы, связанные с исполнением Договора, заключенного на условиях настоящей Оферты, и удостоверенные любым из вышеизложенных способов, признаются документами в письменной форме.
<br/>
 После проверки корректности введенных Пользователем Аутентификационных данных, Кодов подтверждения или команд, переданных посредством Message-подтверждения, данных формы, направленных посредством мобильного приложения QIWI Клавиатура, а также достаточности Баланса Учетной записи Пользователя для совершения Платежа и отсутствия ограничений, связанных с фактом непроведения идентификации/упрощенной идентификации Пользователя, Оператор Сервиса оповещает Пользователя о принятии к исполнению, либо об отказе от исполнения соответствующего распоряжения, в зависимости от результатов проверки.
<br/>
 4.2.3. Исполнение Оператором Сервиса распоряжений Пользователя о совершении Платежа производится с использованием Предоплаченных карт «Единая расчетная карта» в порядке и на условиях, устанавливаемых в публичной оферте Оператора Сервиса, акцепт которой производится Пользователем в момент передачи распоряжения и внесения денежных средств в счет приобретения соответствующего обязательства Оператора Сервиса.
<br/>
 Стоимость услуг Оператора Сервиса по исполнению распоряжений Пользователя о совершении Платежа определяется тарифами Оператора Сервиса. Стоимость услуги по исполнению каждого конкретного распоряжения Пользователя доводится до сведения Пользователя в момент формирования последним соответствующего распоряжения о совершении Платежа. Со стоимостью услуг Оператора Сервиса также можно ознакомиться на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 4.3. При пополнении Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» с использованием банковских карт международных платежных систем, Оператором взимается комиссия за обработку операции по пополнению Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» в соответствии с утвержденными тарифами. С действующими тарифами за обработку операций по пополнению Баланса Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI» можно ознакомиться на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 4.4. Оператор Сервиса обязуется фиксировать в электронном регистре учета возникновение, изменение или прекращение взаимных прав и обязательств Сторон по Договору, заключаемому Пользователем путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой.
<br/>
 4.4.1. Информирование Пользователя Оператором Сервиса о совершении каждой операции (Платежа) производится путем размещения информации в разделе «История» на сайте Сервиса. Пользователь обязуется проверять информацию в разделе «История» не менее 1 (одного) раза в день. В случае если Пользователь не проверяет информацию о совершении операций в разделе «История» на сайте Сервиса, Оператор Сервиса не несет ответственности в связи с тем, что Пользователь не получил информацию об операции. Пользователь признает и акцептом настоящей Оферты подтверждает, что с момента размещения информации о совершении операции в разделе «История» на сайте Сервиса обязательство Оператора Сервиса по информированию Пользователя исполнено надлежащим образом. 
<br/>
 Оператор Сервиса также может направлять Пользователю согласно п. 6.2.4. настоящей Оферты SMS-оповещения об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса) и операциях по пополнению Учетной записи Пользователя на Абонентский номер, указанный при регистрации Учетной записи Пользователя. Предоставление услуги SMS-оповещений осуществляется Оператором Сервиса в порядке и на условиях, предусмотренных Приложением № 5 к настоящей Оферте.
<br/>
 Для получения выписки о совершенных Пользователем Платежах за определенный период времени в форме электронного и/или бумажного документа и повторного получения информации о конкретной операции Пользователь вправе направить Оператору Сервиса письменный запрос с указанием периода или даты совершения операции с приложением документов, подтверждающих личность Пользователя и принадлежность ему прав владения Учетной записью в Сервисе, указанных в п. 4.4.2. Оферты.
<br/>
 4.4.2. Подтверждение личности Пользователя и принадлежности ему прав владения Учетной записью в Сервисе осуществляется Пользователем путем предоставления оператору Сервиса следующих документов:
<br/>
 1) договора об оказании услуг подвижной связи в отношении Абонентского номера, указанного при регистрации данной Учетной записи Пользователя (предоставляется Пользователем нарочно / почтовым отправлением / в виде сканокопии в электронном виде).
<br/>
 Предоставленная копия должна отчетливо отображать подпись и печать уполномоченного лица оператора сотовой связи, заключившего с Пользователем данный договор об оказании услуг подвижной связи.
<br/>
 Настоящим Пользователь дает согласие на проведение Оператором Сервиса процедур проверки принадлежности Пользователю предоставленного договора об оказании услуг подвижной связи, обратившись непосредственно к оператору сотовой связи. В случае неподтверждения оператором сотовой связи принадлежности указанного Абонентского номера обратившемуся лицу, Оператор Сервиса отказывает в удовлетворении требований данного лица. 
<br/>
 2) фотографии Пользователя с действующим паспортом Пользователя в руках. Предоставляемая фотография должна отображать страницу действующего паспорта Пользователя, содержащую фамилию, имя, отчество (при наличии) Пользователя, а также реквизиты паспорта. Фотография должна отчетливо отображать внешность Пользователя, а также указанные данные паспорта. Не допускается направление поддельных, искаженных, нечетких или монтированных изображений.
<br/>
 Оператор Сервиса оставляет за собой право в случае обоснованных сомнений в достоверности предоставленной фотографии дополнительно запросить паспорт Пользователя (в виде нотариальной копии).
<br/>
 Подтверждение личности Пользователя и принадлежности ему прав владения Учетной записью в Сервисе производится Оператором Сервиса при одновременном установлении следующих фактов:
<br/>
 - подлинности представленных обратившимся лицом документов, указанных в настоящем пункте;
<br/>
 - принадлежности представленного договора об оказании услуг подвижной связи в отношении Абонентского номера обратившемуся лицу.
<br/>
 4.5. Пользователь признает, что обязательства Оператора Сервиса перед Пользователем по исполнению распоряжения на совершение Платежа считаются исполненными в полном объеме с момента списания денежных средств в размере Платежа с корреспондентского счета Оператора Сервиса в пользу Получателя платежа в соответствии с реквизитами, предоставленными Пользователем в соответствии с п. 4.2.1. настоящей Оферты.
<br/>
 4.6. Оператор Сервиса не регулирует и не контролирует правомочность сделки Пользователя с Получателем платежа, ее условия, а равно факт и последствия заключения, исполнения и расторжения сделки, в том числе в части возврата оплаты по такой сделке и уплаты Пользователем и/или Получателем платежа применимых налогов и сборов. Также Оператор Сервиса не рассматривает претензии Пользователя, касающиеся неисполнения (ненадлежащего исполнения) Получателем платежа своих обязательств по сделке, в том числе обязательств по передаче Пользователю приобретенных последним Товаров.
<br/>
 4.7. Использование Сервиса в целях осуществления Платежей ограничено лимитами, установленными действующим законодательством и Оператором Сервиса, а именно:
<br/>
 4.7.1. В случае проведения Оператором Сервиса идентификации Пользователя в соответствии с Федеральным законом от 7 августа 2001 года № 115-ФЗ «О противодействии легализации (отмыванию) доходов, полученных преступным путем, и финансированию терроризма» использование Сервиса осуществляется Пользователем при условии, что остаток электронных денежных средств на Балансе Учетной записи Пользователя в любой момент не превышает 600 тысяч рублей либо сумму в иностранной валюте, эквивалентную 600 тысячам рублей по официальному курсу Банка России. Указанный Пользователь является идентифицированным. 
<br/>
 4.7.2. В случае непроведения Оператором Сервиса идентификации Пользователя в соответствии с Федеральным законом от 7 августа 2001 года № 115-ФЗ «О противодействии легализации (отмыванию) доходов, полученных преступным путем, и финансированию терроризма» использование Сервиса осуществляется Пользователем при условии, что остаток электронных денежных средств на Балансе Учетной записи Пользователя в любой момент не превышает 15 тысяч рублей, а общая сумма переводимых электронных денежных средств с использованием одной Учетной записи Пользователя не может превышать 40 тысяч рублей в течение календарного месяца.
<br/>
 Пользователь, не прошедший процедуру идентификации, не является идентифицированным.
<br/>
 4.7.3. В случае проведения Оператором Сервиса упрощенной идентификации Пользователя в соответствии с Федеральным законом от 7 августа 2001 года № 115-ФЗ «О противодействии легализации (отмыванию) доходов, полученных преступным путем, и финансированию терроризма» использование Сервиса может осуществляться Пользователем для перевода электронных денежных средств, находящихся на Балансе Учетной записи Пользователя, в пользу юридических лиц, индивидуальных предпринимателей при условии, что остаток электронных денежных средств на Балансе Учетной записи Пользователя в любой момент не превышает 60 тысяч рублей, а общая сумма переводимых электронных денежных средств с использованием такой Учетной записи Пользователя не превышает 200 тысяч рублей в течение календарного месяца.
<br/>
 Пользователь, прошедший процедуру упрощенной идентификации, не является идентифицированным.
<br/>
 4.7.4. Оператором Сервиса для Пользователей, прошедших процедуру идентификации, установлены следующие лимиты:
<br/>
 4.7.4.1. в размере 600 000 (Шестьсот тысяч) рублей на общую сумму Платежей, совершаемых Пользователем с использованием Сервиса на один и тот же Аккаунт Получателя платежа в течение 7 (Семи) календарный дней подряд;
<br/>
 4.7.4.2. в размере 250 000 (Двести пятьдесят тысяч) рублей на сумму Платежа в пользу одного Получателя платежа, совершаемого Пользователем единовременно с использованием Сервиса.
<br/>
 4.7.5. Оператором Сервиса для Пользователей, совершающих Платежи с использованием мобильного приложения QIWI Клавиатура дополнительно установлен лимит в размере 3000 рублей в день на сумму Платежа(ей).
<br/>
 4.7.6. В случае превышения Пользователем указанных в настоящем пункте лимитов, Оператор Сервиса вправе:
<br/>
 а) отказать Пользователю в исполнении последнего поступившего от Пользователя распоряжения на совершение Платежа; 
<br/>
 б) потребовать от Пользователя прохождения процедур идентификации/упрощенной идентификации в зависимости от суммы превышения Платежа согласно лимитам, установленным пунктами 7.1. и 7.3. Оферты Сервиса;
<br/>
 г) осуществить Блокировку доступа Пользователя к Использованию Сервиса до момента предоставления запрошенных сведений и документов.
<br/>
 4.8. Пользователь может предоставить информацию о себе в целях прохождения процедур идентификации одним из следующих способов:
<br/>
 а) личной явки Пользователя в офис (Точку приема платежей) Агента, уполномоченного Оператором Сервиса на совершение соответствующих действий;
<br/>
 б) личной явки Пользователя в офис Оператора Сервиса.
<br/>
 4.8.1. По требованию Оператора Сервиса, вне зависимости от того, является Пользователь идентифицированным или нет, Пользователь обязан предоставить путем личной явки в офис Оператора Сервиса или иным способом (на усмотрение Оператора Сервиса) документы, указанные в п. 4.4.2.
<br/>
 4.8.2. В случаях, предусмотренных действующим законодательством, Оператор Сервиса вправе приостановить право Пользователя на Использование Сервиса до прохождения Пользователем процедур идентификации / упрощенной идентификации. Порядок прохождения идентификации /упрощенной идентификации приведен на Web-сайте Сервиса. Процедура идентификации / упрощенной идентификации считается завершенной с момента подтверждения Оператором Сервиса полноты и достоверности предоставленных Пользователем данных путем изменения Оператором Сервиса статуса Пользователя в Сервисе.
<br/>
 4.9. В случае расторжения договора об оказании услуг подвижной связи, заключенного между Пользователем и оператором сотовой связи с аннулированием Абонентского номера, указанного Пользователем при регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе, Пользователь обязан прекратить Использование Сервиса посредством Аутентификационных данных, включающих вышеназванный Абонентский номер, и расторгнуть Договор, заключенный Пользователем путем присоединения к настоящей Оферте. 
<br/>
 При наличии у Оператора Сервиса достаточных оснований полагать, что договор о предоставлении услуг подвижной связи между Пользователем и оператором сотовой связи в отношении Абонентского номера расторгнут (в том числе в случае сохранения Пользователем Абонентского номера при переходе на обслуживание к другому оператору сотовой связи), Оператор Сервиса вправе, в целях предотвращения доступа третьих лиц к информации о Пользователе и Платежах в Сервисе, осуществить Блокировку доступа к Учетной записи Пользователя, прекратить отображение в Сервисе консолидированной информации о совершенных Пользователем Платежах в период действия Договора, а также не принимать для доступа к Учетной записи вводимые Пользователем Аутентификационные данные, включающие вышеназванный аннулированный Абонентский номер. Для возобновления доступа к Учетной записи Пользователь обязан предоставить Оператору Сервиса документы, указанные в п. 4.4.2. настоящей Оферты. 
<br/>
 4.10. До предоставления Пользователем Оператору Сервиса нового договора об оказании услуг подвижной связи в отношении Абонентского номера, или до расторжения Пользователем настоящего Договора в порядке, предусмотренном настоящей Офертой, Оператор Сервиса вправе осуществить Блокировку доступа к Учетной записи Пользователя и получение Пользователем услуг посредством Использования Сервиса с набором Аутентификационных данных, включающих аннулированный Абонентский номер.
<br/>
 4.11. Подтверждение права собственности на денежные средства, доступные Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований для осуществления Платежей, подлежащие возврату Оператором Сервиса при расторжении настоящего Договора производится путем предоставления последним соответствующего письма с приложением документов, указанных в п.4.4.2. Оферты. 
<br/>
 В случае необходимости подтверждения прав на денежные средства, доступные Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований для осуществления Платежей, в связи с расторжением договора об оказании услуг подвижной связи, заключенного между Пользователем и оператором сотовой связи и подтверждающего право Пользователя на использование аннулированного Абонентского номера, указанного Пользователем при регистрации Учетной записи Пользователя, Пользователь предоставляет письмо в произвольной форме с приложением документов, указанных в п.4.4.2. Оферты.
<br/>
 В случае предоставления Пользователем недостоверных данных об Абонентском номере, в частности при регистрации в Сервисе с использованием Абонентского номера, принадлежащего другому лицу, неуведомления Оператора Сервиса о расторжении договора об оказании услуг подвижной связи, смене Абонентского номера, нарушения Пользователем условий настоящего пункта, на Пользователе лежит:
<br/>
 1) обязанность документально подтвердить право собственности на денежные средства, составляющие Баланс Учетной записи Пользователя и право владения Учетной записью Пользователя, а также личность обратившегося к Оператору Сервиса лица путем предоставления документов, указанных в п.4.4.2 настоящей Оферты;
<br/>
 2) ответственность за причиненный в результате действий Пользователя вред Оператору Сервиса, Сервису и/или третьим лицам в полном объеме. 
<br/>
 4.12. Оператор Сервиса рассматривает документы, предоставленные Пользователем в соответствии с п. 4.11. настоящей Оферты, в течение 30 (тридцати) календарных дней с момента их получения. В случае непредоставления Пользователем данных документов в течение 30 (Тридцати) календарных дней с даты направления Оператором Сервиса соответствующего требования, Оператор Сервиса вправе в одностороннем порядке расторгнуть Договор, заключенный на условиях настоящей Оферты, и осуществить Блокировку Учетной записи Пользователя в целях установления обладателя права собственности на денежные средства, составляющие Баланс учетной записи Пользователя.
<br/>
 4.13. Услуги Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса, за исключением Информационного пакета, но включая услугу Именной кошелек, являются возмездными. Пользователь обязуется оплачивать услуги Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса в размере и порядке, установленных настоящей Офертой и Тарифами, опубликованными на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 Предоставление Оператором Сервиса Пользователю Информационного пакета осуществляется безвозмездно. В случае если на момент Использования Сервиса Пользователю установлен Статус активного Пользователя, стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса устанавливается в процентах от суммы каждого из Платежей, производимых Пользователем в пользу Получателя платежа, и учитывается в составе комиссии, взимаемой Оператором Сервиса при совершении Пользователем Платежа (стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса НДС не облагается в соответствии с пп. 4 п. 3 ст. 149 НК РФ). Процентные ставки, определяющие стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса при осуществлении Платежей в пользу каждого конкретного Получателя платежа, закреплены в тарифах Оператора Сервиса, связанных с обслуживанием Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI». С актуальными тарифами Пользователь может ознакомиться на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 4.14.1. Оператор Сервиса оставляет за собой право в одностороннем порядке изменять стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса путем изменения тарифов на обслуживание Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», включая изменение перечня Получателей платежа, в пользу которых могут приниматься Платежи.
<br/>
 4.14.2. Изменения, внесенные в тарифы на обслуживание Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», вступают в силу с момента их опубликования на WEB-сайте Сервиса. Внесенные изменения считаются принятыми Пользователем при первом после внесения таких изменений Использовании Сервиса.
<br/>
 4.15. Начиная с первого календарного дня, следующего за днем установления Пользователю Статуса неактивного Пользователя, стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса (учету Баланса Предоплаченной карты) составляет 10 (десять) рублей 00 копеек РФ за 1 (один) календарный день в течение 90 (девяноста) дней (i) или по истечении 90 (девяноста) дней, но при условии, что Баланс Учетной записи Пользователя составляет менее 4500 (четырех тысяч пяти ста) рублей (ii).
<br/>
 Начиная с последнего календарного дня месяца, в котором срок нахождения Пользователя в статусе неактивного Пользователя составил более 90 (девяноста) дней, стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса (учету Баланса Предоплаченной карты) составляет 0,35% (ноль целых и тридцать пять сотых процента) от суммы Баланса Учетной записи Пользователя за каждый календарный день. Условие данного абзаца применяется в случае, если Баланс Учетной записи Пользователя составляет не менее 4500 (четырех тысяч пяти ста) рублей, если Баланс Учетной записи Пользователя составляет менее 4500 (четырех тысяч пяти ста) рублей, стоимость услуг Оператора Сервиса определяется в соответствии с условиями, изложенными в первом абзаце п. 4.15. 
<br/>
 Стоимость услуг Оператора Сервиса, предусмотренная настоящим пунктом Оферты, НДС не облагается в соответствии с п. 3. Ст. 149 НК РФ. 
<br/>
 4.15.1. Удержание начисленной стоимости услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса осуществляется Оператором Сервиса в последний день календарного месяца по итогам расчетного периода, исчисляемого с последнего дня предыдущего календарного месяца по предпоследний день текущего календарного месяца, из сумм, находящихся на Балансе Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», а при наличии совокупности обязательств Оператора Сервиса по нескольким Предоплаченным картам «Единая расчетная карта» - за счет уменьшения того из обязательств Оператора Сервиса, которое возникло ранее. 
<br/>
 4.15.2. Стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса подлежит удержанию Оператором Сервиса до дня приобретения Пользователем Статуса активного Пользователя, либо до достижения Нулевого Баланса Учетной записи, либо до дня расторжения Договора в соответствии с п. 9.8. и/или п. 9.10. настоящей Оферты, без включения указанных дней в расчетный период. Удержание Оператором Сервиса стоимости услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса не влечет установления Пользователю Статуса активного Пользователя.
<br/>
 4.16. При Использовании Сервиса в целях совершения в одном календарном месяце Платежей, виды которых установлены в Приложении № 3 к настоящей Оферте, свыше Ограничительного лимита операций, Оператор Сервиса взимает с Пользователя дополнительную стоимость предоставления возможности Использования Сервиса в размере 0,2 (ноль целых две десятых) процента от суммы совершаемого Платежа (стоимость услуг Оператора Сервиса по предоставлению Пользователю возможности Использования Сервиса НДС не облагается в соответствии с пп. 4 п. 3 ст. 149 НК РФ).
<br/>
 4.17. Оператор Сервиса оставляет за собой право на списание с Баланса Предоплаченной карты Пользователя ошибочно зачисленных денежных средств.
<br/>
V. Права и обязанности Пользователя.
<br/>
 5.1. Пользователь вправе использовать Сервис в полном объеме, в порядке и на условиях, предусмотренных настоящей Офертой. Подробное описание всех услуг Оператора Сервиса постоянно содержится на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 5.2. Пользователь вправе по собственному усмотрению использовать Сервис с применением своих Аутентификационных данных. Использование Сервиса ограничено обязательством Пользователя не воспроизводить, не повторять и не копировать, не продавать и не уступать, а также не использовать для каких-либо коммерческих целей какие-либо элементы WEB-сайта Сервиса, а также не передавать третьим лицам доступ к Сервису для использования WEB-сайта Сервиса такими третьими лицами в указанных настоящим пунктом целях, а также соблюдать условия политики приемлемого использования при подключении услуги Именной кошелек, размещенной по адресу: <font color="#2A6BDA"><u>https://ishop.qiwi.com</u></font>.
<br/>
 5.3. Право использования Сервиса после регистрации Учетной записи Пользователя является исключительным и непередаваемым. 
<br/>
 В случае передачи Пользователем своих Аутентификационных данных третьему лицу, Пользователь в полном объеме несет ответственность за действия, совершенные такими третьими лицами с Использованием Сервиса, а также за ущерб, причиненных такими третьими лицами Сервису, Оператору Сервиса и Учетной записи Пользователя (включая совершение Платежей за счет средств, находящихся на Балансе Учетной записи Пользователя).
<br/>
 5.4. Пользователь вправе в любое время отказаться от Использования Сервиса. Пользователь может в любое время осуществить временную Блокировку доступа к Использованию сервиса, обратившись в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 5.5. Пользователь вправе в любое время обратиться в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса, с целью удаления данных об адресе электронной почты (e-mail), указанном им при регистрации Учетной записи Пользователя и к которому привязана Учетная запись Пользователя.
<br/>
 Оператор Сервиса отказывает Пользователю в удалении данных об адресе электронной почты (e-mail), к которому привязана Учетная запись Пользователя, в случае, если в момент обращения:
<br/>
 а) на Учетную запись Пользователя установлена Блокировка доступа;
<br/>
 б) Учетная запись Пользователя имеет не Нулевой Баланс;
<br/>
 в) в пользовательском интерфейсе Учетной записи Пользователя сохранены данные о привязанных картах, эмитированных сторонними банками;
<br/>
 г) Пользователь сообщил некорректные/недостоверные данные о последних совершенных в Сервисе Платежах (сумма Платежа, Получатель Платежа, дата Платежа);
<br/>
 д) обратившееся к Оператору Сервиса лицо сообщило некорректные/недостоверные данные о Пользователе (Фамилия, Имя, Отчество (при наличии)).
<br/>
 5.6. Пользователь обязан хранить свои Аутентификационные данные, sim карту с Абонентским номером, к которому привязана Учетная запись Пользователя, а также мобильный (сотовый) телефон, в котором установлена данная sim карта, в недоступном для третьих лиц месте.
<br/>
 5.6.1. В случае утраты Аутентификационных данных, sim карты с Абонентским номером, к которому привязана Учетная запись Пользователя, либо мобильного (сотового) телефона, в котором установлена данная sim карта, Пользователь обязан при обнаружении факта утраты незамедлительно уведомить об этом Оператора Сервиса, отправив SMS с Абонентского номера, указанного при регистрации Учетной записи Пользователя, на сервисный номер 7494 с текстом «PASS», позвонив в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса или направив сообщение с использованием специально предназначенной для этого формы обращения на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 5.6.2. Оператор Сервиса не несет ответственности за ущерб, причиненный Учетной записи Пользователя (включая совершение Платежей за счет средств, доступных Пользователю в целях предъявления Оператору Сервиса требований для осуществления Платежей) посредством Сервиса с использованием Аутентификационных данных Пользователя до момента поступления Оператору Сервиса надлежащего уведомления об утере Аутентификационных данных, либо sim карты с Абонентским номером, к которому привязана Учетная запись Пользователя, либо мобильного (сотового) телефона, в котором установлена данная sim карта.
<br/>
 Уведомление считается надлежащим образом полученным Оператором Сервиса, если оно поступило в адрес Оператора Сервиса одним из способов, указанных в п.5.6.1. Оферты.
<br/>
 Пользователь обязан компенсировать Оператору Сервиса ущерб, причиненный Сервису и/или Оператору Сервиса в период несанкционированного использования Аутентификационных данных Пользователя.
<br/>
 5.7. В случае использования программы-мессенджера для получения удаленного доступа к Сервису, Пользователь обязан установить защиту паролем от неавторизированного доступа, если такая опция предусмотрена программой-мессенджером. 
<br/>
 5.8. Пользователь вправе в любое время в рамках предоставляемого Оператором Сервиса Информационного пакета получать через интерфейс, представленный на WEB-сайте Сервиса, информацию о Платежах, осуществленных Пользователем с Использованием Сервиса за период в течение 1 (одного) календарного года, предшествующего дате предоставления информации.
<br/>
 В случае необходимости получения информации о Платеже(ах), осуществленных Пользователем с Использованием Сервиса за пределами определенного настоящим пунктом периода, Пользователь обязан направить Оператору Сервиса письменный запрос с указанием временного периода Использования Сервиса. Информация предоставляется Пользователю Оператором Сервиса в течение 10 (десяти) рабочих дней с момента поступления соответствующего запроса Пользователя.
<br/>
 5.9. Пользователь уведомлен и подтверждает свое согласие с тем, что все операции в Сервисе производятся только при условии введения Пользователем корректных Аутентификационных данных, Кодов подтверждений либо команд, переданных посредством Message-подтверждения Платежей. 
<br/>
 5.10. Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Пользователь дает согласие на обработку Оператором Сервиса его персональных данных, а именно на совершение, в том числе, следующих действий: сбор, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передачу), обезличивание, блокирование, уничтожение, с целью заключения с Оператором Сервиса договоров, исполнения заключенных договоров, а также с целью выполнения требований нормативных актов по противодействию легализации денежных средств, полученных преступным путем. Указанные действия могут совершаться с использованием средств автоматизации.
<br/>
 Пользователь также дает свое согласие на передачу, в целях осуществления действий, предусмотренных настоящим пунктом, Оператором Сервиса его персональных данных третьим лицам при наличии надлежаще заключенного между Оператором Сервиса и такими третьими лицами договора.
<br/>
 5.11. Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Пользователь подтверждает наличие у него действующего договора об оказании услуг подвижной связи с оператором сотовой связи, предоставляющим свои услуги согласно Приложению № 2 к настоящей Оферте, оформленного на имя Пользователя и подтверждающего право Пользователя на использование Абонентского номера, указанного Пользователем при регистрации Учетной записи Пользователя, и обязуется предоставлять указанный договор по первому требованию Оператора Сервиса в целях подтверждения его права управления Учетной записью Пользователя и права собственности на денежные средства, составляющие Баланс Учетной записи Пользователя, зарегистрированной в Платежном сервисе «Visa QIWI Wallet» на Абонентский номер, в течение 10 (десяти) рабочих дней уведомлять о смене Абонентского номера или возникновении любых юридических фактов, создающих для Пользователя невозможность подтвердить принадлежность ему Абонентского номера и предоставить договор об оказании услуг подвижной связи с оператором сотовой связи или его надлежащим образом заверенную копию.
<br/>
 5.12. Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Пользователь предоставляет Оператору Сервиса право на совершение голосовых вызовов, а также дает согласие на получение от Оператора Сервиса (или привлеченного им для указанной цели третьего лица – АО «КИВИ» (ИНН 7707510721)) сообщений по сетям электросвязи, в том числе (но не ограничиваясь) на Абонентский номер и/или адрес электронной почты (e-mail), указанный Пользователем при регистрации Учетной записи Пользователя и/или в качестве реквизита для осуществления Платежа, в целях:
<br/>
 а) повышения уровня безопасности Использования Сервиса, в том числе при совершении Платежей в пользу Получателей платежей;
<br/>
 б) информирования Пользователей о новых продуктах, услугах и сервисах, предоставляемых Оператором Сервиса;
<br/>
 в) направления сообщений рекламного и информационного характера, в том числе о товарах и услугах, предоставляемых третьими лицами, с возможностью отказаться от получения таких сообщений с использованием сервисной веб-ссылки в тексте сообщений, приходящих на указанный e-mail;
<br/>
 г) направления информационных запросов о подтверждении совершения запрошенных операций по Балансу Учетной записи Пользователя;
<br/>
 д) направления Пользователю дополнительной информации по поручению Получателя платежа, в пользу которого был совершен Платеж с Использованием Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI».
<br/>
VI. Конфиденциальность и безопасность.
<br/>
 6.1. Стороны обязуются принимать все необходимые меры по безопасности и защите информации и документов, обмен которыми осуществляется в Сервисе или которые доступны Сторонам в связи с Использованием Сервиса.
<br/>
 6.2. Пользователь обязуется самостоятельно принимать все необходимые меры по сохранению конфиденциальности, предотвращению несанкционированного использования и защите своих Аутентификационных данных от несанкционированного доступа со стороны третьих лиц. 
<br/>
 6.2.1. Пользователь обязуется не сообщать свои Аутентификационные данные третьим лицам.
<br/>
 6.2.2. В целях предотвращения несанкционированного использования и защиты своих Аутентификационных данных от несанкционированного доступа со стороны третьих лиц с использованием удаленных каналов доступа, Пользователь обязуется самостоятельно устанавливать на технические устройства, используемые им для доступа к Сервису (за исключением устройств терминального типа, принадлежащих Агентам), антивирусное программное обеспечение и поддерживать его своевременное обновление. В случае если неиспользование Пользователем антивирусного программного обеспечения, использование нелицензионного (незаконно приобретенного) антивирусного программного обеспечения или несвоевременное обновление Пользователем сигнатур угроз, повлекут за собой получение третьими лицами несанкционированного доступа к Аутентификационным данным Пользователя, Оператор Сервиса не несет ответственность за ущерб, причиненный Учетной записи Пользователя (включая совершение Платежей за счет средств, находящихся на Балансе Учетной записи Пользователя) посредством Сервиса с использованием Аутентификационных данных Пользователя до момента поступления Оператору Сервиса надлежащего уведомления (п. 5.6.1. настоящей Оферты).
<br/>
 6.2.3. При регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе, Пользователю автоматически подключается услуга SMS-подтверждения операций (Платежей), осуществляемых с Использованием Сервиса, за исключением Платежей, совершаемых через мобильное приложение. Услуга SMS-подтверждения является безвозмездной и предоставляется Пользователю в целях повышения уровня безопасности осуществления Платежей с Использованием Сервиса.
<br/>
 Услуга SMS-подтверждения может быть принудительно отключена Пользователем через WEB-сайт Сервиса. Принудительное отключение Пользователем услуги SMS-подтверждения является нарушением условий Использования Сервиса. В случае принудительного отключения Пользователем услуги SMS-подтверждения, а также в случае не выполнения Пользователем при регистрации Учетной записи в Сервисе какого-либо из требований, установленного абз. 2 п. 3.1. настоящей Оферты, Пользователь теряет право на предъявление Оператору Сервиса претензий в связи с неправомерным списанием денежных средств с Баланса Учетной записи Пользователя. 
<br/>
 При наличии у Оператора Сервиса достаточных оснований полагать, что третье лицо получило несанкционированный доступ к Учетной записи Пользователя, Оператор Сервиса имеет право возобновить предоставление услуги по SMS-подтверждению операций (Платежей). В таком случае указанная услуга предоставляется до момента повторного отказа Пользователя от ее получения в порядке, предусмотренном настоящим абзацем. Возобновление Оператором Сервиса предоставления Пользователю услуги по SMS-подтверждению операций (Платежей) является его правом, а не обязанностью.
<br/>
 Условия, перечисленные в пп.6.2.1. – 6.2.3. являются существенными условиями Использования Сервиса. Пользователь уведомлен и понимает, что в случае их несоблюдения Пользователь лишается права на предъявление Оператору Сервиса претензий в связи с неправомерным списанием денежных средств с Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
 6.2.4. С момента регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе Пользователю предоставляется право подключения/отключения услуги SMS-оповещения об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса) и операциях по пополнению Учетной записи Пользователя, за исключением Платежей, совершаемых через мобильное приложение2. Услуга SMS-оповещения предоставляется Пользователю в порядке и на условиях, предусмотренных Приложением № 5 к настоящей Оферте, в целях информирования о движении денежных средств на Балансе Учетной записи Пользователя, повышения уровня безопасности осуществления Платежей с Использованием Сервиса.
<br/>
 6.3. Оператор Сервиса обязуется соблюдать конфиденциальность в отношении персональных данных Пользователя, а также иной информации о Пользователе, ставшей известной Оператору Сервиса в связи с Использованием Сервиса Пользователем, за исключением случаев, когда:
<br/>
 • такая информация является общедоступной;
<br/>
 • информация раскрыта по требованию или с разрешения Пользователя;
<br/>
 • информация подлежит предоставлению контрагентам Пользователя в объеме, необходимом для исполнения условий Договора, заключенного на условиях настоящей Оферты;
<br/>
 • информация требует раскрытия по основаниям, предусмотренным законодательством, или по вызывающим подозрение сделкам, или при поступлении соответствующих запросов суда или уполномоченных государственных органов.
<br/>
 6.4. Стороны принимают на себя обязательства:
<br/>
 • не осуществлять посредством Сервиса незаконные финансовые операции, незаконную торговлю, операции по легализации доходов, полученных преступным путем, и любые другие операции в нарушение законодательства Российской Федерации;
<br/>
 • предотвращать попытки незаконной торговли, незаконных финансовых операций, операций, направленных на легализацию (отмывание) доходов, полученных преступным путем.
<br/>
 6.5. Оператор Сервиса оставляет за собой право отказать Пользователю в совершении Платежей с Использованием Сервиса (осуществить Блокировку доступа к Использованию сервиса), в том числе в случае возникновения сомнений в законности действий Пользователя, а также в соответствии действий Пользователя условиям настоящей Оферты, включая сообщение достоверных сведений об Абонентском номере и наличии действующего договора о предоставлении услуг подвижной связи, заключенного Пользователем с оператором сотовой связи. При этом Оператор Сервиса вправе требовать от Пользователя:
<br/>
 • представления дополнительной информации об операциях Пользователя с использованием Сервиса (в том числе документального, на бумажном носителе);
<br/>
 • предъявления документов (предоставления их нотариальных копий) с указанием данных, идентифицирующих Пользователя;
<br/>
 • представления нотариально заверенной копии договора об оказании услуг подвижной связи, заключенного с оператором сотовой связи и предоставляющего Пользователю право использования Абонентского номера, указанного Пользователем при регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе. Если абонентский номер, на который Пользователь зарегистрировал Учетную запись в Сервисе, является корпоративным, такой Пользователь должен предоставить подтверждение от юридического лица / индивидуального предпринимателя о наличии договора об оказании услуг подвижной связи с оператором связи, и что рассматриваемый корпоративный абонентский номер передан Пользователю.
<br/>
 Оператор Сервиса имеет право не разблокировать Учетную запись Пользователя до момента получения и оценки информации и документов, указанных в настоящем пункте. Оценка информации осуществляется Оператором в течение 30 (тридцати) календарных дней с момента ее получения. Оператор сервиса имеет право расторгнуть Договор, заключенный на условиях настоящей Оферты, в одностороннем порядке в случае отказа Пользователя в предоставлении документов, указанных в настоящем пункте также в случаях, когда представленные документы и/или анализ операций Пользователя дают основания полагать, что Использование Сервиса осуществляется с нарушением условий настоящей Оферты и/или действующего законодательства. 
<br/>
 6.6. Пользователь не вправе использовать Сервис, включая услугу Именной кошелек, для совершения операций, направленных на систематическое извлечение прибыли либо сокрытие дохода. Пользователю известно об уголовной и административной ответственности за осуществление предпринимательской деятельности без регистрации или с нарушением правил регистрации, с нарушением лицензионных требований и условий, а также с нарушением требований законодательства об осуществлении расчетов.
<br/>
 Пользователь не вправе использовать Сервис, включая услугу Именной кошелек, для совершения любых операций, связанных с финансированием политической и общественной деятельности любых лиц, в том числе некоммерческих и общественных организаций, за исключением религиозных и благотворительных организаций, зарегистрированных в установленном порядке. Оператор Сервиса вправе осуществить Блокировку доступа к Использованию Сервиса и/или расторгнуть договор на использование Сервиса при использовании Сервиса в нарушение данного пункта.
<br/>
 6.7. Оператор Сервиса обязуется осуществлять постоянный контроль за сохранением конфиденциальности персональных данных Пользователя. Оператор Сервиса обязуется не использовать и не раскрывать идентифицирующую Пользователя информацию в целях, не связанных с оформлением или выдачей документов, предъявлением требования или осуществлением расчетов с Пользователем. Раскрытие информации допускается исключительно в случаях, о которых Пользователь был заранее информирован в момент получения от него такой информации, либо с согласия самого Пользователя. При этом Оператор Сервиса вправе предоставлять иным лицам доступ к информации о Пользователе только в случае, когда Пользователь прямо выразил заинтересованность в их товарах, работах или услугах. Для получения информации, касающейся обработки персональных данных, в соответствии со ст. 14 Федерального закона от 27 июля 2006 г. N 152-ФЗ "О персональных данных" и иных сведений, относящихся к конфиденциальной информации, Оператор Сервиса вправе запросить, а Пользователю необходимо предоставить одновременно с запросом копии документов, подтверждающих принадлежность Учетной записи.
<br/>
 6.8. В случае возникновения у Оператора Сервиса подозрений о несанкционированном доступе (попытке несанкционированного доступа) третьих лиц к Учетной записи Пользователя с использованием Аутентификационных данных такого Пользователя, либо в случае истечения срока действия пароля Оператор Сервиса предлагает Пользователю сменить пароль, о чем Оператор Сервиса уведомляет Пользователя посредством SMS-сообщения на указанный Пользователем в момент регистрации в Сервисе Абонентский номер при первом обращении Пользователя к Сервису после аннулирования пароля.
<br/>
 6.9. Оператор Сервиса вправе в любое время без дополнительного адресного уведомления Пользователя разрабатывать и вводить в действие дополнительные меры безопасности Использования Сервиса. О введении таких дополнительных мер безопасности и действиях Пользователей в связи с введением таких мер (если это применимо) Оператор Сервиса размещает уведомление на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 6.10. В случае нарушения Пользователем обязательств, предусмотренных разделами V и VI настоящей Оферты, включая, в том числе: совершение подозрительных операций, превышение установленных в настоящей Оферте Ограничительных лимитов по операциям, а также в иных случаях, Оператор Сервиса по своему усмотрению вправе без дополнительного уведомления осуществить Блокировку доступа Пользователя к Использованию Сервиса: 
<br/>
 а) на срок устранения Пользователем допущенного нарушения (включая предоставление документов, указанных в п.4.4.2 настоящей Оферты / информации по запросу Оператора Сервиса) или 
<br/>
 б) бессрочно, с расторжением настоящего Договора.
<br/>
 6.11. Оператор Сервиса вправе списывать денежные средства с баланса Учетной записи Пользователя в установленных законодательством РФ и настоящей Офертой случаях.
<br/>
 6.12. Оператор Сервиса вправе осуществить Блокировку доступа к Учетной записи Пользователя в случае получения Оператором Сервиса постановления о наложении ареста на денежные средства Пользователя. 
<br/>
VII. Лицензионные условия Использования Сервиса.
<br/>
 7.1. Правообладателем Сервиса является Оператор Сервиса. Положения настоящего раздела Оферты являются условиями Лицензионного соглашения Оператора Сервиса с Пользователем (далее – «Соглашение») об использовании программного обеспечения, необходимого для функционирования Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» и мобильных приложений (далее – «Программы»). Под Пользователем подразумевается лицо, использующее Программы для предусмотренных Оператором Сервиса целей.
<br/>
 7.2. Оператор Сервиса безвозмездно передает Пользователю право использования Программ для целей Использования Сервиса на условиях соблюдения Пользователем перечисленных в настоящей Оферте обязательств.
<br/>
 7.3. Соглашение не означает передачу Пользователю никаких прав на Программы, за исключением явно перечисленных в настоящей Оферте или принадлежащих Пользователю в соответствии с законодательством РФ. Иные права Оператора Сервиса на Программы защищены законодательством РФ и международными договорами, а также другими законами и договорами, регулирующими отношения, которые могут возникнуть в отношении Программ.
<br/>
 7.4. Соглашение выражает добрую волю Пользователя и Оператора Сервиса, носит некоммерческий характер и не является основанием для денежных расчетов или передачи иных материальных ценностей.
<br/>
 Пользователь обязуется не использовать товарные знаки, связанные с Программами, а также не изменять, не объединять и не передавать копии Программ.
<br/>
 7.5. Соглашение вступает в силу с момента регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе. Начало Использования Сервиса означает согласие Пользователя со всеми положениями Соглашения.
<br/>
 7.6. Соглашение прекращает действие:
<br/>
 • по инициативе Пользователя при прекращении Использования Сервиса;
<br/>
 • по инициативе Оператора Сервиса в случае нарушения Пользователем условий Соглашения и/или Договора, заключенного на условиях настоящей Оферты.
<br/>
 7.7. Программы предоставляются Пользователю «как есть», без каких-либо гарантий. Оператор Сервиса не несет ответственности за ущерб или убытки Пользователя либо третьих лиц, связанные с использованием Программ вопреки условиям Соглашения, либо предоставленного Оператором Сервиса описания работы Программ, включая, но не ограничиваясь, негативными последствиями для программного обеспечения Пользователя, аппаратуры Пользователя и интернет-соединений.
<br/>
 7.8. Пользователь не имеет права использовать Программы для создания производных от них произведений.
<br/>
 7.9. В случае намерения Пользователя прекратить действие Соглашения по своей инициативе, либо получения Пользователем уведомления от Оператора Сервиса о прекращении действия Соглашения, Пользователь обязан в течение одного дня прекратить использование Программ.
<br/>
 7.10. Запрещается вскрывать технологию и производить декомпиляцию Программ. Указанный запрет направлен на обеспечение безопасности Пользователей и бесперебойность функционирования Сервиса.
<br/>
 7.11. По всем возникающим вопросам технической поддержки Пользователь может обращаться через форму обратной связи на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
VIII. Урегулирование споров.
<br/>
 8.1. Оператор Сервиса рассматривает все поступающие письменные обращения Пользователя, в том числе при возникновении споров, связанных с использованием Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» в рамках исполнения Сторонами своих обязательств по Договору, заключенному на условиях настоящей Оферты, в 30 (тридцати) - дневный срок со дня поступления соответствующего обращения, а также в 60 (шестидесяти) -дневный срок со дня получения обращения в случае использования Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» для осуществления трансграничного перевода денежных средств.
<br/>
 8.2. В случае невозможности достичь согласия Сторон мирным путем, споры подлежат урегулированию в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.
<br/>
 8.3. Ни одна из Сторон не может передавать свои права и обязательства по настоящему Договору какой-либо третьей Стороне без письменного согласия на то другой Стороны.
<br/>
IX. Иные условия.
<br/>
 9.1. Договор между Оператором Сервиса и Пользователем, заключенный на условиях настоящей Оферты, регулируется законодательством Российской Федерации.
<br/>
 9.1.1.Внесение изменений и дополнений в Оферту осуществляется по соглашению Сторон в порядке, предусмотренном п. 9.1.1.1. – 9.1.1.4. Договора.
<br/>
 8.0.0.1. Оператор Сервиса информирует Пользователя о внесении изменений и/или дополнений в Оферту не менее чем за 3 (три) дня до их вступления в силу, путем размещения их на WEB-сайте Сервиса. 
<br/>
 8.0.0.2. В течение 3 (трех) календарных дней с даты размещения Оператором Сервиса изменений/дополнений в соответствии с п. 9.1.1.1. Оферты, Пользователь вправе согласиться (акцептовать) с предложенными Оператором Сервиса изменениями и/или дополнениями в Договор любым из следующих способов:
<br/>
 – совершения Платежа в соответствии с новыми условиями Оферты;
<br/>
 – выражения согласия Пользователя с предложенными Оператором Сервиса изменениями/дополнениями Оферты, выразившегося в непредоставлении Пользователем письменного отказа от предложенных Оператором Сервиса изменений/дополнений.
<br/>
 В течение указанного срока Пользователь вправе направить мотивированный отказ по предлагаемым Оператором Сервиса изменениям и/или дополнениям Оферты, используя контакты, указанные на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 8.0.0.3. В целях обеспечения получения Пользователем предложения (оферты) Оператора Сервиса согласно п. 9.1.1.1. Договора, Пользователь обязуется не реже чем один раз в 5 (пять) дней обращаться к WEB-сайту Сервиса за сведениями об изменениях и дополнениях Оферты. 
<br/>
 8.0.0.4. Оферта и соответствующий Договор считаются измененными по соглашению Сторон по истечении 3 (трех) дней с момента размещения измененного проекта Оферты на WEB-сайте Сервиса. 
<br/>
 8.1. Оператор Сервиса вправе в одностороннем порядке расторгнуть Договор, заключенный с Пользователем на условиях настоящей Оферты, в случае нарушения Пользователем его условий или по иным основаниям, предусмотренным действующим законодательством Российской Федерации. При расторжении Договора по инициативе Оператора Сервиса последний уведомляет Пользователя письмом по электронной почте (e-mail), указанной Пользователем. В случае если на момент принудительного расторжения Договора Учетная запись Пользователя имеет не Нулевой Баланс, Пользователю необходимо распорядиться остатком денежных средств, составляющим Баланс Учетной записи Пользователя, направив Оператору Сервиса распоряжение по электронной почте (e-mail) с указанием реквизитов принадлежащего ему банковского счета для перечисления денежных средств, составляющих Баланс Учетной записи Пользователя.
<br/>
 В случае предоставления Пользователем реквизитов нескольких принадлежащих ему банковских счетов для перечисления остатка денежных средств, Оператор Сервиса оставляет за собой право осуществления перевода данного остатка на любой из указанных Пользователем банковский счет.
<br/>
 Распоряжение направляется Оператору Сервиса с приложением документов, указанных в п.4.4.2. Оферты, подтверждающих право данного Пользователя на указанные денежные средства, находящиеся на Балансе Учетной записи Пользователя (абз. 1 п. 4.11. настоящей Оферты). 
<br/>
 Возврат Пользователю денежных средств, составляющих Баланс Учетной записи Пользователя на момент расторжения Договора, осуществляется Оператором Сервиса в течение 45 (Сорока пяти) банковских дней с момента получения соответствующего письменного распоряжения Пользователя с соблюдением следующих условий:
<br/>
 - без проведения процедур идентификации / упрощенной идентификации Пользователя (в случае, если переводимый остаток денежных средств не превышает 60 тысяч рублей);
<br/>
 - c проведением процедур упрощенной идентификации Пользователя (в случае, если переводимый остаток денежных средств составляет более 60 тысяч рублей, но не превышает 200 тысяч рублей);
<br/>
 - c проведением процедур идентификации Пользователя (в случае, если переводимый остаток денежных средств превышает 200 тысяч рублей).
<br/>
 За перечисление денежных средств при расторжении Договора Оператором Сервиса взимается комиссия в соответствии с действующими Тарифами Оператора Сервиса.
<br/>
 9.3. Пользователь гарантирует, что все условия Договора ему понятны, и Пользователь принимает условия без оговорок и в полном объеме.
<br/>
 9.4. Пользователь гарантирует, что не будет использовать Сервис в иных целях, кроме указанных в настоящей Оферте и на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 9.5. Для всех действий Пользователя, совершаемых при Использовании Сервиса и WEB-сайта Сервиса, время их совершения устанавливается по московскому времени. 
<br/>
 В качестве языка Договора, заключаемого на условиях настоящей Оферты, а также языка, используемого при любом взаимодействии Сторон (включая ведение переписки, предоставление требований / уведомлений / разъяснений, предоставление документов и т.д.), Стороны определили русский язык. Все документы, подлежащие предоставлению в соответствии с условиями настоящей Оферты, должны быть составлены на русском языке либо иметь перевод на русский язык, удостоверенный в установленном порядке.
<br/>
 9.6. Бездействие Оператора Сервиса в случае нарушения Пользователем условий настоящей Оферты не лишает Оператора Сервиса права осуществлять защиту своих интересов позднее, а также не означает отказа Оператора Сервиса от своих прав в случае совершения Пользователем подобных либо сходных нарушений в будущем.
<br/>
 9.7. Договор считается заключенным на условиях настоящей Оферты с момента совершения Пользователем действий, направленных на регистрацию Учетной записи Пользователя в Сервисе любым из способов, предусмотренных настоящей Офертой.
<br/>
 9.8. Договор, заключенный Пользователем путем присоединения к настоящей Оферте, может быть расторгнут Пользователем путем корректного заполнения всех полей соответствующей формы, размещенной в пользовательском интерфейсе Учетной записи Пользователя в Разделе «Помощь – Обращение в поддержку – Visa QIWI Wallet – Удалить свой аккаунт» с указанием адреса электронной почты (e-mail) Пользователя и дальнейшей отправки данной формы Оператору Сервиса. 
<br/>
 В случае отправки Пользователем формы посредством WEB-сайта Сервиса, Договор расторгается незамедлительно при условии, что Учетная запись Пользователя имеет Нулевой Баланс.
<br/>
 В случае, если на момент отправки Пользователем формы посредством WEB-сайта Сервиса на Балансе Предоплаченной карты Пользователя «Единая расчетная карта QIWI» имеется остаток денежных средств, Оператор Сервиса направляет Пользователю письмо на адрес электронной почты (e-mail), указанный им в форме, в целях подтверждения намерения расторгнуть Договор.
<br/>
 Оператор Сервиса расторгает Договор и обращает в свой доход денежные средства Пользователя, находящиеся на Балансе Предоплаченной карты «Единая расчетная карта QIWI», в случае получения от Пользователя ответного письма с указанного адреса электронной почты (e-mail), подтверждающего его намерение расторгнуть Договор.
<br/>
 В случае неполучения Оператором Сервиса ответного письма с согласием Пользователя с указанного адреса электронной почты (e-mail), Договор не расторгается.
<br/>
 9.9. Обращения Пользователя (устные, письменные) к Оператору Сервиса с целью расторжения Договора и удаления Учетной записи Пользователя, составленные и направленные способом, отличным от указанного в п.9.8. Оферты, не принимаются к рассмотрению Оператором Сервиса.
<br/>
 9.10. Обязательства Оператора Сервиса по Договору, заключенному на условиях настоящей Оферты, считаются прекращенными, а Договор автоматически расторгнутым при наступлении одного из следующих событий:
<br/>
 а) по достижении Учетной записи Пользователя, которому присвоен Статус неактивного Пользователя, Нулевого Баланса;
<br/>
 б) присвоения Статуса неактивного Пользователя Пользователю, чья Учетная запись Пользователя имеет Нулевой Баланс.
<br/>
Приложение № 1
<br/>
 к Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»
<br/>
СОГЛАСИЕ
<br/>
 на сбор, обработку и передачу персональных данных
<br/>
В КИВИ Банк (акционерное общество)
<br/>
 107031, г. Москва, ул. Спиридоновка д.4, стр.2.
<br/>
 от_______________________________________________
<br/>
 (Фамилия Имя Отчество)
<br/>
 _________________________________________________
<br/>
 (адрес регистрации)
<br/>
 _________________________________________________
<br/>
 (наименование, серия и номер документа, удостоверяющего личность)
<br/>
 _________________________________________________
<br/>
 (наименование органа, выдавшего документ, удостоверяющего личность)
<br/>
 _________________________________________________
<br/>
 (дата выдачи документа, удостоверяющего личность)
<br/>
СОГЛАСИЕ
<br/>
 Я, ______________________________________________________________________, настоящим предоставляю свои персональные данные КИВИ Банк (акционерное общество) (далее – «Банк») и даю согласие на их обработку, а именно на совершение, в том числе, следующих действий: сбор, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передачу), обезличивание, блокирование, уничтожение, с целью заключения с Банком договоров, исполнения заключенных договоров, установления моей личности, а также с целью выполнения требований нормативных актов по противодействию легализации денежных средств, полученных преступным путем. Указанные действия могут совершаться с использованием средств автоматизации. 
<br/>
Настоящим даю согласие на обработку следующих персональных данных:
<br/>
 1) Дата рождения;
<br/>
 2) Место рождения;
<br/>
 3) Гражданство;
<br/>
 4) Данные документа, удостоверяющего личность (серия, номер документа, орган, выдавший документ, дата выдачи документа и иные реквизиты);
<br/>
 5) Сведения о месте регистрации, проживания;
<br/>
 6) Контактная информация (в том числе телефонный номер);
<br/>
 7) Сведения о местах работы;
<br/>
 8) Сведения о семейном положении;
<br/>
 9) Идентификационный номер налогоплательщика (ИНН);
<br/>
 10) Мои биометрические данные, в том числе фотографические и иные изображения.
<br/>
Настоящим даю свое согласие на передачу Банком моих персональных данных третьим лицам (в том числе Акционерному обществу «КИВИ», ОГРН 1047796041039, ИНН 7707510721) в целях осуществления их обработки, при условии наличия у Банка надлежаще оформленных договоров с такими третьими лицами и сохранения Банком ответственности за неразглашение такими третьими лицами моих персональных данных.
<br/>
Настоящее согласие дается на неопределенный срок.
<br/>
Настоящее согласие может быть отозвано путем направления в Банк письменного заявления. После получения такого заявления, Банк в течение трех дней прекращает обработку персональных данных, в том числе: сбор, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передачу), обезличивание, блокирование, уничтожение, по всем основаниям, за исключением оснований, прямо предусмотренных действующим законодательством РФ. 
<br/>
ПОЛЬЗОВАТЕЛЬ: _________________________ /________________________________________________________/
<br/>
 (подпись) (Фамилия Имя Отчество полностью) 
<br/>
 «___»____________201__г.»
<br/>
Приложение № 2
<br/>
 к Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»
<br/>
Зона Использования Сервиса
<br/>
Сервис предоставляется физическим лицам, заключившим договор об оказании услуг подвижной связи с операторами сотовой связи, осуществляющими свою деятельность на территории следующих государств:
<br/>
 1. Российская Федерация;
<br/>
 2. Республика Казахстан;
<br/>
 3. Грузия;
<br/>
 4. Республика Панама;
<br/>
 5. Соединенное Королевство Великобритании и Северной Ирландии;
<br/>
 6. Республика Таджикистан;
<br/>
 7. Литовская Республика;
<br/>
 8. Государство Израиль;
<br/>
 9. Киргизская Республика;
<br/>
 10. Украина;
<br/>
 11. Социалистическая Республика Вьетнам;
<br/>
 12. Турецкая Республика;
<br/>
 13. Азербайджанская Республика;
<br/>
 14. Республика Армения;
<br/>
 15. Латвийская Республика;
<br/>
 16. Республика Индия;
<br/>
 17. Королевство Таиланд;
<br/>
 18. Республика Молдова;
<br/>
 19. Соединенные Штаты Америки (Сервис предоставляется Пользователям, заключившим Договор с Оператором Сервиса на условиях настоящей Оферты до 01.07.2014 г.);
<br/>
 20. Япония;
<br/>
 21. Республика Узбекистан;
<br/>
 22. Китайская Народная Республика.
<br/>
Наличие действующего договора об оказании услуг подвижной связи, заключенного Пользователем с оператором сотовой связи, осуществляющим свою деятельность на территории одного из перечисленных выше государств, и предоставляющего право использования Абонентского номера, является обязательным условием для регистрации Учетной записи Пользователя в Сервисе с указанием соответствующего Абонентского номера.
<br/>
Регистрация Учетной записи Пользователя в Сервисе с указанием Абонентского номера, в целях использования которого не требуется заключение договора об оказании услуг подвижной связи с оператором сотовой связи на бумажном носителе, не допускается.
<br/>
Приложение № 3
<br/>
 к Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»
<br/>
Виды Платежей,
<br/>
 на которые распространяется действие Ограничительного лимита операций
<br/>
	<b>1.</b> Пополнение банковских счетов;
<br/>
 2. Погашение кредитов;
<br/>
 3. Пополнение банковских карт.
<br/>
Приложение № 4
<br/>
 к Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»
<br/>
Идентификация Пользователя.
<br/>
 1. Идентификация/Упрощенная идентификация - совокупность мероприятий (процедура) по установлению определенных законодательством РФ и внутренними нормативными документами Оператора Сервиса сведений о Пользователях, их представителях, выгодоприобретателях, бенефициарных владельцах, по подтверждению достоверности этих сведений с использованием оригиналов документов и (или) надлежащим образом заверенных копий. Оператор Сервиса обязан осуществлять мероприятия по идентификации своих клиентов и обновлению информации о них в установленные законодательством сроки.
<br/>
 2. Идентификация и Упрощенная идентификация осуществляется в целях исполнения требований Федерального закона от 07.08.2001г. №115-ФЗ «О противодействии легализации (отмыванию) доходов, полученных преступным путем, и финансированию терроризма», Положения об идентификации кредитными организациями клиентов, представителей клиента, выгодоприобретателей и бенефициарных владельцев в целях противодействия легализации (отмыванию) доходов, полученных преступным путем, и финансированию терроризма, утвержденного Банком России 15.10.2015 N 499-П. Термин «Идентификация» в настоящей Оферте может применяться в более широком значении, в том числе для обозначения Оператором Сервиса иных процедур подтверждения личности Пользователя, включая аутентификацию и авторизацию при использовании Учетной записи Пользователя.
<br/>
 3. Пользователь предоставляет Оператору Сервиса необходимые для проведения Идентификации/Упрощенной идентификации документы, предусмотренные законодательством РФ, включая информацию о его представителях, выгодоприобретателях и бенефициарных владельцах, в целях совершения Платежей в соответствии с лимитами, установленными в п.4.7. настоящей Оферты. Пользователь обязан пройти идентификацию по требованию Оператора, если Оператор сочтет прохождение идентификации необходимым для соблюдения требований законодательства и/или обеспечения безопасности использования Сервиса, а также защиты прав и интересов иных Пользователей Сервиса. Предоставленные Пользователем сведения обрабатываются в соответствии с Политикой конфиденциальности Оператора Сервиса, размещаемой на Web-сайте Сервиса <font color="#2A6BDA"><u>https://static.qiwi.com/ru/doc/privacy_policy</u></font>.pdf.
<br/>
 4. Все документы, предоставленные Пользователем должны быть действительными на дату их предъявления. 
<br/>
 5. Идентификация Пользователя проводится посредством личного представления Пользователем оригиналов документов и (или) надлежащим образом заверенных копий документов в офис Оператора Сервиса или в офисы партнеров по идентификации, поименованных на Web-сайте Сервиса и имеющих соответствующий договор на проведение идентификации с Оператором Сервиса.
<br/>
 6. Упрощенная идентификация Пользователя проводится одним из следующих способов:
<br/>
 6.1. посредством личного представления Пользователем оригиналов документов и (или) надлежащим образом заверенных копий документов в офис Оператора Сервиса или в офисы партнеров по идентификации, поименованных на Web-сайте Сервиса и имеющих соответствующий договор на проведение идентификации с Оператором Сервиса;
<br/>
 6.2. посредством указания в электронном виде в пользовательском интерфейсе Учетной записи Пользователя (в разделе «Идентификация» Web-сайта Сервиса) необходимых сведений о себе и получения подтверждения их совпадения из информационных систем органов государственной власти, в том числе с использованием единой системы межведомственного электронного взаимодействия (далее также – упрощенная онлайн-идентификация). Способ упрощенной онлайн-идентификации может быть ограничен техническими возможностями Оператора Сервиса, включая параметры информационного взаимодействия с государственными информационными системами.
<br/>
 7. Процедуры Идентификации и Упрощенной идентификации считаются завершенными с момента подтверждения Оператором Сервиса полноты и достоверности предоставленных Пользователем сведений, подтверждением при необходимости сведений в интерфейсе Учетной записи соответствующим кодом безопасности, устанавливаемым Оператором Сервиса, и завершается отражением статуса Идентификации/Упрощенной идентификации в пользовательском интерфейсе Учетной записи Пользователя. При проведении упрощенной онлайн-идентификации Пользователя процедура Идентификации считается завершенной в момент получения из информационных систем органов государственной власти подтверждения совпадения предоставленных Пользователем сведений.
<br/>
 8. Пользователь обязан ежегодно обновлять сведения, предоставленные для Идентификации/Упрощенной идентификации, незамедлительно сообщать обо всех изменениях в ранее предоставленных сведениях для Идентификации/Упрощенной идентификации. Пользователь также обязан предоставлять и уточнять сведения по запросу Оператора Сервиса в виде электронного уведомления в пользовательском интерфейсе Учетной записи Пользователя в течение 5 (пяти) рабочих дней с даты размещения соответствующего электронного уведомления.
<br/>
 9. Оператор Сервиса вправе запрашивать дополнительно, а Пользователь обязан предоставить информацию о целях и характере использования Сервиса, источниках происхождения денежных средств, финансовом положении и репутации Пользователя.
<br/>
 10. Оператор Сервиса вправе Блокировать доступ к Учетной записи и/или отказать в совершении Платежа в случаях непредставления Пользователем необходимых для Идентификации сведений, их несвоевременного ежегодного обновления или непредставления уточнения сведений по запросу Оператора Сервиса, предусмотренного п.7 настоящего Приложения № 4 к Оферте.
<br/>
Приложение № 5
<br/>
 к Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»
<br/>
Порядок предоставления Услуги SMS-оповещений
<br/>
В настоящем Приложении содержатся условия заключения Договора об оказании услуг SMS-оповещений (далее – «Договор об оказании услуг» и/или «Договор») в рамках действия Публичной оферты об использовании Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» (далее – «Оферта Сервиса»). Совершение указанных в настоящем Приложении действий является подтверждением согласия Пользователя заключить Договор об оказании услуг на условиях, в порядке и объеме, изложенных в настоящем Приложении.
<br/>
 Изложенный ниже текст Порядка предоставления Услуги SMS-оповещений является адресованным Пользователям официальным публичным предложением Оператора Сервиса заключить Договор об оказании услуг в соответствии с п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор об оказании услуг считается заключенным между Пользователем и Оператором Сервиса (далее совместно именуемые – «Стороны») и приобретает силу с момента совершения Пользователем действий, предусмотренных в настоящем Приложении и означающих безоговорочное принятие Пользователем всех условий настоящего Договора без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.
<br/>
 Пользователь выражает свое согласие на заключение Договора об оказании услуг в результате выполнения действий, предусмотренных Разделом 3 настоящего Приложения. 
<br/>
 Иные термины и определения используется в настоящем Договоре согласно терминологии, изложенной в Оферте Сервиса.
<br/>
	<b>1.</b> Предмет Договора
<br/>
	<b>1.1.</b> Предметом настоящего Договора, заключаемого Пользователем путем совершения действий, предусмотренных Разделом 3 настоящего Приложения, является оказание Оператором Сервиса Пользователю услуг SMS-оповещений с целью информирования Пользователя об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса) и операциях по пополнению Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
 1.2. Услуга подразумевает осуществление Оператором Сервиса рассылки Пользователям, выразившим свое согласие на оказание Услуги согласно Разделу 3 настоящего Приложения, пакета SMS-сообщений, который включает в себя оповещения об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса), а также об операциях по пополнению Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
	<b>2.</b> Порядок оказания и сроки взимания платы за Услугу
<br/>
	<b>2.1.</b> Услуга оказывается Пользователю в течении периода действия настоящего Договора и подлежит ежемесячной полной оплате 01 (первого) числа каждого календарного месяца согласно Тарифам Оператора Сервиса*. 
<br/>
 2.2. В случае недостаточности денежных средств на Балансе Учетной записи Пользователя 01 (первого) числа календарного месяца (далее – «Отчетный период») для единовременной полной оплаты стоимости Услуг за текущий Отчетный период, оказание Услуги в данном Отчетном периоде приостанавливается, плата не взимается до наступления условий, указанных в п. 2.3. настоящего Договора.
<br/>
 2.3. Оказание Услуги в текущем Отчетный периоде возобновляется при пополнении Пользователем Баланса Учетной записи на сумму, достаточную для оплаты части стоимости Услуги за остаток дней текущего Отчетного периода. 
<br/>
 2.4. При возобновлении оказания Услуги в Отчетном периоде, она начинает фактически оказываться Пользователю на следующий календарный день. Плата за оказание Услуги при этом также взимается Оператором Сервиса за часть Отчетного периода, в котором Услуга фактически оказывается.
<br/>
 2.5. Стоимость оказания Услуги устанавливается в Тарифах Оператора Сервиса.
<br/>
 2.6. В случае не Использования Сервиса Пользователем после подключения Услуги и, как следствие, отсутствия SMS-оповещений, стоимость Услуги не возвращается и не подлежит пересчету. 
<br/>
 2.7. Услуга не предоставляется Пользователю до подключения им Услуги в порядке, предусмотренном п. 3.1. настоящего Договора.
<br/>
 2.8. Услуга не предоставляется в случае, если на Учетную запись Пользователя установлена Блокировка доступа.
<br/>
	<b>3.</b> Подключение/Отключение Услуги
<br/>
	<b>3.1.</b> Пользователь подключает/отключает Услугу, любым из следующих способов:
<br/>
 3.1.1. используя механизм снятия/проставления «галочки», реализованный на WEB-сайте Сервиса: Мой кошелек – Настройки – Уведомления – «SMS о пополнениях и расходах». Проставление «галочки» необходимо для подключения, а снятие - для отключения Услуги.
<br/>
 3.1.2. используя механизм снятия/проставления «галочки», реализованный в мобильном приложении «Visa QIWI Wallet»: Профиль – Оповещения – SMS сообщения - Пополнения и списания. Проставление «галочки» необходимо для подключения, а снятие - для отключения Услуги.
<br/>
 3.1.3. путем устного обращения в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса, с Абонентского номера Пользователя.
<br/>
 3.2. Оплаченная Услуга подлежит оказанию в полном объеме до окончания Отчетного периода, ее стоимость не возвращается и не подлежит пересчету.
<br/>
 3.3. В том случае, если Услуга была отключена Пользователем, а затем повторно подключена в Отчетном периоде до ее оплаты, Оператор Сервиса возобновляет оказание Услуги в порядке, предусмотренном п. 2.4. настоящего Договора.
<br/>
	<b>4.</b> Иные условия
<br/>
	<b>4.1.</b> Договор вступает в силу с момента совершения Пользователем действий по подключению Услуги согласно п. 3.1. настоящего Приложения и действует до момента расторжения Договора об оказании услуг осуществления расчетов с использованием Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» в порядке, предусмотренном Офертой Сервиса.
<br/>
 4.2. В случае заключения Пользователем Договора об оказании Услуги «Пакет QIWI Приоритет» (согласно Приложению № 6 к Оферте) оказание Услуги по настоящему Договору приостанавливается на период действия Договора об оказании Услуги «Пакет QIWI Приоритет». Оператор Сервиса возобновляет оказание Услуги и взимание платы по настоящему Договору в порядке, предусмотренном п. 2.3. и п. 2.4. Договора.
<br/>
 4.3. Оператор Сервиса вправе привлекать третьих лиц для оказания Услуги.
<br/>
 4.4. Пользователь предоставляет Оператору Сервиса право в порядке заранее данного акцепта осуществлять списание платы за Услугу в размере, установленном Тарифами Оператора Сервиса.
<br/>
 4.5. Оператор Сервиса направляет SMS-оповещения в режиме реального времени – незамедлительно, по факту совершения операции пополнения/списания денежных средств с Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
 4.6. Услуга считается оказанной надлежащим образом в момент успешной доставки SMS-оповещения Оператором Сервиса (привлеченным им третьим лицом) в смс-центр сотового оператора Пользователя с указанием последнему корректного Абонентского номера Пользователя.
<br/>
 4.7. Пользователь осведомлен и согласен, что SMS-оповещения могут быть доставлены только в случае, если Абонентский номер Пользователя включен и находится в зоне действия сети сотового оператора. 
<br/>
 В случае невозможности получения Пользователем SMS-оповещения по основаниям, предусмотренным настоящим пунктом, Оператор Сервиса признается надлежащим образом исполнившим свое обязательство по оказанию Услуги при условии совершения Оператором Сервиса действий, предусмотренных п. 4.5. настоящего Договора.
<br/>
 4.8. Договор является неотъемлемой частью Оферты Сервиса, во всем, что не предусмотрено Договором, Стороны руководствуются Офертой Сервиса.
<br/>
Приложение № 6
<br/>
 к Публичной оферте об использовании платежного сервиса «Visa QIWI Wallet»
<br/>
Порядок предоставления Услуги
<br/>
 «Пакет QIWI Приоритет»
<br/>
В настоящем Приложении содержатся порядок и условия заключения Договора об оказании Услуги «Пакет QIWI Приоритет» (далее – «Договор об оказании услуг» и/или «Договор») в рамках действия Публичной оферты об использовании Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» (далее – «Оферта Сервиса»). Совершение указанных в настоящем Приложении действий является подтверждением согласия Пользователя заключить Договор об оказании услуг на условиях, в порядке и объеме, изложенных в настоящем Приложении.
<br/>
 Изложенный ниже текст Порядка предоставления услуги «Пакет QIWI Приоритет» является адресованным Пользователям официальным публичным предложением Оператора Сервиса заключить Договор об оказании услуг в соответствии с п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор об оказании услуг считается заключенным между Пользователем и Оператором Сервиса (далее совместно именуемые – «Стороны») и приобретает силу с момента совершения Пользователем действий, предусмотренных в настоящем Приложении и означающих безоговорочное принятие Пользователем всех условий настоящего Договора без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.
<br/>
 Пользователь выражает свое согласие на заключение Договора об оказании услуг в результате выполнения действий, предусмотренных Разделом 3 настоящего Приложения. 
<br/>
 Иные термины и определения используется в настоящем Договоре согласно терминологии, изложенной в Оферте Сервиса.
<br/>
	<b>1.</b> Предмет Договора
<br/>
	<b>0.1.</b> Предметом настоящего Договора, заключаемого Пользователем путем совершения действий, предусмотренных Разделом 3 настоящего Приложения, является оказание Оператором Сервиса Пользователю следующего комплекса услуг (далее совместно именуемые – «Услуга «Пакет QIWI Приоритет», «Услуга»):
<br/>
 0.1.1. SMS-оповещений с целью информирования Пользователя об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса) и операциях по пополнению Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
 Данная услуга подразумевает осуществление Оператором Сервиса рассылки Пользователям, выразившим свое согласие на оказание Услуги по SMS-оповещению согласно Разделу 3 настоящего Приложения, пакета SMS-сообщений, который включает в себя оповещения об операциях по списанию (за исключением операций по списанию оплаты в пользу Оператора Сервиса), а также об операциях по пополнению Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
 Оператор Сервиса направляет SMS-оповещения в режиме реального времени – незамедлительно, по факту совершения операции пополнения/списания денежных средств с Баланса Учетной записи Пользователя.
<br/>
 Услуга по SMS-оповещению считается оказанной надлежащим образом в момент успешной доставки SMS-оповещения Оператором Сервиса (привлеченным им третьим лицом) в смс-центр сотового оператора Пользователя с указанием последнему корректного Абонентского номера Пользователя.
<br/>
 Пользователь осведомлен и согласен, что SMS-оповещения могут быть доставлены только в случае, если Абонентский номер Пользователя включен и находится в зоне действия сети сотового оператора. 
<br/>
 В случае невозможности получения Пользователем SMS-оповещения по основаниям, предусмотренным настоящим пунктом, Оператор Сервиса признается надлежащим образом исполнившим свое обязательство по оказанию Услуги при условии совершения Оператором Сервиса действий, предусмотренных настоящим пунктом Договора.
<br/>
 0.1.2. Приоритетного обслуживания Пользователя Оператором Сервиса при обращении в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса.
<br/>
 Данная услуга подразумевает обработку Оператором Сервиса поступающих от Пользователя телефонных обращений в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса, в максимально короткие сроки (длительность ожидания ответа на поступающее телефонное обращение Пользователя не превышает 10 секунд).
<br/>
 Данная услуга оказывается в указанные в настоящем пункте сроки при условии, что Пользователь обратился в службу поддержки Пользователей с Абонентского номера, к которому привязана Учетная запись Пользователя.
<br/>
 0.1.3. Оформление заявки на бесплатный выпуск и доставку Карты VISA QIWI PREMIUM + в течении срока действия настоящего Договора согласно п. 3.1 Приложения. 
<br/>
 Данная услуга позволяет Пользователю обратиться к Оператору Сервиса с целью заполнения и отправки данных, необходимых для выпуска и доставки Карты VISA QIWI PREMIUM + в удобное для Пользователя время (непосредственно после оплаты Услуги «Пакет QIWI Приоритет» или в любое другое время в течение срока действия настоящего Договора) путем заполнения соответствующих форм в Разделе «Заказ карты QIWI Visa PREMIUM +» в Платежном сервисе «Visa QIWI Wallet».
<br/>
 Выпуск, доставка и обслуживание Карты VISA QIWI PREMIUM + осуществляется Оператором Сервиса в порядке и на условиях, изложенных в Публичной оферте об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Карты QIWI VISA PREMIUM + КИВИ Банк (АО). С полным текстом указанной оферты Пользователь может ознакомиться на WEB-сайте Сервиса в ИТС Интернет по электронному адресу: <font color="#2A6BDA"><u>www.qiwi.com</u></font>.
<br/>
	<b>1.</b> Порядок оказания и сроки взимания платы за Услугу
<br/>
	<b>1.1.</b> Услуга «Пакет QIWI Приоритет» оказывается Пользователю комплексно в течении 1 (одного) календарного года и подлежит полной единовременной оплате в момент их подключения согласно Тарифам Оператора Сервиса. 
<br/>
 1.2. Стоимость оказания Услуги «Пакет QIWI Приоритет» устанавливается в Тарифах Оператора Сервиса.
<br/>
 1.3. Услуга «Пакет QIWI Приоритет» не предоставляется Пользователю до подключения им Услуги в порядке, предусмотренном п. 3.1. настоящего Договора.
<br/>
 1.4. Услуга «Пакет QIWI Приоритет» не предоставляется в случае, если на Учетную запись Пользователя установлена Блокировка доступа.
<br/>
 1.5. Услуга «Пакет QIWI Приоритет» предоставляется только Пользователям, заключившим договор об оказании услуг подвижной связи в отношении Абонентского номера с операторами сотовой связи, осуществляющими свою деятельность на территории Российской Федерации.
<br/>
	<b>2.</b> Подключение Услуги
<br/>
	<b>2.1.</b> Пользователь подключает Услугу «Пакет QIWI Приоритет» путем нажатия клавиши «ОПЛАТИТЬ» в Разделе «Пакет QIWI Приоритет» на WEB-сайте Сервиса (или с использованием любого другого средства доступа к Платежному сервису «Visa QIWI Wallet») и ее дальнейшей полной оплаты согласно Тарифам Оператора Сервиса.
<br/>
 2.2. Стоимость Услуг по настоящему Договору не возвращается Пользователю и не подлежит пересчету Оператором Сервиса:
<br/>
 3.2.1. в случае досрочного расторжения настоящего Договора по инициативе Пользователя в порядке, предусмотренном п. 3.3. настоящего Договора, и/или 
<br/>
 3.2.2. в случае не Использования Сервиса Пользователем после оплаты и подключения Услуги и, как следствие, отсутствия SMS-оповещений и обращений в службу поддержки Пользователей, и/или 
<br/>
 3.2.3. в случае не обращения Пользователя к Оператору Сервиса с целью выпуска и доставки Карты VISA QIWI PREMIUM +, и/или 
<br/>
 3.2.4. в случае указания Пользователем некорректных почтовых реквизитов для доставки Карты VISA QIWI PREMIUM + или почтовых реквизитов за пределами Российской Федерации и, как следствие, невозможности оказания Пользователю Услуги, указанной в п. 1.1.3. настоящего Договора и в Публичной оферте об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Карты QIWI VISA PREMIUM + КИВИ Банк (АО), и/или
<br/>
 3.2.5. в случае не использования Пользователем какой-либо из Услуг по настоящему Договору.
<br/>
 2.3. Пользователь отключает Услугу: 
<br/>
 2.3.1. путем устного обращения Пользователя в службу поддержки Пользователей по телефонам, указанным на WEB-сайте Сервиса; или
<br/>
 2.3.2. путем письменного обращения к Оператору Сервиса через соответствующую форму, размещенную в пользовательском интерфейсе Учетной записи Пользователя на WEB-сайте Сервиса в Разделе «Помощь – Обращение в поддержку». 
<br/>
	<b>3.</b> Иные условия
<br/>
	<b>3.1.</b> Договор вступает в силу с момента совершения Пользователем действий по подключению Услуги «Пакет QIWI Приоритет» согласно п. 3.1. настоящего Приложения и действует до окончания срока оказания Услуги или расторжения Договора об оказании услуг осуществления расчетов с использованием Платежного сервиса «Visa QIWI Wallet» в порядке, предусмотренном Офертой Сервиса (в зависимости от того, какое из событий наступит ранее).
<br/>
 3.2. Оператор Сервиса вправе привлекать третьих лиц для оказания Услуги.
<br/>
 3.3. Пользователь предоставляет Оператору Сервиса право в порядке заранее данного акцепта осуществлять списание платы за Услугу «Пакет QIWI Приоритет» в размере, установленном Тарифами Оператора Сервиса.
<br/>
 3.4. Договор является неотъемлемой частью Оферты Сервиса, во всем, что не предусмотрено Договором, Стороны руководствуются Офертой Сервиса.
<br/>
</body></font>]]></oferta></root>