<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><root><oferta name='qiwi' date='6.05.2015 12:38:27'><![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"> 
<b>Утверждено</b> <br/>
<b>Протоколом Правления КИВИ Банк (АО) №</b> <b>18 от</b> <b>21.04.2015г</b><br/>
<b>ПУБЛИЧНАЯ ОФЕРТА</b><br/>
<b>ОБ ОКАЗАНИИ УСЛУГ БЕЗНАЛИЧНОЙ ОПЛАТЫ В ПОЛЬЗУ ФЕДЕРАЛЬНОЙ</b> <b>НАЛОГОВОЙ СЛУЖБЫ, ФЕДЕРАЛЬНОЙ СЛУЖБЫ СУДЕБНЫХ ПРИСТАВОВ,</b> <br/>
<b>ФЕДЕРАЛЬНОЙ СЛУЖБЫ ГОСУДАРСТВЕННОЙ РЕГИСТРАЦИИ, КАДАСТРА И КАРТОГРАФИИ</b><br/>
<b></b> <b>С ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ПРЕДОПЛАЧЕННОЙ КАРТЫ КИВИ Банк (АО)</b><br/>
В настоящей Оферте содержатся условия заключения Договора об оказании услуг безналичной оплаты в пользу Федеральной налоговой службы, Федеральной службы судебных приставов, Федеральной службы государственной регистрации, кадастра и картографии с использованием Предоплаченной карты КИВИ Банк (АО) (далее по тексту – "Договор об оказании услуг" и/или "Договор").<br/>
Совершение указанных в настоящей Оферте действий является подтверждением согласия физического лица заключить Договор об оказании услуг на условиях, в порядке и объеме, изложенных в настоящей Оферте.<br/>
Изложенный ниже текст Оферты является адресованным физическим лицам официальным публичным предложением КИВИ Банк (АО) заключить Договор об оказании услуг в соответствии с п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Договор об оказании услуг считается заключенным и приобретает силу с момента совершения физическим лицом действий, предусмотренных в настоящей Оферте и означающих безоговорочное принятие физическим лицом всех условий настоящей Оферты без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.<br/>
<b>Термины и определения:</b><br/>
<b>Агент</b> – юридическое лицо и/или индивидуальный предприниматель, осуществляющее на условиях заключенного с Банком договора деятельность по приему от Клиента денежных средств в целях исполнения Клиентом своих денежных обязательств перед Банком, возникших в связи с приобретением Предоплаченных карт.<br/>
<b>Баланс Предоплаченной карты Банка</b> – объем денежных средств, доступных Клиенту в целях предъявления Банку требований об осуществлении с использованием Предоплаченной карты расчетов в пользу Получателя платежа. Баланс Предоплаченной карты формируется за счет денежных средств, предварительно внесенных Клиентом в пользу Банка в целях пополнения Баланса Предоплаченной карты. Баланс Предоплаченной карты в любой момент времени не может превышать 15 000 (Пятнадцать тысяч) рублей.<br/>
<b>Банк</b> – КИВИ Банк (акционерное общество), регистрационный номер 2241, присвоен Банком России 21 января 1993 года.<br/>
<b>Договор</b> – текст настоящей Оферты.<br/>
<b>Клиент</b> – физическое лицо, обладающее надлежащей дееспособностью в соответствии с действующим законодательством РФ для совершения Платежа и использования Сервиса "Visa QIWI Wallet", совершившее конклюдентные действия, направленные на заключение Договора об оказании услуг посредством акцепта условий настоящей Оферты, приобретение Предоплаченной карты и осуществление расчетов с использованием Предоплаченной карты в порядке, предусмотренном настоящей Офертой. Физические лица могут выступать в качестве Клиента при достижении возраста 14 (четырнадцати) лет при условии использования Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet" и совершения Платежа при оплате мелких бытовых покупок и покупок за счет своего дохода (стипендии, заработка и т.п.) до наступления полной дееспособности.<br/>
<b>Платеж</b> – операция по передаче Пользователем в адрес Банка информации для формирования им распоряжения о переводе денежных средств с использованием Предоплаченной карты в целях погашения финансовых обязательств Пользователя перед Получателем платежа<br/>
<b>Платежный сервис "Visa QIWI</b> <b>Wallet"</b> <b>(Сервис)</b> – сервис, предоставляемый Банком, направленный на оказание Пользователю услуг по: (i) осуществлению доступа к Предоплаченной карте в целях совершения Платежей; (ii) сбору, обработке, хранению и предоставлению Пользователю консолидированной информации о совершенных Платежах; (iii) информированию (по поручению Пользователя) Получателей платежа о совершенных Пользователем Платежах; а также иных информационно-технологических услуг, непосредственно связанных с поименованными выше и необходимых для их корректного оказания..<br/>
<b>Получатель Платежа</b> – Федеральная налоговая служба и ее территориальные органы; Федеральная служба судебных приставов и ее территориальные органы; Федеральная служба государственной регистрации, кадастра и картографии и ее территориальные подразделения, оказывающие Клиенту услуги по предоставлению сведений, внесенных в государственный кадастр недвижимости, а также иные юридические лица и/или индивидуальные предприниматели, осуществляющие деятельность по оказанию услуг непосредственно конечному потребителю (Клиенту).<br/>
<b>Предоплаченная карта</b> – банковский платежный инструмент (один из видов банковских карт), предназначенный для передачи информации о Платеже Банку в целях формирования им распоряжения для оплаты Клиентом товаров (работ, услуг, прав на результаты интеллектуальной деятельности) за счет предварительно предоставленных денежных средств, в том числе с использованием электронных денежных средств.<br/>
<b>Предоплаченная карта "Единая расчетная карта</b> <b>QIWI"</b> – Предоплаченная карта КИВИ Банк (АО) QIWI CARD "Единая расчетная карта QIWI", представляющая собой банковский платежный инструмент (один из видов платежных карт), предназначенный для совершения операций безналичной оплаты товаров (работ, услуг, прав на результаты интеллектуальной деятельности) за счет предварительно предоставленных денежных средств, в том числе с использованием электронных денежных средств, с помощью которого Клиент передает Банку информацию в целях формирования им распоряжения для совершения Платежей.<br/>
<b>Реквизиты Предоплаченной карты</b> – информация, включающая в себя: номер Предоплаченной карты, дату выпуска Предоплаченной карты, Срок действия Предоплаченной карты, а также иная информация, хранящаяся в базе данных Банка, необходимая для осуществления расчетов с использованием такой Предоплаченной карты.<br/>
<b>Стороны Договора (Стороны)</b> – Банк и Клиент.<br/>
<b>Срок действия Предоплаченной карты</b> – один из Реквизитов Предоплаченной карты, определяющий период времени, в течение которого Клиент вправе осуществить расчеты с использованием Предоплаченной карты в пользу Получателя платежа в порядке и на условиях настоящей Оферты. Срок действия Предоплаченной карты устанавливается на срок в 5 (пять) календарных дней с момента выпуска такой Предоплаченной карты.<br/>
<b>Терминал</b> – программно-технические комплексы различных типов, в том числе pos-терминалы (специализированные прикассовые устройства типа Point Of Sale), стационарное оборудование, мобильные устройства карманного типа, переносные терминалы и кассовые аппараты.<br/>
<b>Точка приема платежей</b> – обособленные подразделения Агента, осуществляющие деятельность по приему платежей с участием уполномоченного представителя Агента.<br/>
<b>Услуга</b> – услуга, оказываемая Банком в рамках настоящей Оферты Клиенту, заключающаяся в организации и осуществлении Клиентом Платежей с использованием Предоплаченной карты.<br/>
<b>Участники расчетов</b> – Стороны Договора (Клиент и Банк), а также иные лица (в том числе Получатель Платежа и уполномоченные им лица), принимающие непосредственное участие в процессе осуществления Клиентом Платежей с использованием Предоплаченной карты.<br/>
<b>WEB-сайт Банка</b> – WEB-сайт, размещенный в сети Internet по электронным адресам: <font color="#2A6BDA"><u>www.qiwi.com</u></font>.<br/>
	<b>1.</b> <b>Предмет Договора.</b><br/>
	<b>1.1.</b> Предметом Договора, заключаемого Клиентом путем присоединения к настоящей Оферте через совершение конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, является оказание Банком Клиенту Услуги в рамках Договора.<br/>
	<b>1.2.</b> Совершением конклюдентных действий, предусмотренных настоящей Офертой, Клиент также принимает условия Публичной оферты об использовании платежного сервиса "Visa QIWI Wallet", а также "Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI" КИВИ Банк (АО)". С актуальными редакциями Публичной оферты об использовании платежного сервиса "Visa QIWI Wallet", Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием "Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI" КИВИ Банк (АО)" Клиент может ознакомиться на WEB-сайте Банка. <br/>
	<b>1.3.</b> Услуги Банка являются возмездным. Клиент обязуется оплачивать услуги Банка в размере и порядке, установленными настоящей Офертой и Тарифами, опубликованными на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>1.4.</b> В целях надлежащего оказания Банком Услуги по Договору, Клиент обязуется до начала исполнения Банком своих обязательств по п. 1.1. настоящей Оферты осуществить пополнение Баланса Предоплаченной карты в сумме по своему усмотрению в пределах, установленных настоящей Офертой.<br/>
	<b>1.5.</b> Результатом оказания Клиенту Услуги по настоящей Оферте будет являться выпуск Банком Предоплаченной карты и исполнение Клиентом своих обязательств перед Получателем Платежа с использованием такой Предоплаченной карты.<br/>
	<b>2.</b> <b>Порядок оказания Услуг.</b><br/>
	<b>2.1.</b> В доказательство заключения Договора, Клиент вносит в пользу Банка денежные средства в целях приобретения Предоплаченной карты и пополнения Баланса Предоплаченной карты в размере по своему усмотрению в пределах, оговоренных в настоящей Оферте, путем внесения денежных средств через Терминал, либо в кассу Агента на Точке приема платежей, либо любым иным способом, предусмотренным Публичной офертой об использовании Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet".<br/>
В случае если при внесении денежных средств в счет пополнения Баланса Предоплаченной карты Клиентом будет внесена сумма денежных средств в размере меньше суммы Платежа, указанной Клиентом в рамках п. 3.1.4. настоящей Оферты, денежные средства, внесенные Клиентом, подлежат зачислению в счет увеличения размера обязательств Банка перед Клиентом по Предоплаченной карте "Единая расчетная карта QIWI", эмитированной в пользу такого Клиента. Возврат наличных денежных средств в рамках настоящей Оферты не производится.<br/>
В случае если при внесении денежных средств в счет пополнения Балана Предоплаченной карты Клиентом будет внесена сумма денежных средств в размере больше суммы Платежа, указанной Клиентом в рамках п. 3.1.4. настоящей Оферты, денежные средства, внесенные Клиентом, сверх суммы Платежа, подлежат зачислению в счет увеличения размера обязательств Банка перед Клиентом по Предоплаченной карте "Единая расчетная карта QIWI", эмитированной в пользу такого Клиента. Возврат наличных денежных средств в рамках настоящей Оферты не производится.<br/>
	<b>2.2.</b> С момента заключения Договора на условиях настоящей Оферты и внесения Клиентом денежных средств в Банк в соответствии с п. 2.1. настоящей Оферты, Банк принимает на себя обязательства по оказанию Клиенту Услуги. Для надлежащего оказания Услуги, Банк обязуется выпустить Предоплаченную карту с Балансом Предоплаченной карты в размере суммы предварительно внесенных Клиентом денежных средств, в целях осуществления Клиентом Платежей с использованием такой Предоплаченной карты.<br/>
	<b>2.3.</b> Погашение права требования Клиента к Банку, возникающего в результате приобретения Клиентом Предоплаченной карты и пополнения Баланса Предоплаченной карты (п. 2.2. настоящей Оферты), в следующим порядке:<br/>
	<b>2.3.1.</b> В любой момент времени в течение Срока действия Предоплаченной карты, Клиент вправе предъявить к Банку требование о погашении такой Предоплаченной карты.<br/>
	<b>2.3.2.</b> Одновременно с предъявлением требования к Банку о погашении Предоплаченной карты, Клиент дает Банку поручение о направлении денежных средств, подлежащих выплате Клиенту в счет погашения Предоплаченной карты, в счет осуществления следующих Платежей: <br/>
	<b>2.3.2.1.</b> Комиссия, причитающаяся Банку за оказание услуг, связанных с обслуживанием Предоплаченной карты, в соответствии с тарифами Банка (в случае взимания таковой).<br/>
	<b>2.3.2.2.</b> Перечисление денежных средств в пользу Получателя Платежа, в соответствии с реквизитами, указанными Клиентом (п. 3.1.4. настоящей Оферты).<br/>
	<b>2.3.2.3.</b> Общая сумма предъявляемых Клиентом Банку требований (п.п. 2.3.2.1. и 2.3.2.2. настоящей Оферты) не может превышать Баланса Предоплаченной карты.<br/>
	<b>2.3.3.</b> Клиент несет ответственность за правильность информации, предоставленной в соответствии с п. 3.1.4. настоящей Оферты, и не вправе предъявлять к Банку каких-либо претензий в связи с ненадлежащим исполнением Банком своих обязательств по Договору, в случае предоставления ошибочных данных.<br/>
	<b>2.4.</b> Обязательства Банка перед Клиентом считаются исполненными в полном объеме с момента списания денежных средств в размере Платежа с корреспондентского счета Банка в пользу Получателя платежа в соответствии с реквизитами, предоставленными Клиентом в соответствии с п. 3.1.4. настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.</b> <b>Права и обязанности Сторон.</b><br/>
	<b>3.1.</b> Права и обязанности Клиента:<br/>
	<b>3.1.1.</b> Клиент вправе присоединиться к Договору путем совершения конклюдентных действий, установленных п. 6.2. настоящей Оферты, в целях принятия условий настоящей Оферты и заключения Договора.<br/>
	<b>3.1.2.</b> Клиент обязан своевременно и в полном объеме ознакомиться с условиями настоящей Оферты, а также с изменениями и дополнениями к Договору, вносимыми Банком в порядке, установленном статьей 6 "Порядок заключения, изменения и расторжения Договора" настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.1.3.</b> Клиент подтверждает, что он в дееспособности не ограничен, под опекой, попечительством, а также патронажем не состоит, по состоянию здоровья может самостоятельно осуществлять и защищать свои права и исполнять обязанности, не страдает заболеваниями, препятствующими осознавать суть заключаемого Договора и обстоятельства его заключения.<br/>
	<b>3.1.4.</b> Клиент несет личную ответственность за достоверность информации о: (i) Получателе платежа, в пользу которого осуществляется Платеж с использованием Предоплаченной карты (п. 2.3.2.2. настоящей Оферты); (ii) платежных реквизитах, идентифицирующих назначение Платежа (таких как абонентский телефонный номер; реквизиты Предоплаченной карты, с использованием которой будут произведены расчеты; дата и номер документа, являющегося основанием Платежа; сумма Платежа; иные реквизиты, в зависимости от того, какая информация подлежит предоставлению Клиентом в момент совершения Платежа); (iii) сумме Платежа; и др. В случае недостоверности обозначенной информации, Банк не несет ответственности за ненадлежащее исполнение Клиентом обязательств последнего перед Получателем Платежа.<br/>
	<b>3.2.</b> Права и обязанности Банка:<br/>
	<b>3.2.1.</b> Банк обязан принять на себя обязательства по оказанию Услуги в рамках Договора с момента совершения Клиентом действий, предусмотренных п. 2.2. настоящей Оферты<br/>
	<b>3.2.2.</b> Банк обязан осуществить выпуск Предоплаченной карты и осуществить расчеты с ее использованием в порядке и на условиях, предусмотренных п. 2.3. настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.2.3.</b> Банк обязан надлежаще исполнить поручение Клиента (п. 2.3.2. настоящей Оферты) в соответствии с реквизитами Платежа, предоставленными Клиентом (п. 3.1.4. настоящей Оферты).<br/>
	<b>3.2.4.</b> При проведении Банком операций, связанных с выпуском Предоплаченной карты, а также операций, связанных с осуществлением расчетов с ее использованием, Банк обязан руководствоваться действующим законодательством РФ, нормативными документами Банка России и внутренними документами Банка.<br/>
	<b>3.2.5.</b> Банк обязан разместить на WEB-сайте Банка полный текст настоящей Оферты и иные справочно-информационные материалы, касающиеся оказания Банком Клиенту Услуги.<br/>
	<b>3.2.6.</b> Банк вправе вносить в настоящую Оферту изменения и дополнения в порядке, установленном статьей 6 "Порядок заключения, изменения и расторжения Договора" настоящей Оферты.<br/>
	<b>3.2.7.</b> Банк обязан обеспечивать конфиденциальность любой информации, полученной Банком от Клиента в рамках реализации Договора.<br/>
	<b>4.</b> <b>Ответственность Сторон.</b><br/>
	<b>4.1.</b> В случае неисполнения и/или ненадлежащего исполнения своих обязательств по Договору, Стороны несут ответственность в соответствии с условиями настоящей Оферты и действующим законодательством РФ.<br/>
	<b>4.2.</b> Банк не несет ответственности за неисполнение и/или ненадлежащее исполнение обязательств по Договору, если такое неисполнение и/или ненадлежащее исполнение произошло по вине Клиента и/или иных Участников расчетов.<br/>
	<b>4.3.</b> Банк не несет ответственности за любые убытки, возникшие у Клиента, в связи с тем, что Клиент не ознакомился и/или несвоевременно ознакомился с условиями настоящей Оферты и/или изменениями и дополнениями, внесенными в Договор Банком в порядке, предусмотренном статьей 6 "Порядок заключения, изменения и расторжения Договора" настоящей Оферты.<br/>
	<b>4.4.</b> Банк не несет ответственности за ненадлежащее исполнение Клиентом обязательств последнего перед Получателем Платежа в случае недостоверности предоставленной Клиентом информации (п. 3.1.4. настоящей Оферты).<br/>
	<b>5.</b> <b>Дополнительные условия.</b><br/>
	<b>5.1.</b> Взаимоотношения Сторон в рамках исполнения Договора регулируются действующим законодательством Российской Федерации, внутренними документами Банка, Договором, а также дополнениями и изменениями к нему.<br/>
	<b>5.2.</b> Банк предоставляет Клиенту всю необходимую публичную информацию путем ее размещения на WEB-сайте Банка, а также рассматривают вопросы и претензии, связанные с выпуском Банком Предоплаченной карты и осуществлением расчетов с ее использованием, разрешает технические проблемы, связанные с использованием Предоплаченной карты, на условиях и в порядке, предусмотренных Договором.<br/>
	<b>5.3.</b> Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Клиент дает согласие на обработку Банком его персональных данных, а именно на совершение, в том числе, следующих действий: сбор, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передачу), обезличивание, блокирование, уничтожение, с целью заключения с Банком договоров, исполнения заключенных договоров, а также с целью выполнения требований нормативных актов по противодействию легализации денежных средств, полученных преступным путем. Указанные действия могут совершаться с использованием средств автоматизации.<br/>
Клиент также дает свое согласие на передачу, в целях осуществления действий, предусмотренных настоящим пунктом, Банком его персональных данных третьим лицам при наличии надлежаще заключенного между Банком и такими третьими лицами договора, предусматривающего обязательство таких третьих лиц о соблюдении требований Федерального закона РФ от 27 июля 2006 года № 152-ФЗ "О персональных данных".<br/>
	<b>5.4.</b> Банк обязуется при обработке персональных данных Клиента в полном объеме соблюдать требования Федерального закона РФ от 27 июля 2006 года № 152-ФЗ "О персональных данных", а также изданных в его исполнение подзаконных нормативных актов.<br/>
	<b>5.5.</b> Заключением Договора на условиях настоящей Оферты Клиент подтверждает, что он ознакомлен с условиями настоящей Оферты, Публичной оферты об использовании Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet", Публичной оферты об оказании услуг безналичных расчетов с использованием Предоплаченной карты "Единая расчетная карта QIWI" КИВИ Банк (АО)" и принимает их без каких-либо изъятий или ограничений на условиях присоединения.<br/>
	<b>6.</b> <b>Порядок заключения, изменения и расторжения Договора.</b><br/>
	<b>6.1.</b> Совершение Клиентом действий, предусмотренных п. 6.2. настоящей Оферты, считается полным и безоговорочным принятием Клиентом всех без исключения условий настоящей Оферты и заключением между Клиентом и Банком Договора на условиях настоящей Оферты.<br/>
	<b>6.2.</b> Договор считается заключенным на условиях настоящей Оферты (п. 6.1. настоящей Оферты) с момента совершения Клиентом действий, направленных на пополнение Баланса Предоплаченной карты путем внесения денежных средств через Терминал, либо в кассу Агента на Точке приема платежей, либо любым иным способом, предусмотренным Публичной офертой об использовании Платежного сервиса "Visa QIWI Wallet". Подтверждением факта внесения денежных средств является платежный документ, получаемый Клиентом в момент внесения денежных средств.<br/>
	<b>6.3.</b> Договор вступает в силу с даты совершения Клиентом действий, описанных в п. 6.2. настоящей Оферты, и действует до окончания Срока действия Предоплаченной карты.<br/>
	<b>6.4.</b> Внесение изменений и дополнений в Оферту осуществляется по соглашению Сторон в порядке, предусмотренном п.6.4.1. – 6.4.4. Договора.<br/>
	<b>6.4.1.</b> Банк информирует Клиента о внесении изменений и/или дополнений в Оферту не менее чем за 1 день до их вступления в силу, путем размещения их на WEB-сайте Банка. <br/>
	<b>6.4.2.</b> В течение 2 (двух) календарных дней с даты размещения Банком изменений/дополнений в соответствии с п.6.4.1. Оферты, Клиент вправе согласиться (акцептовать) предложенные Банком изменения и/или дополнения в Договор любым из следующих способов:<br/>
– совершения Платежа в соответствии с новыми условиями Оферты;<br/>
– выражения согласия Клиента с предложенными Банком изменениями/дополнениями Оферты, выразившегося в непредоставлении Клиентом письменного отказа от предложенных Банком изменений/дополнений.<br/>
В течение указанного срока Клиент вправе направить свой мотивированный отказ по предлагаемым Банком изменениям и/или дополнениям Оферты, используя контакты, указанные на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>6.4.3.</b> В целях обеспечения получения Клиентом предложения (оферты) Банка согласно п. 6.4.1. Договора, Клиент обязуется не реже чем один раз в 5 (пять) дней обращаться к WEB-сайту Банка за сведениями об изменениях и дополнениях Оферты.<br/>
	<b>6.4.4.</b> Оферта и соответствующий Договор считаются измененными по соглашению Сторон по истечении 3 (трех) дней с момента размещения измененного проекта Оферты на WEB-сайте Банка.<br/>
	<b>6.5.</b> Если одно или несколько из положений Договора являются или становятся недействительными в силу внесения изменений в действующее законодательство РФ, то это не является основанием для приостановления действия остальных положений Договора. Недействительные положения должны быть заменены положениями, допустимыми в правовом отношении, близкими по смыслу к замененным.<br/>
	<b>6.6.</b> Обязательства по Договору считаются прекращенными, а Договор автоматически расторгнутым, по истечении срока действия Договора.<br/>
</font>]]></oferta></root>